[{"name": "id_municipio", "description": "ID Munic\u00edpio - IBGE 7 d\u00edgitos", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "localizacao", "description": "Localiza\u00e7\u00e3o", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "rede", "description": "Rede Escolar", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "atu_educacao_infantil", "description": "M\u00e9dia de Alunos por Turma - Educa\u00e7\u00e3o Infantil", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "FLOAT", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "atu_educacao_infantil_creche", "description": "M\u00e9dia de Alunos por Turma - Educa\u00e7\u00e3o Infantil - Creche", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "FLOAT", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "atu_educacao_infantil_pre_escola", "description": "M\u00e9dia de Alunos por Turma - Educa\u00e7\u00e3o Infantil - Pr\u00e9 escola", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "FLOAT", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "atu_ensino_fund", "description": "M\u00e9dia de Alunos por Turma - Ensino Fundamental (Turmas Unificadas inclusas no c\u00e1lculo do indicador a partir de 2017)", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "FLOAT", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "atu_ensino_fund_anos_iniciais", "description": "M\u00e9dia de Alunos por Turma - Ensino Fundamental Anos Iniciais", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "FLOAT", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "atu_ensino_fund_anos_finais", "description": "M\u00e9dia de Alunos por Turma - Ensino Fundamental Anos Finais", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "FLOAT", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "atu_ensino_fund_1_ano", "description": "M\u00e9dia de Alunos por Turma - Ensino Fundamental 1\u00ba ano", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "FLOAT", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "atu_ensino_fund_2_ano", "description": "M\u00e9dia de Alunos por Turma - Ensino Fundamental 2\u00ba ano", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "FLOAT", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "atu_ensino_fund_3_ano", "description": "M\u00e9dia de Alunos por Turma - Ensino Fundamental 3\u00ba ano", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "FLOAT", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "atu_ensino_fund_4_ano", "description": "M\u00e9dia de Alunos por Turma - Ensino Fundamental 4\u00ba ano", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "FLOAT", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "atu_ensino_fund_5_ano", "description": "M\u00e9dia de Alunos por Turma - Ensino Fundamental 5\u00ba ano", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "FLOAT", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "atu_ensino_fund_6_ano", "description": "M\u00e9dia de Alunos por Turma - Ensino Fundamental 6\u00ba ano", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "FLOAT", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "atu_ensino_fund_7_ano", "description": "M\u00e9dia de Alunos por Turma - Ensino Fundamental 7\u00ba ano", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "FLOAT", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "atu_ensino_fund_8_ano", "description": "M\u00e9dia de Alunos por Turma - Ensino Fundamental 8\u00ba ano", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "FLOAT", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "atu_ensino_fund_9_ano", "description": "M\u00e9dia de Alunos por Turma - Ensino Fundamental 9\u00ba ano", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "FLOAT", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "atu_ensino_fund_turmas_unif_multi_fluxo", "description": "M\u00e9dia de Alunos por Turma - Ensino Fundamental - Turmas Unificadas, Multi, Multietapa e Corre\u00e7\u00e3o de fluxo (Turmas unificadas foram retiradas do c\u00e1lculo a partir de 2017)", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "FLOAT", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "atu_ensino_medio", "description": "M\u00e9dia de Alunos por Turma - Ensino M\u00e9dio", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "FLOAT", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "atu_ensino_medio_1_ano", "description": "M\u00e9dia de Alunos por Turma - Ensino M\u00e9dio 1\u00ba ano", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "FLOAT", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "atu_ensino_medio_2_ano", "description": "M\u00e9dia de Alunos por Turma - Ensino M\u00e9dio 2\u00ba ano", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "FLOAT", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "atu_ensino_medio_3_ano", "description": "M\u00e9dia de Alunos por Turma - Ensino M\u00e9dio 3\u00ba ano", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "FLOAT", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "atu_ensino_medio_4_ano", "description": "M\u00e9dia de Alunos por Turma - Ensino M\u00e9dio 4\u00ba ano", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "FLOAT", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "atu_ensino_medio_nao_seriado", "description": "M\u00e9dia de Alunos por Turma - Ensino M\u00e9dio N\u00e3o Seriado", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "FLOAT", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "had_educacao_infantil", "description": "M\u00e9dia de Horas-Aula di\u00e1ria - Educa\u00e7\u00e3o Infantil", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "FLOAT", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "had_educacao_infantil_creche", "description": "M\u00e9dia de Horas-Aula di\u00e1ria - Educa\u00e7\u00e3o Infantil Creche", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "FLOAT", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "had_educacao_infantil_pre_escola", "description": "M\u00e9dia de Horas-Aula di\u00e1ria - Educa\u00e7\u00e3o Infantil Pr\u00e9-escola", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "FLOAT", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "had_ensino_fund", "description": "M\u00e9dia de Horas-Aula di\u00e1ria - Ensino Fundamental", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "FLOAT", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "had_ensino_fund_anos_iniciais", "description": "M\u00e9dia de Horas-Aula di\u00e1ria - Ensino Fundamental Anos Iniciais", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "FLOAT", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "had_ensino_fund_anos_finais", "description": "M\u00e9dia de Horas-Aula di\u00e1ria - Ensino Fundamental Anos Finais", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "FLOAT", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "had_ensino_fund_1_ano", "description": "M\u00e9dia de Horas-Aula di\u00e1ria - Ensino Fundamental 1\u00ba ano", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "FLOAT", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "had_ensino_fund_2_ano", "description": "M\u00e9dia de Horas-Aula di\u00e1ria - Ensino Fundamental 2\u00ba ano", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "FLOAT", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "had_ensino_fund_3_ano", "description": "M\u00e9dia de Horas-Aula di\u00e1ria - Ensino Fundamental 3\u00ba ano", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "FLOAT", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "had_ensino_fund_4_ano", "description": "M\u00e9dia de Horas-Aula di\u00e1ria - Ensino Fundamental 4\u00ba ano", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "FLOAT", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "had_ensino_fund_5_ano", "description": "M\u00e9dia de Horas-Aula di\u00e1ria - Ensino Fundamental 5\u00ba ano", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "FLOAT", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "had_ensino_fund_6_ano", "description": "M\u00e9dia de Horas-Aula di\u00e1ria - Ensino Fundamental 6\u00ba ano", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "FLOAT", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "had_ensino_fund_7_ano", "description": "M\u00e9dia de Horas-Aula di\u00e1ria - Ensino Fundamental 7\u00ba ano", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "FLOAT", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "had_ensino_fund_8_ano", "description": "M\u00e9dia de Horas-Aula di\u00e1ria - Ensino Fundamental 8\u00ba ano", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "FLOAT", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "had_ensino_fund_9_ano", "description": "M\u00e9dia de Horas-Aula di\u00e1ria - Ensino Fundamental 9\u00ba ano", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "FLOAT", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "had_ensino_medio", "description": "M\u00e9dia de Horas-Aula di\u00e1ria - Ensino M\u00e9dio", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "FLOAT", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "had_ensino_medio_1_ano", "description": "M\u00e9dia de Horas-Aula di\u00e1ria - Ensino M\u00e9dio 1\u00ba ano", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "FLOAT", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "had_ensino_medio_2_ano", "description": "M\u00e9dia de Horas-Aula di\u00e1ria - Ensino M\u00e9dio 2\u00ba ano", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "FLOAT", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "had_ensino_medio_3_ano", "description": "M\u00e9dia de Horas-Aula di\u00e1ria - Ensino M\u00e9dio 3\u00ba ano", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "FLOAT", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "had_ensino_medio_4_ano", "description": "M\u00e9dia de Horas-Aula di\u00e1ria - Ensino M\u00e9dio 4\u00ba ano", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "FLOAT", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "had_ensino_medio_nao_seriado", "description": "M\u00e9dia de Horas-Aula di\u00e1ria - Ensino M\u00e9dio N\u00e3o Seriado", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "FLOAT", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "tdi_ensino_fund", "description": "Taxa de distor\u00e7\u00e3o idade-s\u00e9rie - Ensino Fundamental", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "FLOAT", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "tdi_ensino_fund_anos_iniciais", "description": "Taxa de distor\u00e7\u00e3o idade-s\u00e9rie - Ensino Fundamental Anos Iniciais", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "FLOAT", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "tdi_ensino_fund_anos_finais", "description": "Taxa de distor\u00e7\u00e3o idade-s\u00e9rie - Ensino Fundamental Anos Finais", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "FLOAT", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "tdi_ensino_fund_1_ano", "description": "Taxa de distor\u00e7\u00e3o idade-s\u00e9rie - Ensino Fundamental 1\u00ba ano", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "FLOAT", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "tdi_ensino_fund_2_ano", "description": "Taxa de distor\u00e7\u00e3o idade-s\u00e9rie - Ensino Fundamental 2\u00ba ano", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "FLOAT", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "tdi_ensino_fund_3_ano", "description": "Taxa de distor\u00e7\u00e3o idade-s\u00e9rie - Ensino Fundamental 3\u00ba ano", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "FLOAT", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "tdi_ensino_fund_4_ano", "description": "Taxa de distor\u00e7\u00e3o idade-s\u00e9rie - Ensino Fundamental 4\u00ba ano", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "FLOAT", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "tdi_ensino_fund_5_ano", "description": "Taxa de distor\u00e7\u00e3o idade-s\u00e9rie - Ensino Fundamental 5\u00ba ano", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "FLOAT", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "tdi_ensino_fund_6_ano", "description": "Taxa de distor\u00e7\u00e3o idade-s\u00e9rie - Ensino Fundamental 6\u00ba ano", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "FLOAT", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "tdi_ensino_fund_7_ano", "description": "Taxa de distor\u00e7\u00e3o idade-s\u00e9rie - Ensino Fundamental 7\u00ba ano", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "FLOAT", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "tdi_ensino_fund_8_ano", "description": "Taxa de distor\u00e7\u00e3o idade-s\u00e9rie - Ensino Fundamental 8\u00ba ano", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "FLOAT", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "tdi_ensino_fund_9_ano", "description": "Taxa de distor\u00e7\u00e3o idade-s\u00e9rie - Ensino Fundamental 9\u00ba ano", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "FLOAT", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "tdi_ensino_medio", "description": "Taxa de distor\u00e7\u00e3o idade-s\u00e9rie - Ensino M\u00e9dio", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "FLOAT", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "tdi_ensino_medio_1_ano", "description": "Taxa de distor\u00e7\u00e3o idade-s\u00e9rie - Ensino M\u00e9dio 1\u00ba ano", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "FLOAT", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "tdi_ensino_medio_2_ano", "description": "Taxa de distor\u00e7\u00e3o idade-s\u00e9rie - Ensino M\u00e9dio 2\u00ba ano", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "FLOAT", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "tdi_ensino_medio_3_ano", "description": "Taxa de distor\u00e7\u00e3o idade-s\u00e9rie - Ensino M\u00e9dio 3\u00ba ano", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "FLOAT", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "tdi_ensino_medio_4_ano", "description": "Taxa de distor\u00e7\u00e3o idade-s\u00e9rie - Ensino M\u00e9dio 4\u00ba ano", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "FLOAT", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "taxa_aprov_ensino_fund", "description": "Taxa de Aprova\u00e7\u00e3o - Ensino Fundamental", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "FLOAT", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "taxa_aprov_ensino_fund_anos_iniciais", "description": "Taxa de Aprova\u00e7\u00e3o - Ensino Fundamental Anos Iniciais", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "FLOAT", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "taxa_aprov_ensino_fund_anos_finais", "description": "Taxa de Aprova\u00e7\u00e3o - Ensino Fundamental Anos Finais", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "FLOAT", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "taxa_aprov_ensino_fund_1_ano", "description": "Taxa de Aprova\u00e7\u00e3o - Ensino Fundamental 1\u00ba ano", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "FLOAT", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "taxa_aprov_ensino_fund_2_ano", "description": "Taxa de Aprova\u00e7\u00e3o - Ensino Fundamental 2\u00ba ano", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "FLOAT", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "taxa_aprov_ensino_fund_3_ano", "description": "Taxa de Aprova\u00e7\u00e3o - Ensino Fundamental 3\u00ba ano", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "FLOAT", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "taxa_aprov_ensino_fund_4_ano", "description": "Taxa de Aprova\u00e7\u00e3o - Ensino Fundamental 4\u00ba ano", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "FLOAT", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "taxa_aprov_ensino_fund_5_ano", "description": "Taxa de Aprova\u00e7\u00e3o - Ensino Fundamental 5\u00ba ano", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "FLOAT", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "taxa_aprov_ensino_fund_6_ano", "description": "Taxa de Aprova\u00e7\u00e3o - Ensino Fundamental 6\u00ba ano", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "FLOAT", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "taxa_aprov_ensino_fund_7_ano", "description": "Taxa de Aprova\u00e7\u00e3o - Ensino Fundamental 7\u00ba ano", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "FLOAT", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "taxa_aprov_ensino_fund_8_ano", "description": "Taxa de Aprova\u00e7\u00e3o - Ensino Fundamental 8\u00ba ano", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "FLOAT", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "taxa_aprov_ensino_fund_9_ano", "description": "Taxa de Aprova\u00e7\u00e3o - Ensino Fundamental 9\u00ba ano", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "FLOAT", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "taxa_aprov_ensino_medio", "description": "Taxa de Aprova\u00e7\u00e3o - Ensino M\u00e9dio", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "FLOAT", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "taxa_aprov_ensino_medio_1_ano", "description": "Taxa de Aprova\u00e7\u00e3o - Ensino M\u00e9dio 1\u00ba ano", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "FLOAT", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "taxa_aprov_ensino_medio_2_ano", "description": "Taxa de Aprova\u00e7\u00e3o - Ensino M\u00e9dio 2\u00ba ano", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "FLOAT", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "taxa_aprov_ensino_medio_3_ano", "description": "Taxa de Aprova\u00e7\u00e3o - Ensino M\u00e9dio 3\u00ba ano", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "FLOAT", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "taxa_aprov_ensino_medio_4_ano", "description": "Taxa de Aprova\u00e7\u00e3o - Ensino M\u00e9dio 4\u00ba ano", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "FLOAT", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "taxa_aprov_ensino_medio_nao_seriado", "description": "Taxa de Aprova\u00e7\u00e3o - Ensino M\u00e9dio N\u00e3o Seriado", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "FLOAT", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "taxa_reprov_ensino_fund", "description": "Taxa de Reprova\u00e7\u00e3o - Ensino Fundamental", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "FLOAT", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "taxa_reprov_ensino_fund_anos_iniciais", "description": "Taxa de Reprova\u00e7\u00e3o - Ensino Fundamental Anos Iniciais", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "FLOAT", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "taxa_reprov_ensino_fund_anos_finais", "description": "Taxa de Reprova\u00e7\u00e3o - Ensino Fundamental Anos Finais", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "FLOAT", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "taxa_reprov_ensino_fund_1_ano", "description": "Taxa de Reprova\u00e7\u00e3o - Ensino Fundamental 1\u00ba ano", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "FLOAT", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "taxa_reprov_ensino_fund_2_ano", "description": "Taxa de Reprova\u00e7\u00e3o - Ensino Fundamental 2\u00ba ano", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "FLOAT", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "taxa_reprov_ensino_fund_3_ano", "description": "Taxa de Reprova\u00e7\u00e3o - Ensino Fundamental 3\u00ba ano", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "FLOAT", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "taxa_reprov_ensino_fund_4_ano", "description": "Taxa de Reprova\u00e7\u00e3o - Ensino Fundamental 4\u00ba ano", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "FLOAT", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "taxa_reprov_ensino_fund_5_ano", "description": "Taxa de Reprova\u00e7\u00e3o - Ensino Fundamental 5\u00ba ano", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "FLOAT", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "taxa_reprov_ensino_fund_6_ano", "description": "Taxa de Reprova\u00e7\u00e3o - Ensino Fundamental 6\u00ba ano", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "FLOAT", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "taxa_reprov_ensino_fund_7_ano", "description": "Taxa de Reprova\u00e7\u00e3o - Ensino Fundamental 7\u00ba ano", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "FLOAT", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "taxa_reprov_ensino_fund_8_ano", "description": "Taxa de Reprova\u00e7\u00e3o - Ensino Fundamental 8\u00ba ano", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "FLOAT", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "taxa_reprov_ensino_fund_9_ano", "description": "Taxa de Reprova\u00e7\u00e3o - Ensino Fundamental 9\u00ba ano", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "FLOAT", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "taxa_reprov_ensino_medio", "description": "Taxa de Reprova\u00e7\u00e3o - Ensino M\u00e9dio", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "FLOAT", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "taxa_reprov_ensino_medio_1_ano", "description": "Taxa de Reprova\u00e7\u00e3o - Ensino M\u00e9dio 1\u00ba ano", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "FLOAT", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "taxa_reprov_ensino_medio_2_ano", "description": "Taxa de Reprova\u00e7\u00e3o - Ensino M\u00e9dio 2\u00ba ano", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "FLOAT", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "taxa_reprov_ensino_medio_3_ano", "description": "Taxa de Reprova\u00e7\u00e3o - Ensino M\u00e9dio 3\u00ba ano", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "FLOAT", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "taxa_reprov_ensino_medio_4_ano", "description": "Taxa de Reprova\u00e7\u00e3o - Ensino M\u00e9dio 4\u00ba ano", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "FLOAT", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "taxa_reprov_ensino_medio_nao_seriado", "description": "Taxa de Reprova\u00e7\u00e3o - Ensino M\u00e9dio N\u00e3o Seriado", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "FLOAT", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "taxa_aband_ensino_fund", "description": "Taxa de Abandono - Ensino Fundamental", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "FLOAT", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "taxa_aband_ensino_fund_anos_iniciais", "description": "Taxa de Abandono - Ensino Fundamental Anos Iniciais", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "FLOAT", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "taxa_aband_ensino_fund_anos_finais", "description": "Taxa de Abandono - Ensino Fundamental Anos Finais", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "FLOAT", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "taxa_aband_ensino_fund_1_ano", "description": "Taxa de Abandono - Ensino Fundamental 1\u00ba ano", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "FLOAT", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "taxa_aband_ensino_fund_2_ano", "description": "Taxa de Abandono - Ensino Fundamental 2\u00ba ano", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "FLOAT", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "taxa_aband_ensino_fund_3_ano", "description": "Taxa de Abandono - Ensino Fundamental 3\u00ba ano", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "FLOAT", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "taxa_aband_ensino_fund_4_ano", "description": "Taxa de Abandono - Ensino Fundamental 4\u00ba ano", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "FLOAT", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "taxa_aband_ensino_fund_5_ano", "description": "Taxa de Abandono - Ensino Fundamental 5\u00ba ano", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "FLOAT", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "taxa_aband_ensino_fund_6_ano", "description": "Taxa de Abandono - Ensino Fundamental 6\u00ba ano", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "FLOAT", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "taxa_aband_ensino_fund_7_ano", "description": "Taxa de Abandono - Ensino Fundamental 7\u00ba ano", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "FLOAT", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "taxa_aband_ensino_fund_8_ano", "description": "Taxa de Abandono - Ensino Fundamental 8\u00ba ano", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "FLOAT", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "taxa_aband_ensino_fund_9_ano", "description": "Taxa de Abandono - Ensino Fundamental 9\u00ba ano", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "FLOAT", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "taxa_aband_ensino_medio", "description": "Taxa de Abandono - Ensino M\u00e9dio", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "FLOAT", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "taxa_aband_ensino_medio_1_ano", "description": "Taxa de Abandono - Ensino M\u00e9dio 1\u00ba ano", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "FLOAT", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "taxa_aband_ensino_medio_2_ano", "description": "Taxa de Abandono - Ensino M\u00e9dio 2\u00ba ano", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "FLOAT", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "taxa_aband_ensino_medio_3_ano", "description": "Taxa de Abandono - Ensino M\u00e9dio 3\u00ba ano", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "FLOAT", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "taxa_aband_ensino_medio_4_ano", "description": "Taxa de Abandono - Ensino M\u00e9dio 4\u00ba ano", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "FLOAT", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "taxa_aband_ensino_medio_nao_seriado", "description": "Taxa de Abandono - Ensino M\u00e9dio N\u00e3o seriado", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "FLOAT", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "tnr_ensino_fund", "description": "Taxa de N\u00e3o Resposta - Ensino Fundamental", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "FLOAT", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "tnr_ensino_fund_anos_iniciais", "description": "Taxa de N\u00e3o Resposta - Ensino Fundamental Anos Iniciais", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "FLOAT", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "tnr_ensino_fund_anos_finais", "description": "Taxa de N\u00e3o Resposta - Ensino Fundamental Anos Finais", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "FLOAT", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "tnr_ensino_fund_1_ano", "description": "Taxa de N\u00e3o Resposta - Ensino Fundamental 1\u00ba ano", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "FLOAT", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "tnr_ensino_fund_2_ano", "description": "Taxa de N\u00e3o Resposta - Ensino Fundamental 2\u00ba ano", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "FLOAT", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "tnr_ensino_fund_3_ano", "description": "Taxa de N\u00e3o Resposta - Ensino Fundamental 3\u00ba ano", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "FLOAT", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "tnr_ensino_fund_4_ano", "description": "Taxa de N\u00e3o Resposta - Ensino Fundamental 4\u00ba ano", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "FLOAT", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "tnr_ensino_fund_5_ano", "description": "Taxa de N\u00e3o Resposta - Ensino Fundamental 5\u00ba ano", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "FLOAT", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "tnr_ensino_fund_6_ano", "description": "Taxa de N\u00e3o Resposta - Ensino Fundamental 6\u00ba ano", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "FLOAT", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "tnr_ensino_fund_7_ano", "description": "Taxa de N\u00e3o Resposta - Ensino Fundamental 7\u00ba ano", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "FLOAT", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "tnr_ensino_fund_8_ano", "description": "Taxa de N\u00e3o Resposta - Ensino Fundamental 8\u00ba ano", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "FLOAT", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "tnr_ensino_fund_9_ano", "description": "Taxa de N\u00e3o Resposta - Ensino Fundamental 9\u00ba ano", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "FLOAT", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "tnr_ensino_medio", "description": "Taxa de N\u00e3o Resposta - Ensino M\u00e9dio", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "FLOAT", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "tnr_ensino_medio_1_ano", "description": "Taxa de N\u00e3o Resposta - Ensino M\u00e9dio 1\u00ba ano", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "FLOAT", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "tnr_ensino_medio_2_ano", "description": "Taxa de N\u00e3o Resposta - Ensino M\u00e9dio 2\u00ba ano", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "FLOAT", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "tnr_ensino_medio_3_ano", "description": "Taxa de N\u00e3o Resposta - Ensino M\u00e9dio 3\u00ba ano", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "FLOAT", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "tnr_ensino_medio_4_ano", "description": "Taxa de N\u00e3o Resposta - Ensino M\u00e9dio 4\u00ba ano", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "FLOAT", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "tnr_ensino_medio_nao_seriado", "description": "Taxa de N\u00e3o Resposta - Ensino M\u00e9dio N\u00e3o Seriado", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "FLOAT", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "dsu_educ_infantil", "description": "Percentual de Docentes com Curso Superior - Educa\u00e7\u00e3o Infantil", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "FLOAT", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "dsu_educ_infantil_creche", "description": "Percentual de Docentes com Curso Superior - Educa\u00e7\u00e3o Infantil Creche", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "FLOAT", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "dsu_educ_infantil_pre_escola", "description": "Percentual de Docentes com Curso Superior - Educa\u00e7\u00e3o Infantil Pr\u00e9-escola", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "FLOAT", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "dsu_ensino_fund", "description": "Percentual de Docentes com Curso Superior - Ensino Fundamental", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "FLOAT", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "dsu_ensino_fund_anos_iniciais", "description": "Percentual de Docentes com Curso Superior - Ensino Fundamental Anos Iniciais", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "FLOAT", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "dsu_ensino_fund_anos_finais", "description": "Percentual de Docentes com Curso Superior - Ensino Fundamental Anos Finais", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "FLOAT", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "dsu_ensino_medio", "description": "Percentual de Docentes com Curso Superior - Ensino M\u00e9dio", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "FLOAT", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "dsu_educacao_profissional", "description": "Percentual de Docentes com Curso Superior - Educa\u00e7\u00e3o Profissional", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "FLOAT", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "dsu_educacao_jovens_adultos", "description": "Percentual de Docentes com Curso Superior - Educa\u00e7\u00e3o Jovens Adultos", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "FLOAT", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "dsu_educacao_especial", "description": "Percentual de Docentes com Curso Superior - Educa\u00e7\u00e3o Especial", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "FLOAT", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "afd_educacao_infantil_grupo_1", "description": "Adequa\u00e7\u00e3o da Forma\u00e7\u00e3o Docente - Educa\u00e7\u00e3o Infantil Grupo 1", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "FLOAT", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "afd_educacao_infantil_grupo_2", "description": "Adequa\u00e7\u00e3o da Forma\u00e7\u00e3o Docente - Educa\u00e7\u00e3o Infantil Grupo 2", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "FLOAT", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "afd_educacao_infantil_grupo_3", "description": "Adequa\u00e7\u00e3o da Forma\u00e7\u00e3o Docente - Educa\u00e7\u00e3o Infantil Grupo 3", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "FLOAT", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "afd_educacao_infantil_grupo_4", "description": "Adequa\u00e7\u00e3o da Forma\u00e7\u00e3o Docente - Educa\u00e7\u00e3o Infantil Grupo 4", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "FLOAT", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "afd_educacao_infantil_grupo_5", "description": "Adequa\u00e7\u00e3o da Forma\u00e7\u00e3o Docente - Educa\u00e7\u00e3o Infantil Grupo 5", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "FLOAT", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "afd_ensino_fund_grupo_1", "description": "Adequa\u00e7\u00e3o da Forma\u00e7\u00e3o Docente - Ensino Fundamental Grupo 1", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "FLOAT", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "afd_ensino_fund_grupo_2", "description": "Adequa\u00e7\u00e3o da Forma\u00e7\u00e3o Docente - Ensino Fundamental Grupo 2", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "FLOAT", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "afd_ensino_fund_grupo_3", "description": "Adequa\u00e7\u00e3o da Forma\u00e7\u00e3o Docente - Ensino Fundamental Grupo 3", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "FLOAT", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "afd_ensino_fund_grupo_4", "description": "Adequa\u00e7\u00e3o da Forma\u00e7\u00e3o Docente - Ensino Fundamental Grupo 4", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "FLOAT", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "afd_ensino_fund_grupo_5", "description": "Adequa\u00e7\u00e3o da Forma\u00e7\u00e3o Docente - Ensino Fundamental Grupo 5", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "FLOAT", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "afd_ensino_fund_anos_iniciais_grupo_1", "description": "Adequa\u00e7\u00e3o da Forma\u00e7\u00e3o Docente - Ensino Fundamental Anos Iniciais Grupo 1", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "FLOAT", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "afd_ensino_fund_anos_iniciais_grupo_2", "description": "Adequa\u00e7\u00e3o da Forma\u00e7\u00e3o Docente - Ensino Fundamental Anos Iniciais Grupo 2", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "FLOAT", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "afd_ensino_fund_anos_iniciais_grupo_3", "description": "Adequa\u00e7\u00e3o da Forma\u00e7\u00e3o Docente - Ensino Fundamental Anos Iniciais Grupo 3", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "FLOAT", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "afd_ensino_fund_anos_iniciais_grupo_4", "description": "Adequa\u00e7\u00e3o da Forma\u00e7\u00e3o Docente - Ensino Fundamental Anos Iniciais Grupo 4", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "FLOAT", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "afd_ensino_fund_anos_iniciais_grupo_5", "description": "Adequa\u00e7\u00e3o da Forma\u00e7\u00e3o Docente - Ensino Fundamental Anos Iniciais Grupo 5", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "FLOAT", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "afd_ensino_fund_anos_finais_grupo_1", "description": "Adequa\u00e7\u00e3o da Forma\u00e7\u00e3o Docente - Ensino Fundamental Anos Finais Grupo 1", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "FLOAT", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "afd_ensino_fund_anos_finais_grupo_2", "description": "Adequa\u00e7\u00e3o da Forma\u00e7\u00e3o Docente - Ensino Fundamental Anos Finais Grupo 2", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "FLOAT", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "afd_ensino_fund_anos_finais_grupo_3", "description": "Adequa\u00e7\u00e3o da Forma\u00e7\u00e3o Docente - Ensino Fundamental Anos Finais Grupo 3", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "FLOAT", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "afd_ensino_fund_anos_finais_grupo_4", "description": "Adequa\u00e7\u00e3o da Forma\u00e7\u00e3o Docente - Ensino Fundamental Anos Finais Grupo 4", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "FLOAT", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "afd_ensino_fund_anos_finais_grupo_5", "description": "Adequa\u00e7\u00e3o da Forma\u00e7\u00e3o Docente - Ensino Fundamental Anos Finais Grupo 5", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "FLOAT", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "afd_ensino_medio_grupo_1", "description": "Adequa\u00e7\u00e3o da Forma\u00e7\u00e3o Docente - Ensino M\u00e9dio Grupo 1", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "FLOAT", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "afd_ensino_medio_grupo_2", "description": "Adequa\u00e7\u00e3o da Forma\u00e7\u00e3o Docente - Ensino M\u00e9dio Grupo 2", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "FLOAT", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "afd_ensino_medio_grupo_3", "description": "Adequa\u00e7\u00e3o da Forma\u00e7\u00e3o Docente - Ensino M\u00e9dio Grupo 3", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "FLOAT", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "afd_ensino_medio_grupo_4", "description": "Adequa\u00e7\u00e3o da Forma\u00e7\u00e3o Docente - Ensino M\u00e9dio Grupo 4", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "FLOAT", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "afd_ensino_medio_grupo_5", "description": "Adequa\u00e7\u00e3o da Forma\u00e7\u00e3o Docente - Ensino M\u00e9dio Grupo 5", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "FLOAT", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "afd_eja_fundamental_grupo_1", "description": "Adequa\u00e7\u00e3o da Forma\u00e7\u00e3o Docente - Educa\u00e7\u00e3o Jovens Adultos - Ensino Fundamental Grupo 1", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "FLOAT", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "afd_eja_fundamental_grupo_2", "description": "Adequa\u00e7\u00e3o da Forma\u00e7\u00e3o Docente - Educa\u00e7\u00e3o Jovens Adultos - Ensino Fundamental Grupo 2", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "FLOAT", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "afd_eja_fundamental_grupo_3", "description": "Adequa\u00e7\u00e3o da Forma\u00e7\u00e3o Docente - Educa\u00e7\u00e3o Jovens Adultos - Ensino Fundamental Grupo 3", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "FLOAT", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "afd_eja_fundamental_grupo_4", "description": "Adequa\u00e7\u00e3o da Forma\u00e7\u00e3o Docente - Educa\u00e7\u00e3o Jovens Adultos - Ensino Fundamental Grupo 4", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "FLOAT", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "afd_eja_fundamental_grupo_5", "description": "Adequa\u00e7\u00e3o da Forma\u00e7\u00e3o Docente - Educa\u00e7\u00e3o Jovens Adultos - Ensino Fundamental Grupo 5", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "FLOAT", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "afd_eja_medio_grupo_1", "description": "Adequa\u00e7\u00e3o da Forma\u00e7\u00e3o Docente - Educa\u00e7\u00e3o Jovens Adultos - Ensino M\u00e9dio Grupo 1", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "FLOAT", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "afd_eja_medio_grupo_2", "description": "Adequa\u00e7\u00e3o da Forma\u00e7\u00e3o Docente - Educa\u00e7\u00e3o Jovens Adultos - Ensino M\u00e9dio Grupo 2", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "FLOAT", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "afd_eja_medio_grupo_3", "description": "Adequa\u00e7\u00e3o da Forma\u00e7\u00e3o Docente - Educa\u00e7\u00e3o Jovens Adultos - Ensino M\u00e9dio Grupo 3", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "FLOAT", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "afd_eja_medio_grupo_4", "description": "Adequa\u00e7\u00e3o da Forma\u00e7\u00e3o Docente - Educa\u00e7\u00e3o Jovens Adultos - Ensino M\u00e9dio Grupo 4", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "FLOAT", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "afd_eja_medio_grupo_5", "description": "Adequa\u00e7\u00e3o da Forma\u00e7\u00e3o Docente - Educa\u00e7\u00e3o Jovens Adultos - Ensino M\u00e9dio Grupo 5", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "FLOAT", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "ird_baixa_regularidade", "description": "Regularidade do Corpo Docente - Baixa Regularidade", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "FLOAT", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "ird_media_baixa", "description": "Regularidade do Corpo Docente - M\u00e9dia a Baixa Regularidade", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "FLOAT", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "ird_media_alta", "description": "Regularidade do Corpo Docente - M\u00e9dia a Alta Regularidade", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "FLOAT", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "ird_alta", "description": "Regularidade do Corpo Docente - Alta Regularidade", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "FLOAT", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "ied_ensino_fund_nivel_1", "description": "Esfor\u00e7o Docente - Ensino Fundamental N\u00edvel 1", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "FLOAT", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "ied_ensino_fund_nivel_2", "description": "Esfor\u00e7o Docente - Ensino Fundamental N\u00edvel 2", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "FLOAT", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "ied_ensino_fund_nivel_3", "description": "Esfor\u00e7o Docente - Ensino Fundamental N\u00edvel 3", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "FLOAT", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "ied_ensino_fund_nivel_4", "description": "Esfor\u00e7o Docente - Ensino Fundamental N\u00edvel 4", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "FLOAT", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "ied_ensino_fund_nivel_5", "description": "Esfor\u00e7o Docente - Ensino Fundamental N\u00edvel 5", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "FLOAT", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "ied_ensino_fund_nivel_6", "description": "Esfor\u00e7o Docente - Ensino Fundamental N\u00edvel 6", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "FLOAT", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "ied_ensino_fund_anos_iniciais_nivel_1", "description": "Esfor\u00e7o Docente - Ensino Fundamental Anos Iniciais N\u00edvel 1", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "FLOAT", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "ied_ensino_fund_anos_iniciais_nivel_2", "description": "Esfor\u00e7o Docente - Ensino Fundamental Anos Iniciais N\u00edvel 2", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "FLOAT", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "ied_ensino_fund_anos_iniciais_nivel_3", "description": "Esfor\u00e7o Docente - Ensino Fundamental Anos Iniciais N\u00edvel 3", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "FLOAT", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "ied_ensino_fund_anos_iniciais_nivel_4", "description": "Esfor\u00e7o Docente - Ensino Fundamental Anos Iniciais N\u00edvel 4", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "FLOAT", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "ied_ensino_fund_anos_iniciais_nivel_5", "description": "Esfor\u00e7o Docente - Ensino Fundamental Anos Iniciais N\u00edvel 5", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "FLOAT", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "ied_ensino_fund_anos_iniciais_nivel_6", "description": "Esfor\u00e7o Docente - Ensino Fundamental Anos Iniciais N\u00edvel 6", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "FLOAT", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "ied_ensino_fund_anos_finais_nivel_1", "description": "Esfor\u00e7o Docente - Ensino Fundamental Anos Finais N\u00edvel 1", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "FLOAT", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "ied_ensino_fund_anos_finais_nivel_2", "description": "Esfor\u00e7o Docente - Ensino Fundamental Anos Finais N\u00edvel 2", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "FLOAT", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "ied_ensino_fund_anos_finais_nivel_3", "description": "Esfor\u00e7o Docente - Ensino Fundamental Anos Finais N\u00edvel 3", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "FLOAT", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "ied_ensino_fund_anos_finais_nivel_4", "description": "Esfor\u00e7o Docente - Ensino Fundamental Anos Finais N\u00edvel 4", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "FLOAT", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "ied_ensino_fund_anos_finais_nivel_5", "description": "Esfor\u00e7o Docente - Ensino Fundamental Anos Finais N\u00edvel 5", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "FLOAT", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "ied_ensino_fund_anos_finais_nivel_6", "description": "Esfor\u00e7o Docente - Ensino Fundamental Anos Finais N\u00edvel 6", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "FLOAT", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "ied_ensino_medio_nivel_1", "description": "Esfor\u00e7o Docente - Ensino M\u00e9dio N\u00edvel 1", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "FLOAT", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "ied_ensino_medio_nivel_2", "description": "Esfor\u00e7o Docente - Ensino M\u00e9dio N\u00edvel 2", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "FLOAT", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "ied_ensino_medio_nivel_3", "description": "Esfor\u00e7o Docente - Ensino M\u00e9dio N\u00edvel 3", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "FLOAT", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "ied_ensino_medio_nivel_4", "description": "Esfor\u00e7o Docente - Ensino M\u00e9dio N\u00edvel 4", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "FLOAT", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "ied_ensino_medio_nivel_5", "description": "Esfor\u00e7o Docente - Ensino M\u00e9dio N\u00edvel 5", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "FLOAT", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "ied_ensino_medio_nivel_6", "description": "Esfor\u00e7o Docente - Ensino M\u00e9dio N\u00edvel 6", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "FLOAT", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "icg_nivel_1", "description": "Complexidade de Gest\u00e3o da Escola N\u00edvel 1", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "FLOAT", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "icg_nivel_2", "description": "Complexidade de Gest\u00e3o da Escola N\u00edvel 2", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "FLOAT", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "icg_nivel_3", "description": "Complexidade de Gest\u00e3o da Escola N\u00edvel 3", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "FLOAT", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "icg_nivel_4", "description": "Complexidade de Gest\u00e3o da Escola N\u00edvel 4", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "FLOAT", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "icg_nivel_5", "description": "Complexidade de Gest\u00e3o da Escola N\u00edvel 5", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "FLOAT", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "icg_nivel_6", "description": "Complexidade de Gest\u00e3o da Escola N\u00edvel 6", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "FLOAT", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "ano", "description": "Ano", "is_in_staging": true, "is_partition": true, "type": "INTEGER", "mode": "NULLABLE"}]