[{"name": "turno", "description": "Turno", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "INTEGER", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "tipo_eleicao", "description": "Tipo da elei\u00e7\u00e3o", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "id_municipio", "description": "ID Munic\u00edpio - IBGE 7 D\u00edgitos", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "id_municipio_tse", "description": "ID Munic\u00edpio - TSE", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "zona", "description": "Zona eleitoral", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "INTEGER", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "secao", "description": "Se\u00e7\u00e3o eleitoral", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "INTEGER", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "cargo", "description": "Cargo", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "aptos", "description": "N\u00famero de eleitores aptos", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "INTEGER", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "comparecimento", "description": "N\u00famero de comparecimentos", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "INTEGER", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "abstencoes", "description": "N\u00famero de absten\u00e7\u00f5es", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "INTEGER", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "votos_nominais", "description": "N\u00famero de votos nominais", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "INTEGER", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "votos_brancos", "description": "N\u00famero de votos brancos", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "INTEGER", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "votos_nulos", "description": "N\u00famero de votos nulos", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "INTEGER", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "votos_coligacao", "description": "N\u00famero de votos em coliga\u00e7\u00f5es", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "INTEGER", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "votos_nulos_apu_sep", "description": "Votos nulos apurados separadamente", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "INTEGER", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "votos_pendentes", "description": "Votos pendentes", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "INTEGER", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "proporcao_comparecimento", "description": "Propor\u00e7\u00e3o de comparecimento (%)", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "FLOAT", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "proporcao_votos_nominais", "description": "Propor\u00e7\u00e3o de votos nominais (%)", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "FLOAT", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "proporcao_votos_coligacao", "description": "Propor\u00e7\u00e3o de votos em coliga\u00e7\u00e3o (%)", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "FLOAT", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "proporcao_votos_brancos", "description": "Propor\u00e7\u00e3o de votos brancos (%)", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "FLOAT", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "proporcao_votos_nulos", "description": "Propor\u00e7\u00e3o de votos nulos (%)", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "FLOAT", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "ano", "description": "Ano", "is_in_staging": true, "is_partition": true, "type": "INTEGER", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "sigla_uf", "description": "Sigla da unidade da federa\u00e7\u00e3o", "is_in_staging": true, "is_partition": true, "type": "STRING", "mode": "NULLABLE"}]