[{"name": "sigla_uf", "description": "Sigla da Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "id_municipio", "description": "ID Munic\u00edpio - IBGE 7 d\u00edgitos", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "id_escola", "description": "ID Escola - INEP", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "rede", "description": "Rede escolar", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "localizacao", "description": "Localiza\u00e7\u00e3o", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "formacao_docente_ef_anos_iniciais", "description": "Indicador de Adequa\u00e7\u00e3o da Forma\u00e7\u00e3o Docente para os anos iniciais do Ensino Fundamental. (2013(2)2019)", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "INTEGER", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "formacao_docente_ef_anos_finais", "description": "Indicador de Adequa\u00e7\u00e3o da Forma\u00e7\u00e3o Docente para os anos finais do Ensino Fundamental. (2013(2)2019)", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "INTEGER", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "formacao_docente_ensino_medio", "description": "Indicador de Adequa\u00e7\u00e3o da Forma\u00e7\u00e3o Docente para o Ensino M\u00e9dio. (2017-2019)", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "INTEGER", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "nivel_socio_economico", "description": "Indicador de N\u00edvel Socioecon\u00f4mico (2013(2)2019)", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "numero_matriculados_censo_5_ef", "description": "N\u00famero de alunos matriculados no 5\u00ba ano no Censo. (2011(2)2019)", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "INTEGER", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "numero_presentes_5_ef", "description": "N\u00famero de alunos presentes na aplica\u00e7\u00e3o do 5\u00ba ano. (2007(2)2019)", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "INTEGER", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "taxa_participacao_5_ef", "description": "Raz\u00e3o entre o total de alunos presentes no SAEB 5\u00ba ano e o total de alunos cadastrados no Censo Escolar que s\u00e3o p\u00fablico alvo do SAEB. (2011(2)2019)", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "FLOAT", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "nivel_0_lp5", "description": "N\u00edvel 0 L\u00edngua Portuguesa 5\u00ba ano (2015(2)2019)", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "INTEGER", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "ate_nivel_1_lp5", "description": "At\u00e9 N\u00edvel 1 L\u00edngua Portuguesa 5\u00ba ano (2013)", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "INTEGER", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "nivel_1_lp5", "description": "N\u00edvel 1 L\u00edngua Portuguesa 5\u00ba ano (2015(2)2019)", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "INTEGER", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "nivel_2_lp5", "description": "N\u00edvel 2 L\u00edngua Portuguesa 5\u00ba ano (2013(2)2019)", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "INTEGER", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "nivel_3_lp5", "description": "N\u00edvel 3 L\u00edngua Portuguesa 5\u00ba ano (2013(2)2019)", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "INTEGER", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "nivel_4_lp5", "description": "N\u00edvel 4 L\u00edngua Portuguesa 5\u00ba ano (2013(2)2019)", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "INTEGER", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "nivel_5_lp5", "description": "N\u00edvel 5 L\u00edngua Portuguesa 5\u00ba ano (2013(2)2019)", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "INTEGER", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "nivel_6_lp5", "description": "N\u00edvel 6 L\u00edngua Portuguesa 5\u00ba ano (2013(2)2019)", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "INTEGER", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "nivel_7_lp5", "description": "N\u00edvel 7 L\u00edngua Portuguesa 5\u00ba ano (2013(2)2019)", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "INTEGER", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "nivel_8_lp5", "description": "N\u00edvel 8 L\u00edngua Portuguesa 5\u00ba ano (2013(2)2019)", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "INTEGER", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "nivel_9_lp5", "description": "N\u00edvel 9 L\u00edngua Portuguesa 5\u00ba ano (2013(2)2019)", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "INTEGER", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "nivel_0_mt5", "description": "N\u00edvel 0 Matem\u00e1tica 5\u00ba ano (2013(2)2019)", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "INTEGER", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "nivel_1_mt5", "description": "N\u00edvel 1 Matem\u00e1tica 5\u00ba ano (2013(2)2019)", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "INTEGER", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "nivel_2_mt5", "description": "N\u00edvel 2 Matem\u00e1tica 5\u00ba ano (2013(2)2019)", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "INTEGER", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "nivel_3_mt5", "description": "N\u00edvel 3 Matem\u00e1tica 5\u00ba ano (2013(2)2019)", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "INTEGER", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "nivel_4_mt5", "description": "N\u00edvel 4 Matem\u00e1tica 5\u00ba ano (2013(2)2019)", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "INTEGER", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "nivel_5_mt5", "description": "N\u00edvel 5 Matem\u00e1tica 5\u00ba ano (2013(2)2019)", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "INTEGER", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "nivel_6_mt5", "description": "N\u00edvel 6 Matem\u00e1tica 5\u00ba ano (2013(2)2019)", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "INTEGER", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "nivel_7_mt5", "description": "N\u00edvel 7 Matem\u00e1tica 5\u00ba ano (2013(2)2019)", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "INTEGER", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "nivel_8_mt5", "description": "N\u00edvel 8 Matem\u00e1tica 5\u00ba ano (2013(2)2019)", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "INTEGER", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "nivel_9_mt5", "description": "N\u00edvel 9 Matem\u00e1tica 5\u00ba ano (2013(2)2019)", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "INTEGER", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "nivel_10_mt5", "description": "N\u00edvel 10 Matem\u00e1tica 5\u00ba ano (2013(2)2019)", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "INTEGER", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "media_5_ef_lp", "description": "M\u00e9dia em L\u00edngua Portuguesa 5\u00ba ano (2007(2)2019)", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "FLOAT", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "media_5_ef_mt", "description": "M\u00e9dia em Matem\u00e1tica 5\u00ba ano (2007(2)2019)", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "FLOAT", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "numero_matriculados_censo_9_ef", "description": "N\u00famero de alunos matriculados no 9\u00ba ano no censo. (2013(2)2019)", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "INTEGER", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "numero_presentes_9_ef", "description": "N\u00famero de alunos presentes na aplica\u00e7\u00e3o do 9\u00ba ano. (2007(2)2019)", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "INTEGER", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "taxa_participacao_9_ef", "description": "Raz\u00e3o entre o total de alunos presentes no SAEB 9\u00ba ano e o total de alunos cadastrados no Censo Escolar que s\u00e3o p\u00fablico alvo do SAEB.(2011(2)2019)", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "FLOAT", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "nivel_0_lp9", "description": "N\u00edvel 0 L\u00edngua Portuguesa 9\u00ba ano. (2013(2)2019)", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "INTEGER", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "nivel_1_lp9", "description": "N\u00edvel 1 L\u00edngua Portuguesa 9\u00ba ano. (2013(2)2019)", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "INTEGER", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "nivel_2_lp9", "description": "N\u00edvel 2 L\u00edngua Portuguesa 9\u00ba ano. (2013(2)2019)", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "INTEGER", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "nivel_3_lp9", "description": "N\u00edvel 3 L\u00edngua Portuguesa 9\u00ba ano. (2013(2)2019)", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "INTEGER", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "nivel_4_lp9", "description": "N\u00edvel 4 L\u00edngua Portuguesa 9\u00ba ano. (2013(2)2019)", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "INTEGER", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "nivel_5_lp9", "description": "N\u00edvel 5 L\u00edngua Portuguesa 9\u00ba ano. (2013(2)2019)", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "INTEGER", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "nivel_6_lp9", "description": "N\u00edvel 6 L\u00edngua Portuguesa 9\u00ba ano. (2013(2)2019)", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "INTEGER", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "nivel_7_lp9", "description": "N\u00edvel 7 L\u00edngua Portuguesa 9\u00ba ano. (2013(2)2019)", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "INTEGER", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "nivel_8_lp9", "description": "N\u00edvel 8 L\u00edngua Portuguesa 9\u00ba ano. (2013(2)2019)", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "INTEGER", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "nivel_0_mt9", "description": "N\u00edvel 0 Matem\u00e1tica 9\u00ba ano. (2013(2)2019)", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "INTEGER", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "nivel_1_mt9", "description": "N\u00edvel 1 Matem\u00e1tica 9\u00ba ano. (2013(2)2019)", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "INTEGER", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "nivel_2_mt9", "description": "N\u00edvel 2 Matem\u00e1tica 9\u00ba ano. (2013(2)2019)", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "INTEGER", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "nivel_3_mt9", "description": "N\u00edvel 3 Matem\u00e1tica 9\u00ba ano. (2013(2)2019)", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "INTEGER", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "nivel_4_mt9", "description": "N\u00edvel 4 Matem\u00e1tica 9\u00ba ano. (2013(2)2019)", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "INTEGER", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "nivel_5_mt9", "description": "N\u00edvel 5 Matem\u00e1tica 9\u00ba ano. (2013(2)2019)", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "INTEGER", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "nivel_6_mt9", "description": "N\u00edvel 6 Matem\u00e1tica 9\u00ba ano. (2013(2)2019)", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "INTEGER", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "nivel_7_mt9", "description": "N\u00edvel 7 Matem\u00e1tica 9\u00ba ano. (2013(2)2019)", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "INTEGER", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "nivel_8_mt9", "description": "N\u00edvel 8 Matem\u00e1tica 9\u00ba ano. (2013(2)2019)", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "INTEGER", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "nivel_9_mt9", "description": "N\u00edvel 9 Matem\u00e1tica 9\u00ba ano. (2013(2)2019)", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "INTEGER", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "media_9_ef_lp", "description": "M\u00e9dia em L\u00edngua Portuguesa  9\u00ba ano. (2007(2)2019)", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "FLOAT", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "media_9_ef_mt", "description": "M\u00e9dia em Matem\u00e1tica  9\u00ba ano. (2007(2)2019)", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "FLOAT", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "numero_matriculados_censo_emt", "description": "N\u00famero de alunos matriculados na 3\u00aa/4\u00aa s\u00e9rie do Ensino M\u00e9dio Tradicional no Censo. (2017(2)2019)", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "INTEGER", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "numero_presentes_emt", "description": "N\u00famero de alunos presentes na aplica\u00e7\u00e3o do Ensino M\u00e9dio Tradicional. (2017(2)2019)", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "INTEGER", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "taxa_participacao_emt", "description": "Raz\u00e3o entre o total de alunos presentes no SAEB e o total de alunos cadastrados no Censo Escolar, no Ensino M\u00e9dio Tradicional, que s\u00e3o p\u00fablico alvo do SAEB. (2017(2)2019)", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "FLOAT", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "nivel_0_lp_emt", "description": "N\u00edvel 0 Lingua Portuguesa - Ensino M\u00e9dio Tradicional (2017(2)2019)", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "INTEGER", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "nivel_1_lp_emt", "description": "N\u00edvel 1 Lingua Portuguesa - Ensino M\u00e9dio Tradicional (2017(2)2019)", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "INTEGER", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "nivel_2_lp_emt", "description": "N\u00edvel 2 Lingua Portuguesa - Ensino M\u00e9dio Tradicional (2017(2)2019)", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "INTEGER", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "nivel_3_lp_emt", "description": "N\u00edvel 3 Lingua Portuguesa - Ensino M\u00e9dio Tradicional (2017(2)2019)", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "INTEGER", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "nivel_4_lp_emt", "description": "N\u00edvel 4 Lingua Portuguesa - Ensino M\u00e9dio Tradicional (2017(2)2019)", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "INTEGER", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "nivel_5_lp_emt", "description": "N\u00edvel 5 Lingua Portuguesa - Ensino M\u00e9dio Tradicional (2017(2)2019)", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "INTEGER", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "nivel_6_lp_emt", "description": "N\u00edvel 6 Lingua Portuguesa - Ensino M\u00e9dio Tradicional (2017(2)2019)", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "INTEGER", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "nivel_7_lp_emt", "description": "N\u00edvel 7 Lingua Portuguesa - Ensino M\u00e9dio Tradicional (2017(2)2019)", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "INTEGER", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "nivel_8_lp_emt", "description": "N\u00edvel 8 Lingua Portuguesa - Ensino M\u00e9dio Tradicional (2017(2)2019)", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "INTEGER", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "nivel_0_mt_emt", "description": "N\u00edvel 0 Matem\u00e1tica - Ensino M\u00e9dio Tradicional (2017(2)2019)", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "INTEGER", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "nivel_1_mt_emt", "description": "N\u00edvel 1 Matem\u00e1tica - Ensino M\u00e9dio Tradicional (2017(2)2019)", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "INTEGER", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "nivel_2_mt_emt", "description": "N\u00edvel 2 Matem\u00e1tica - Ensino M\u00e9dio Tradicional (2017(2)2019)", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "INTEGER", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "nivel_3_mt_emt", "description": "N\u00edvel 3 Matem\u00e1tica - Ensino M\u00e9dio Tradicional (2017(2)2019)", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "INTEGER", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "nivel_4_mt_emt", "description": "N\u00edvel 4 Matem\u00e1tica - Ensino M\u00e9dio Tradicional (2017(2)2019)", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "INTEGER", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "nivel_5_mt_emt", "description": "N\u00edvel 5 Matem\u00e1tica - Ensino M\u00e9dio Tradicional (2017(2)2019)", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "INTEGER", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "nivel_6_mt_emt", "description": "N\u00edvel 6 Matem\u00e1tica - Ensino M\u00e9dio Tradicional (2017(2)2019)", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "INTEGER", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "nivel_7_mt_emt", "description": "N\u00edvel 7 Matem\u00e1tica - Ensino M\u00e9dio Tradicional (2017(2)2019)", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "INTEGER", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "nivel_8_mt_emt", "description": "N\u00edvel 8 Matem\u00e1tica - Ensino M\u00e9dio Tradicional (2017(2)2019)", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "INTEGER", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "nivel_9_mt_emt", "description": "N\u00edvel 9 Matem\u00e1tica - Ensino M\u00e9dio Tradicional (2017(2)2019)", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "INTEGER", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "nivel_10_mt_emt", "description": "N\u00edvel 10 Matem\u00e1tica - Ensino M\u00e9dio Tradicional (2017(2)2019)", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "INTEGER", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "media_lp_emt", "description": "M\u00e9dia em L\u00edngua Portuguesa - Ensino M\u00e9dio Tradicional (2017(2)2019)", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "FLOAT", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "media_mt_emt", "description": "M\u00e9dia em Matem\u00e1tica - Ensino M\u00e9dio Tradicional (2017(2)2019)", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "FLOAT", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "numero_matriculados_censo_emi", "description": "N\u00famero de alunos matriculados na 3\u00aa/4\u00aa s\u00e9rie do Ensino M\u00e9dio Integrado no Censo. (2019)", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "INTEGER", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "numero_presentes_emi", "description": "N\u00famero de alunos presentes na aplica\u00e7\u00e3o do Ensino M\u00e9dio Integrado. (2019)", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "INTEGER", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "taxa_participacao_emi", "description": "Raz\u00e3o entre o total de alunos presentes no SAEB e o total de alunos cadastrados no Censo Escolar, no Ensino M\u00e9dio Integrado, que s\u00e3o p\u00fablico alvo do SAEB. (2019)", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "FLOAT", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "nivel_0_lp_emi", "description": "N\u00edvel 0 L\u00edngua Portuguesa - Ensino M\u00e9dio Integrado (2019)", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "INTEGER", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "nivel_1_lp_emi", "description": "N\u00edvel 1 L\u00edngua Portuguesa - Ensino M\u00e9dio Integrado (2019)", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "INTEGER", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "nivel_2_lp_emi", "description": "N\u00edvel 2 L\u00edngua Portuguesa - Ensino M\u00e9dio Integrado (2019)", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "INTEGER", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "nivel_3_lp_emi", "description": "N\u00edvel 3 L\u00edngua Portuguesa - Ensino M\u00e9dio Integrado (2019)", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "INTEGER", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "nivel_4_lp_emi", "description": "N\u00edvel 4 L\u00edngua Portuguesa - Ensino M\u00e9dio Integrado (2019)", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "INTEGER", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "nivel_5_lp_emi", "description": "N\u00edvel 5 L\u00edngua Portuguesa - Ensino M\u00e9dio Integrado (2019)", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "INTEGER", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "nivel_6_lp_emi", "description": "N\u00edvel 6 L\u00edngua Portuguesa - Ensino M\u00e9dio Integrado (2019)", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "INTEGER", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "nivel_7_lp_emi", "description": "N\u00edvel 7 L\u00edngua Portuguesa - Ensino M\u00e9dio Integrado (2019)", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "INTEGER", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "nivel_8_lp_emi", "description": "N\u00edvel 8 L\u00edngua Portuguesa - Ensino M\u00e9dio Integrado (2019)", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "INTEGER", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "nivel_0_mt_emi", "description": "N\u00edvel 0 Matem\u00e1tica - Ensino M\u00e9dio Integrado (2019)", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "INTEGER", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "nivel_1_mt_emi", "description": "N\u00edvel 1 Matem\u00e1tica - Ensino M\u00e9dio Integrado (2019)", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "INTEGER", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "nivel_2_mt_emi", "description": "N\u00edvel 2 Matem\u00e1tica - Ensino M\u00e9dio Integrado (2019)", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "INTEGER", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "nivel_3_mt_emi", "description": "N\u00edvel 3 Matem\u00e1tica - Ensino M\u00e9dio Integrado (2019)", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "INTEGER", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "nivel_4_mt_emi", "description": "N\u00edvel 4 Matem\u00e1tica - Ensino M\u00e9dio Integrado (2019)", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "INTEGER", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "nivel_5_mt_emi", "description": "N\u00edvel 5 Matem\u00e1tica - Ensino M\u00e9dio Integrado (2019)", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "INTEGER", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "nivel_6_mt_emi", "description": "N\u00edvel 6 Matem\u00e1tica - Ensino M\u00e9dio Integrado (2019)", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "INTEGER", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "nivel_7_mt_emi", "description": "N\u00edvel 7 Matem\u00e1tica - Ensino M\u00e9dio Integrado (2019)", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "INTEGER", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "nivel_8_mt_emi", "description": "N\u00edvel 8 Matem\u00e1tica - Ensino M\u00e9dio Integrado (2019)", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "INTEGER", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "nivel_9_mt_emi", "description": "N\u00edvel 9 Matem\u00e1tica - Ensino M\u00e9dio Integrado (2019)", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "INTEGER", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "nivel_10_mt_emi", "description": "N\u00edvel 10 Matem\u00e1tica - Ensino M\u00e9dio Integrado (2019)", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "INTEGER", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "media_lp_emi", "description": "M\u00e9dia em L\u00edngua Portuguesa - Ensino M\u00e9dio Integrado (2019)", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "FLOAT", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "media_mt_emi", "description": "M\u00e9dia em Matem\u00e1tica - Ensino M\u00e9dio Integrado (2019)", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "FLOAT", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "numero_matriculados_censo_em", "description": "N\u00famero de alunos matriculados na 3\u00aa/4\u00aa s\u00e9rie do Ensino M\u00e9dio Tradicional ou Integrado no Censo 2019 (2019)", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "INTEGER", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "numero_presentes_em", "description": "N\u00famero de alunos presentes na aplica\u00e7\u00e3o do Ensino M\u00e9dio Tradicional ou Integrado. (2019)", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "INTEGER", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "taxa_participacao_em", "description": "Raz\u00e3o entre o total de alunos presentes no SAEB e o total de alunos cadastrados no Censo Escolar, no Ensino M\u00e9dio Tradicional ou Integrado, que s\u00e3o p\u00fablico alvo do SAEB (2019)", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "FLOAT", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "nivel_0_lp_em", "description": "N\u00edvel 0 L\u00edngua Portuguesa - Ensino M\u00e9dio Tradicional ou Integrado (2019)", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "INTEGER", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "nivel_1_lp_em", "description": "N\u00edvel 1 L\u00edngua Portuguesa - Ensino M\u00e9dio Tradicional ou Integrado (2019)", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "INTEGER", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "nivel_2_lp_em", "description": "N\u00edvel 2 L\u00edngua Portuguesa - Ensino M\u00e9dio Tradicional ou Integrado (2019)", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "INTEGER", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "nivel_3_lp_em", "description": "N\u00edvel 3 L\u00edngua Portuguesa - Ensino M\u00e9dio Tradicional ou Integrado (2019)", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "INTEGER", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "nivel_4_lp_em", "description": "N\u00edvel 4 L\u00edngua Portuguesa - Ensino M\u00e9dio Tradicional ou Integrado (2019)", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "INTEGER", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "nivel_5_lp_em", "description": "N\u00edvel 5 L\u00edngua Portuguesa - Ensino M\u00e9dio Tradicional ou Integrado (2019)", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "INTEGER", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "nivel_6_lp_em", "description": "N\u00edvel 6 L\u00edngua Portuguesa - Ensino M\u00e9dio Tradicional ou Integrado (2019)", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "INTEGER", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "nivel_7_lp_em", "description": "N\u00edvel 7 L\u00edngua Portuguesa - Ensino M\u00e9dio Tradicional ou Integrado (2019)", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "INTEGER", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "nivel_8_lp_em", "description": "N\u00edvel 8 L\u00edngua Portuguesa - Ensino M\u00e9dio Tradicional ou Integrado (2019)", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "INTEGER", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "nivel_0_mt_em", "description": "N\u00edvel 0 Matem\u00e1tica - Ensino M\u00e9dio Tradicional ou Integrado (2019)", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "INTEGER", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "nivel_1_mt_em", "description": "N\u00edvel 1 Matem\u00e1tica - Ensino M\u00e9dio Tradicional ou Integrado (2019)", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "INTEGER", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "nivel_2_mt_em", "description": "N\u00edvel 2 Matem\u00e1tica - Ensino M\u00e9dio Tradicional ou Integrado (2019)", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "INTEGER", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "nivel_3_mt_em", "description": "N\u00edvel 3 Matem\u00e1tica - Ensino M\u00e9dio Tradicional ou Integrado (2019)", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "INTEGER", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "nivel_4_mt_em", "description": "N\u00edvel 4 Matem\u00e1tica - Ensino M\u00e9dio Tradicional ou Integrado (2019)", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "INTEGER", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "nivel_5_mt_em", "description": "N\u00edvel 5 Matem\u00e1tica - Ensino M\u00e9dio Tradicional ou Integrado (2019)", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "INTEGER", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "nivel_6_mt_em", "description": "N\u00edvel 6 Matem\u00e1tica - Ensino M\u00e9dio Tradicional ou Integrado (2019)", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "INTEGER", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "nivel_7_mt_em", "description": "N\u00edvel 7 Matem\u00e1tica - Ensino M\u00e9dio Tradicional ou Integrado (2019)", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "INTEGER", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "nivel_8_mt_em", "description": "N\u00edvel 8 Matem\u00e1tica - Ensino M\u00e9dio Tradicional ou Integrado (2019)", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "INTEGER", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "nivel_9_mt_em", "description": "N\u00edvel 9 Matem\u00e1tica - Ensino M\u00e9dio Tradicional ou Integrado (2019)", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "INTEGER", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "nivel_10_mt_em", "description": "N\u00edvel 10 Matem\u00e1tica - Ensino M\u00e9dio Tradicional ou Integrado (2019)", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "INTEGER", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "media_lp_em", "description": "M\u00e9dia em L\u00edngua Portuguesa - Ensino M\u00e9dio Tradicional ou Integrado (2019)", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "FLOAT", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "media_mt_em", "description": "M\u00e9dia em Matem\u00e1tica - Ensino M\u00e9dio Tradicional ou Integrado (2019)", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "FLOAT", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "preenchimento_questionario", "description": "Indicador de preenchimento do question\u00e1rio (2011(2)2019)", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "INTEGER", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "taxa_resposta_q001", "description": "Avalie o estado de conserva\u00e7\u00e3o dos itens e equipamentos do pr\u00e9dio - Telhado (2007(2)2017)", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "taxa_resposta_q002", "description": "Avalie o estado de conserva\u00e7\u00e3o dos itens e equipamentos do pr\u00e9dio - Paredes (2007(2)2017)", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "taxa_resposta_q003", "description": "Avalie o estado de conserva\u00e7\u00e3o dos itens e equipamentos do pr\u00e9dio - Piso (2007(2)2017)", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "taxa_resposta_q004", "description": "Avalie o estado de conserva\u00e7\u00e3o dos itens e equipamentos do pr\u00e9dio - Entrada do pr\u00e9dio (2007(2)2017)", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "taxa_resposta_q005", "description": "Avalie o estado de conserva\u00e7\u00e3o dos itens e equipamentos do pr\u00e9dio - P\u00e1tio (2007(2)2017)", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "taxa_resposta_q006", "description": "Avalie o estado de conserva\u00e7\u00e3o dos itens e equipamentos do pr\u00e9dio - Corredores (2007(2)2017)", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "taxa_resposta_q007", "description": "Avalie o estado de conserva\u00e7\u00e3o dos itens e equipamentos do pr\u00e9dio - Salas de aula (2007(2)2017)", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "taxa_resposta_q008", "description": "Avalie o estado de conserva\u00e7\u00e3o dos itens e equipamentos do pr\u00e9dio - Portas (2007(2)2017)", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "taxa_resposta_q009", "description": "Avalie o estado de conserva\u00e7\u00e3o dos itens e equipamentos do pr\u00e9dio - Janelas (2007(2)2017)", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "taxa_resposta_q010", "description": "Avalie o estado de conserva\u00e7\u00e3o dos itens e equipamentos do pr\u00e9dio - Banheiros (2007(2)2017)", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "taxa_resposta_q011", "description": "Avalie o estado de conserva\u00e7\u00e3o dos itens e equipamentos do pr\u00e9dio - Cozinha (2007(2)2017)", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "taxa_resposta_q012", "description": "Avalie o estado de conserva\u00e7\u00e3o dos itens e equipamentos do pr\u00e9dio - Instala\u00e7\u00f5es Hidr\u00e1ulicas (2007(2)2017)", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "taxa_resposta_q013", "description": "Avalie o estado de conserva\u00e7\u00e3o dos itens e equipamentos do pr\u00e9dio - Instala\u00e7\u00f5es El\u00e9tricas (2007(2)2017)", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "taxa_resposta_q014", "description": "Avalie a quantidade de salas de aula que atendem aos seguintes crit\u00e9rios:S\u00e3o iluminadas de forma adequada. (Observe se a ilumina\u00e7\u00e3o natural ou artificial garante boa claridade no interior das salas) (2007(2)2017)", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "taxa_resposta_q015", "description": "Avalie a quantidade de salas de aula que atendem aos seguintes crit\u00e9rios:S\u00e3o arejadas de forma adequada. (2007(2)2017)", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "taxa_resposta_q016", "description": "Avalie o estado de conserva\u00e7\u00e3o dos equipamentos abaixo discriminados e classifique-o como bom, regular ou ruim - Paredes externas (2007)", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "taxa_resposta_q017", "description": "Avalie o estado de conserva\u00e7\u00e3o dos equipamentos abaixo discriminados e classifique-o como bom, regular ou ruim - Portas (2007)", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "taxa_resposta_q018", "description": "Avalie o estado de conserva\u00e7\u00e3o dos equipamentos abaixo discriminados e classifique-o como bom, regular ou ruim - Janelas (2007)", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "taxa_resposta_q019", "description": "Avalie o estado de conserva\u00e7\u00e3o dos equipamentos abaixo discriminados e classifique-o como bom, regular ou ruim - Banheiros (2007)", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "taxa_resposta_q020", "description": "Avalie o estado de conserva\u00e7\u00e3o dos equipamentos abaixo discriminados e classifique-o como bom, regular ou ruim - Cozinha (2007)", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "taxa_resposta_q021", "description": "Avalie os seguintes aspectos em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 seguran\u00e7a da escola e dos alunos:Controle de entrada e sa\u00edda de alunos. (2007(2)2017)", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "taxa_resposta_q022", "description": "Avalie os seguintes aspectos em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 seguran\u00e7a da escola e dos alunos:Controle de entrada de pessoas estranhas na escola. (2007(2)2017)", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "taxa_resposta_q023", "description": "Avalie os seguintes aspectos em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 seguran\u00e7a da escola e dos alunos:Vigil\u00e2ncia para o per\u00edodo diurno. (2007(2)2017)", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "taxa_resposta_q024", "description": "Avalie os seguintes aspectos em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 seguran\u00e7a da escola e dos alunos:Vigil\u00e2ncia para o per\u00edodo noturno. (2007(2)2017)", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "taxa_resposta_q025", "description": "Avalie os seguintes aspectos em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 seguran\u00e7a da escola e dos alunos:Vigil\u00e2ncia para os finais de semana e feriados. (2007(2)2017)", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "taxa_resposta_q026", "description": "Avalie os seguintes aspectos em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 seguran\u00e7a da escola e dos alunos:Esquema de policiamento para inibi\u00e7\u00e3o de furtos, roubos e outras formas de viol\u00eancia. (2007(2)2017)", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "taxa_resposta_q027", "description": "Avalie os seguintes aspectos em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 seguran\u00e7a da escola e dos alunos:Esquema de policiamento para inibi\u00e7\u00e3o de tr\u00e1fico de t\u00f3xicos/drogas dentro da escola.(2007(2)2017)", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "taxa_resposta_q028", "description": "Avalie os seguintes aspectos em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 seguran\u00e7a da escola e dos alunos:Esquema de policiamento para inibi\u00e7\u00e3o de tr\u00e1fico de t\u00f3xicos/drogas nas imedia\u00e7\u00f5es da escola. (2007(2)2017)", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "taxa_resposta_q029", "description": "Avalie os seguintes aspectos em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 seguran\u00e7a da escola e dos alunos:Sistema de prote\u00e7\u00e3o contra inc\u00eandio (alarme de fuma\u00e7a e temperatura, extintores contra inc\u00eandio dentro do prazo de validade, mangueiras, e etc). (2007(2)2017)", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "taxa_resposta_q030", "description": "Avalie os seguintes aspectos em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 seguran\u00e7a da escola e dos alunos:Ilumina\u00e7\u00e3o do lado de fora da escola. (2007(2)2017)", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "taxa_resposta_q031", "description": "Avalie os seguintes aspectos em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 seguran\u00e7a da escola e dos alunos:H\u00e1 muros, grades ou cercas em condi\u00e7\u00f5es de garantir a seguran\u00e7a dos alunos? (Caso existam buracos ou aberturas que permitam o acesso de estranhos, responder N\u00c3O).(2007(2)2017)", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "taxa_resposta_q032", "description": "Avalie os seguintes aspectos em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 seguran\u00e7a da escola e dos alunos:Os equipamentos mais caros (computadores, projetores, televis\u00e3o, v\u00eddeo etc.) s\u00e3o guardados em salas seguras ou possuem mecanismos de prote\u00e7\u00e3o (cadeados, grades, travas, trancas etc.). (2007(2)2017)", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "taxa_resposta_q033", "description": "Avalie os seguintes aspectos em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 seguran\u00e7a da escola e dos alunos:Os port\u00f5es que d\u00e3o acesso \u00e0 parte externa permanecem trancados durante o hor\u00e1rio de funcionamento da escola. (2007(2)2017)", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "taxa_resposta_q034", "description": "Avalie os seguintes aspectos em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 seguran\u00e7a da escola e dos alunos:A escola adota alguma medida de seguran\u00e7a para proteger os alunos nas suas imedia\u00e7\u00f5es. (2007(2)2017)", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "taxa_resposta_q035", "description": "Avalie os seguintes aspectos em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 seguran\u00e7a da escola e dos alunos:A escola apresenta sinais de depreda\u00e7\u00e3o (vidros, portas e janelas quebradas, l\u00e2mpadas estouradas etc.).(2007(2)2017)", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "taxa_resposta_q036", "description": "Avalie o estado de conserva\u00e7\u00e3o dos itens abaixo e classifique-os como bom, regular, ruim ou inexistente - Computador (2007(2)2009)", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "taxa_resposta_q037", "description": "Indique se nesta escola existem ou n\u00e3o os recursos apontados e quais s\u00e3o suas condi\u00e7oes de uso. Computadores para uso dos alunos. (2011(2)2017)", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "taxa_resposta_q038", "description": "Indique se nesta escola existem ou n\u00e3o os recursos apontados e quais s\u00e3o suas condi\u00e7oes de uso. Acesso \u00e0 internet para uso dos alunos. (2011(2)2017)", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "taxa_resposta_q039", "description": "Indique se nesta escola existem ou n\u00e3o os recursos apontados e quais s\u00e3o suas condi\u00e7oes de uso. Computadores para uso dos professores.(2011(2)2017)", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "taxa_resposta_q040", "description": "Indique se nesta escola existem ou n\u00e3o os recursos apontados e quais s\u00e3o suas condi\u00e7oes de uso. Acesso \u00e0 internet para uso dos professores.(2011(2)2017)", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "taxa_resposta_q041", "description": "Indique se nesta escola existem ou n\u00e3o os recursos apontados e quais s\u00e3o suas condi\u00e7oes de uso. Computadores exclusivamente para o uso administrativo..(2011(2)2017)", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "taxa_resposta_q042", "description": "Indique se nesta escola existem ou n\u00e3o os recursos apontados e quais s\u00e3o suas condi\u00e7oes de uso. Fitas de v\u00eddeo ou dvd (educativas)...(2011(2)2017)", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "taxa_resposta_q043", "description": "Indique se nesta escola existem ou n\u00e3o os recursos apontados e quais s\u00e3o suas condi\u00e7oes de uso. Fitas de v\u00eddeo ou dvd (lazer).(2011(2)2017)", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "taxa_resposta_q044", "description": "Indique se nesta escola existem ou n\u00e3o os recursos apontados e quais s\u00e3o suas condi\u00e7oes de uso. M\u00e1quina copiadora.(2011(2)2017)", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "taxa_resposta_q045", "description": "Indique se nesta escola existem ou n\u00e3o os recursos apontados e quais s\u00e3o suas condi\u00e7oes de uso. Impressora.(2011(2)2017)", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "taxa_resposta_q046", "description": "Indique se nesta escola existem ou n\u00e3o os recursos apontados e quais s\u00e3o suas condi\u00e7oes de uso. Retroprojetor.(2011(2)2017)", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "taxa_resposta_q047", "description": "Indique se nesta escola existem ou n\u00e3o os recursos apontados e quais s\u00e3o suas condi\u00e7oes de uso. Projetor de slides.(2011(2)2017)", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "taxa_resposta_q048", "description": "Indique se nesta escola existem ou n\u00e3o os recursos apontados e quais s\u00e3o suas condi\u00e7oes de uso. Videocassete ou aparelho de dvd.(2011(2)2017)", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "taxa_resposta_q049", "description": "Indique se nesta escola existem ou n\u00e3o os recursos apontados e quais s\u00e3o suas condi\u00e7oes de uso. Televis\u00e3o.(2011(2)2017)", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "taxa_resposta_q050", "description": "Indique se nesta escola existem ou n\u00e3o os recursos apontados e quais s\u00e3o suas condi\u00e7oes de uso. Mime\u00f3grafo.(2011(2)2017)", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "taxa_resposta_q051", "description": "Indique se nesta escola existem ou n\u00e3o os recursos apontados e quais s\u00e3o suas condi\u00e7oes de uso. C\u00e2mera fotogr\u00e1fica.(2011(2)2017)", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "taxa_resposta_q052", "description": "Indique se nesta escola existem ou n\u00e3o os recursos apontados e quais s\u00e3o suas condi\u00e7oes de uso. Antena parab\u00f3lica.(2011(2)2017)", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "taxa_resposta_q053", "description": "Indique se nesta escola existem ou n\u00e3o os recursos apontados e quais s\u00e3o suas condi\u00e7oes de uso. Internet com conex\u00e3o Banda Larga.(2011(2)2017)", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "taxa_resposta_q054", "description": "Indique se nesta escola existem ou n\u00e3o os recursos apontados e quais s\u00e3o suas condi\u00e7oes de uso. Linha telef\u00f4nica.(2011(2)2017)", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "taxa_resposta_q055", "description": "Indique se nesta escola existem ou n\u00e3o os recursos apontados e quais s\u00e3o suas condi\u00e7oes de uso. Aparelho de fax.(2011(2)2017)", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "taxa_resposta_q056", "description": "Indique se nesta escola existem ou n\u00e3o os recursos apontados e quais s\u00e3o suas condi\u00e7oes de uso. Aparelho de som.(2011(2)2017)", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "taxa_resposta_q057", "description": "Avalie o estado de conserva\u00e7\u00e3o dos itens abaixo e classifique-os como bom, regular, ruim ou inexistente - M\u00e1quina de datilografia.(2007(2)2009)", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "taxa_resposta_q058", "description": "Indique a exist\u00eancia e as condi\u00e7\u00f5es de uso dos seguintes espa\u00e7os da escola:Biblioteca.(2011(2)2017)", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "taxa_resposta_q059", "description": "Indique a exist\u00eancia e as condi\u00e7\u00f5es de uso dos seguintes espa\u00e7os da escola:Sala de leitura.(2011(2)2017)", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "taxa_resposta_q060", "description": "Indique a exist\u00eancia e as condi\u00e7\u00f5es de uso dos seguintes espa\u00e7os da escola:Quadra de esportes.(2011(2)2017)", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "taxa_resposta_q061", "description": "Indique se nesta escola existem ou n\u00e3o os recursos apontados e quais s\u00e3o suas condi\u00e7oes de uso. Laborat\u00f3rio. (2011)", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "taxa_resposta_q062", "description": "Indique a exist\u00eancia e as condi\u00e7\u00f5es de uso dos seguintes espa\u00e7os da escola:Laborat\u00f3rio de inform\u00e1tica. (2013(2)2017)", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "taxa_resposta_q063", "description": "Indique a exist\u00eancia e as condi\u00e7\u00f5es de uso dos seguintes espa\u00e7os da escola:Laborat\u00f3rio de Ci\u00eancias. (2013(2)2017)", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "taxa_resposta_q064", "description": "Indique a exist\u00eancia e as condi\u00e7\u00f5es de uso dos seguintes espa\u00e7os da escola:Audit\u00f3rio.(2011(2)2017)", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "taxa_resposta_q065", "description": "Indique a exist\u00eancia e as condi\u00e7\u00f5es de uso dos seguintes espa\u00e7os da escola:Sala para atividades de m\u00fasica.(2011(2)2017)", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "taxa_resposta_q066", "description": "Indique a exist\u00eancia e as condi\u00e7\u00f5es de uso dos seguintes espa\u00e7os da escola:Sala para atividades de artes pl\u00e1ticas.(2011(2)2017)", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "taxa_resposta_q067", "description": "Em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 biblioteca ou sala de leitura:Possui acervo diversificado que desperte o interesse dos alunos.(2011(2)2017)", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "taxa_resposta_q068", "description": "Em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 biblioteca ou sala de leitura:Possui brinquedoteca.(2011(2)2017)", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "taxa_resposta_q069", "description": "Em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 biblioteca ou sala de leitura:Possui espa\u00e7o para estudos coletivos.(2011(2)2017)", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "taxa_resposta_q070", "description": "Em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 biblioteca ou sala de leitura:Os livros podem ser manuseados e emprestados.(2011(2)2017)", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "taxa_resposta_q071", "description": "Em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 biblioteca ou sala de leitura:A comunidade pode  utilzar o espa\u00e7o e os livros.(2011(2)2017)", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "taxa_resposta_q072", "description": "Em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 biblioteca ou sala de leitura:O espa\u00e7o \u00e9 arejado e bem iluminado.(2011(2)2017)", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "taxa_resposta_q073", "description": "Em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 biblioteca ou sala de leitura:Existe uma pessoa respons\u00e1vel pelo atendimento na biblioteca ou na sala de leitura.(2011(2)2017)", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "taxa_resposta_q074", "description": "Os seguintes usu\u00e1rios da biblioteca (ou sala de leitura) levam livros para casa:Os alunos (2007(2)2017)", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "taxa_resposta_q075", "description": "Os seguintes usu\u00e1rios da biblioteca (ou sala de leitura) levam livros para casa:Os professores (2007(2)2017)", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "taxa_resposta_q076", "description": "Os seguintes usu\u00e1rios da biblioteca (ou sala de leitura) levam livros para casa:Os membros da comunidade (2007(2)2017)", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "taxa_resposta_q077", "description": "Informe a quantidade de computadores existenta na escola em cada um dos casos listados:Total de computadores na escola. (2007(2)2009)", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "taxa_resposta_q078", "description": "Informe a quantidade de computadores existenta na escola em cada um dos casos listados:Computadores para uso exclusivo dos alunos (2007(2)2009)", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "taxa_resposta_q079", "description": "Informe a quantidade de computadores existenta na escola em cada um dos casos listados:Computadores com acesso \u00e0 internet para uso exclusivo dos alunos. (2007(2)2009)", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "taxa_resposta_q080", "description": "Informe a quantidade de computadores existenta na escola em cada um dos casos listados:Computadores para uso dos professores. (2007(2)2009)", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "taxa_resposta_q081", "description": "Informe a quantidade de computadores existenta na escola em cada um dos casos listados:Computadores com acesso \u00e0 internet para uso dos professores. (2007(2)2009)", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "taxa_resposta_q082", "description": "Informe a quantidade de computadores existenta na escola em cada um dos casos listados:Computadores exclusivamente para uso administrativo. (2007(2)2009)", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "taxa_resposta_q083", "description": "Avalie os seguintes aspectos, marcando sim ou n\u00e3o:Picha\u00e7\u00e3o de muros ou paredes das depend\u00eancias internas da escola. (2007(2)2009)", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "taxa_resposta_q084", "description": "Avalie os seguintes aspectos, marcando sim ou n\u00e3o:Picha\u00e7\u00e3o de muros ou paredes das depend\u00eancias externas da escola. (2007(2)2009)", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "taxa_resposta_q085", "description": "Avalie os seguintes aspectos, marcando sim ou n\u00e3o:Depreda\u00e7\u00e3o de banheiros. (2007(2)2009)", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "taxa_resposta_q086", "description": "Avalie os seguintes aspectos, marcando sim ou n\u00e3o:Depreda\u00e7\u00e3o de depend\u00eancias internas da escola. (2007(2)2009)", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "taxa_resposta_q087", "description": "Avalie os seguintes aspectos, marcando sim ou n\u00e3o:Depreda\u00e7\u00e3o de depend\u00eancias externas da escola. (2007(2)2009)", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "taxa_resposta_q088", "description": "Qual o percentual de alunos que utilizam a biblioteca no m\u00eas? A) AT\u00c9 25% B) DE 26% AT\u00c9 50% C) DE 51% AT\u00c9 75% D) MAIS DE 75% E) N\u00c3O H\u00c1 BIBLIOTECA. (2007(2)2009)", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "taxa_resposta_q089", "description": "Os professores realizam trabalhos na biblioteca, fazendo uso dos materiais dispon\u00edveis?. (2007(2)2009)", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "taxa_resposta_q090", "description": "Avalie o estado de conserva\u00e7\u00e3o dos livros em bom, regular, ruim ou inexistente:Livros de estudo. (2007(2)2009)", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "taxa_resposta_q091", "description": "Avalie o estado de conserva\u00e7\u00e3o dos livros em bom, regular, ruim ou inexistente:Livros de literatura. (2007(2)2009)", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "taxa_resposta_q092", "description": "Avalie o estado de conserva\u00e7\u00e3o dos livros em bom, regular, ruim ou inexistente:Revistas de informa\u00e7\u00e3o geral. (2007(2)2009)", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "taxa_resposta_q093", "description": "Avalie o estado de conserva\u00e7\u00e3o dos livros em bom, regular, ruim ou inexistente:Jornais. (2007(2)2009)", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "taxa_resposta_q094", "description": "Avalie o estado de conserva\u00e7\u00e3o dos livros em bom, regular, ruim ou inexistente:Revista em quadrinhos. (2007(2)2009)", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "taxa_resposta_q095", "description": "Como voc\u00ea avala esta escola?(2007(2)2009)", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "ano", "description": "Ano", "is_in_staging": true, "is_partition": true, "type": "INTEGER", "mode": "NULLABLE"}]