[{"name": "turno", "description": "Turno", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "INTEGER", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "tipo_eleicao", "description": "Tipo da elei\u00e7\u00e3o", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "id_municipio", "description": "ID Munic\u00edpio - IBGE 7 D\u00edgitos", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "id_municipio_tse", "description": "ID Munic\u00edpio - TSE", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "cargo", "description": "Cargo", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "aptos", "description": "N\u00famero de eleitores aptos", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "INTEGER", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "secoes", "description": "N\u00famero de se\u00e7\u00f5es eleitorais", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "INTEGER", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "secoes_agregadas", "description": "N\u00famero de se\u00e7\u00f5es eleitorais agregadas", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "INTEGER", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "aptos_totalizadas", "description": "N\u00famero de eleitores aptos totalizados", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "INTEGER", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "secoes_totalizadas", "description": "N\u00famero de se\u00e7\u00f5es eleitorais totalizadas", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "INTEGER", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "comparecimento", "description": "N\u00famero de Comparecimentos", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "INTEGER", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "abstencoes", "description": "N\u00famero de Absten\u00e7\u00f5es", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "INTEGER", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "votos_validos", "description": "N\u00famero de votos v\u00e1lidos", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "INTEGER", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "votos_brancos", "description": "N\u00famero de votos brancos", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "INTEGER", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "votos_nulos", "description": "N\u00famero de votos nulos", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "INTEGER", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "votos_legenda", "description": "N\u00famero de votos em coliga\u00e7\u00f5es", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "INTEGER", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "proporcao_comparecimento", "description": "Propor\u00e7\u00e3o de comparecimento (%)", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "FLOAT", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "proporcao_votos_validos", "description": "Propor\u00e7\u00e3o de votos v\u00e1lidos (%)", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "FLOAT", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "proporcao_votos_brancos", "description": "Propor\u00e7\u00e3o de votos brancos (%)", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "FLOAT", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "proporcao_votos_nulos", "description": "Propor\u00e7\u00e3o de votos nulos (%)", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "FLOAT", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "ano", "description": "Ano", "is_in_staging": true, "is_partition": true, "type": "INTEGER", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "sigla_uf", "description": "Sigla da unidade da federa\u00e7\u00e3o", "is_in_staging": true, "is_partition": true, "type": "STRING", "mode": "NULLABLE"}]