[{"name": "tipo_vinculo", "description": "Tipo do V\u00ednculo", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "vinculo_ativo_3112", "description": "V\u00ednculo Ativo no dia 31/12", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "tipo_admissao", "description": "Tipo da Admiss\u00e3o", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "mes_admissao", "description": "M\u00eas de Admiss\u00e3o", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "mes_desligamento", "description": "M\u00eas de Desligamento", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "motivo_desligamento", "description": "Motivo do Desligamento", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "causa_desligamento_1", "description": "Causa 1 do Desligamento", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "causa_desligamento_2", "description": "Causa 2 do Desligamento", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "causa_desligamento_3", "description": "Causa 3 do Desligamento", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "faixa_tempo_emprego", "description": "Faixa Tempo Emprego", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "tempo_emprego", "description": "Tempo Emprego", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "faixa_horas_contratadas", "description": "Faixa Horas Contratadas", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "quantidade_horas_contratadas", "description": "Quantidade de Horas Contratadas", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "id_municipio_6_trabalho", "description": "ID Munic\u00edpio de Trabalho - IBGE 6 D\u00edgitos", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "quantidade_dias_afastamento", "description": "Quantidade de Dias sob Afastamento", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "indicador_cei_vinculado", "description": "Indicador CEI Vinculado", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "indicador_trabalho_parcial", "description": "Indicador Trabalho Parcial", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "indicador_trabalho_intermitente", "description": "Indicador Trabalho Intermitente", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "faixa_remuneracao_media_sm", "description": "Faixa Remunera\u00e7\u00e3o M\u00e9dia (Sal\u00e1rios M\u00ednimos)", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "valor_remuneracao_media_sm", "description": "Valor da Remunera\u00e7\u00e3o M\u00e9dia (Sal\u00e1rios M\u00ednimos)", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "valor_remuneracao_media_nominal", "description": "Valor da Remunera\u00e7\u00e3o M\u00e9dia (Nominal)", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "faixa_remuneracao_dezembro_sm", "description": "Faixa Remunera\u00e7\u00e3o em Dezembro (Sal\u00e1rios M\u00ednimos)", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "valor_remuneracao_dezembro_sm", "description": "Valor da Remunera\u00e7\u00e3o em Dezembro (Sal\u00e1rios M\u00ednimos)", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "valor_remuneracao_janeiro_nominal", "description": "Valor da Remunera\u00e7\u00e3o em Janeiro (Nominal)", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "valor_remuneracao_fevereiro_nominal", "description": "Valor da Remunera\u00e7\u00e3o em Fevereiro (Nominal)", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "valor_remuneracao_marco_nominal", "description": "Valor da Remunera\u00e7\u00e3o em Mar\u00e7o (Nominal)", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "valor_remuneracao_abril_nominal", "description": "Valor da Remunera\u00e7\u00e3o em Abril (Nominal)", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "valor_remuneracao_maio_nominal", "description": "Valor da Remunera\u00e7\u00e3o em Maio (Nominal)", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "valor_remuneracao_junho_nominal", "description": "Valor da Remunera\u00e7\u00e3o em Junho (Nominal)", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "valor_remuneracao_julho_nominal", "description": "Valor da Remunera\u00e7\u00e3o em Julho (Nominal)", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "valor_remuneracao_agosto_nominal", "description": "Valor da Remunera\u00e7\u00e3o em Agosto (Nominal)", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "valor_remuneracao_setembro_nominal", "description": "Valor da Remunera\u00e7\u00e3o em Setembro (Nominal)", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "valor_remuneracao_outubro_nominal", "description": "Valor da Remunera\u00e7\u00e3o em Outubro (Nominal)", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "valor_remuneracao_novembro_nominal", "description": "Valor da Remunera\u00e7\u00e3o em Novembro (Nominal)", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "valor_remuneracao_dezembro_nominal", "description": "Valor da Remunera\u00e7\u00e3o em Dezembro (Nominal)", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "tipo_salario", "description": "Tipo do Sal\u00e1rio", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "valor_salario_contratual", "description": "Valor Contratual do Sal\u00e1rio", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "subatividade_ibge", "description": "Subatividade - IBGE", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "subsetor_ibge", "description": "Subsetor - IBGE", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "cbo_1994", "description": "Classifica\u00e7\u00e3o Brasileira de Ocupa\u00e7\u00f5es (CBO) 1994", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "cbo_2002", "description": "Classifica\u00e7\u00e3o Brasileira de Ocupa\u00e7\u00f5es (CBO) 2002", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "cnae_1", "description": "Classifica\u00e7\u00e3o Nacional de Atividades Econ\u00f4micas (CNAE) 1.0", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "cnae_2", "description": "Classifica\u00e7\u00e3o Nacional de Atividades Econ\u00f4micas (CNAE) 2.0", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "cnae_2_subclasse", "description": "Classifica\u00e7\u00e3o Nacional de Atividades Econ\u00f4micas (CNAE) 2.0 Subclasse", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "faixa_etaria", "description": "Faixa Et\u00e1ria", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "idade", "description": "Idade", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "grau_instrucao_1985_2005", "description": "Grau de Instru\u00e7\u00e3o 1985-2005", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "grau_instrucao_apos_2005", "description": "Grau de Instru\u00e7\u00e3o Ap\u00f3s 2005", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "nacionalidade", "description": "Nacionalidade", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "sexo", "description": "Sexo", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "raca_cor", "description": "Ra\u00e7a ou Cor", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "indicador_portador_deficiencia", "description": "Indicador de Portador de Defici\u00eancia", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "tipo_deficiencia", "description": "Tipo da Defici\u00eancia", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "ano_chegada_brasil", "description": "Ano de Chegada no Brasil", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "tamanho_estabelecimento", "description": "Tamanho do Estabelecimento", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "tipo_estabelecimento", "description": "Tipo do Estabelecimento", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "natureza_juridica", "description": "Natureza Jur\u00eddica", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "indicador_simples", "description": "Indicador do Simples", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "bairros_sp", "description": "Bairros em S\u00e3o Paulo", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "distritos_sp", "description": "Distritos em S\u00e3o Paulo", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "bairros_fortaleza", "description": "Bairros em Fortaleza", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "bairros_rj", "description": "Bairros no Rio de Janeiro", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "regioes_administrativas_df", "description": "Regi\u00f5es Administrativas no Distrito Federal", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}]