[{"name": "id_municipio", "description": "ID Munic\u00edpio - IBGE 7 d\u00edgitos", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "localizacao", "description": "Localiza\u00e7\u00e3o", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "rede", "description": "Rede Escolar", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "ano_de", "description": "Ano base", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "INTEGER", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "ano_para", "description": "Pr\u00f3ximo ano", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "INTEGER", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "taxa_promocao_ef", "description": "Taxa de Promo\u00e7\u00e3o - Ensino Fundamental", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "FLOAT", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "taxa_promocao_ef_anos_iniciais", "description": "Taxa de Promo\u00e7\u00e3o - Ensino Fundamental Anos Iniciais", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "FLOAT", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "taxa_promocao_ef_anos_finais", "description": "Taxa de Promo\u00e7\u00e3o - Ensino Fundamental Anos Finais", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "FLOAT", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "taxa_promocao_ef_1_ano", "description": "Taxa de Promo\u00e7\u00e3o - Ensino Fundamental 1\u00ba Ano", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "FLOAT", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "taxa_promocao_ef_2_ano", "description": "Taxa de Promo\u00e7\u00e3o - Ensino Fundamental 2\u00ba Ano", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "FLOAT", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "taxa_promocao_ef_3_ano", "description": "Taxa de Promo\u00e7\u00e3o - Ensino Fundamental 3\u00ba Ano", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "FLOAT", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "taxa_promocao_ef_4_ano", "description": "Taxa de Promo\u00e7\u00e3o - Ensino Fundamental 4\u00ba Ano", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "FLOAT", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "taxa_promocao_ef_5_ano", "description": "Taxa de Promo\u00e7\u00e3o - Ensino Fundamental 5\u00ba Ano", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "FLOAT", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "taxa_promocao_ef_6_ano", "description": "Taxa de Promo\u00e7\u00e3o - Ensino Fundamental 6\u00ba Ano", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "FLOAT", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "taxa_promocao_ef_7_ano", "description": "Taxa de Promo\u00e7\u00e3o - Ensino Fundamental 7\u00ba Ano", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "FLOAT", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "taxa_promocao_ef_8_ano", "description": "Taxa de Promo\u00e7\u00e3o - Ensino Fundamental 8\u00ba Ano", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "FLOAT", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "taxa_promocao_ef_9_ano", "description": "Taxa de Promo\u00e7\u00e3o - Ensino Fundamental 9\u00ba Ano", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "FLOAT", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "taxa_promocao_em", "description": "Taxa de Promo\u00e7\u00e3o - Ensino M\u00e9dio", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "FLOAT", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "taxa_promocao_em_1_ano", "description": "Taxa de Promo\u00e7\u00e3o - Ensino M\u00e9dio 1\u00ba Ano", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "FLOAT", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "taxa_promocao_em_2_ano", "description": "Taxa de Promo\u00e7\u00e3o - Ensino M\u00e9dio 2\u00ba Ano", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "FLOAT", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "taxa_promocao_em_3_ano", "description": "Taxa de Promo\u00e7\u00e3o - Ensino M\u00e9dio 3\u00ba Ano", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "FLOAT", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "taxa_repetencia_ef", "description": "Taxa de Repet\u00eancia - Ensino Fundamental", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "FLOAT", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "taxa_repetencia_ef_anos_iniciais", "description": "Taxa de Repet\u00eancia - Ensino Fundamenta Anos Iniciais", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "FLOAT", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "taxa_repetencia_ef_anos_finais", "description": "Taxa de Repet\u00eancia - Ensino Fundamenta Anos Finais", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "FLOAT", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "taxa_repetencia_ef_1_ano", "description": "Taxa de Repet\u00eancia - Ensino Fundamental 1\u00ba Ano", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "FLOAT", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "taxa_repetencia_ef_2_ano", "description": "Taxa de Repet\u00eancia - Ensino Fundamental 2\u00ba Ano", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "FLOAT", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "taxa_repetencia_ef_3_ano", "description": "Taxa de Repet\u00eancia - Ensino Fundamental 3\u00ba Ano", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "FLOAT", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "taxa_repetencia_ef_4_ano", "description": "Taxa de Repet\u00eancia - Ensino Fundamental 4\u00ba Ano", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "FLOAT", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "taxa_repetencia_ef_5_ano", "description": "Taxa de Repet\u00eancia - Ensino Fundamental 5\u00ba Ano", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "FLOAT", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "taxa_repetencia_ef_6_ano", "description": "Taxa de Repet\u00eancia - Ensino Fundamental 6\u00ba Ano", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "FLOAT", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "taxa_repetencia_ef_7_ano", "description": "Taxa de Repet\u00eancia - Ensino Fundamental 7\u00ba Ano", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "FLOAT", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "taxa_repetencia_ef_8_ano", "description": "Taxa de Repet\u00eancia - Ensino Fundamental 8\u00ba Ano", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "FLOAT", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "taxa_repetencia_ef_9_ano", "description": "Taxa de Repet\u00eancia - Ensino Fundamental 9\u00ba Ano", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "FLOAT", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "taxa_repetencia_em", "description": "Taxa de Repet\u00eancia - Ensino M\u00e9dio", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "FLOAT", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "taxa_repetencia_em_1_ano", "description": "Taxa de Repet\u00eancia - Ensino M\u00e9dio 1\u00ba Ano", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "FLOAT", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "taxa_repetencia_em_2_ano", "description": "Taxa de Repet\u00eancia - Ensino M\u00e9dio 2\u00ba Ano", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "FLOAT", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "taxa_repetencia_em_3_ano", "description": "Taxa de Repet\u00eancia - Ensino M\u00e9dio 3\u00ba Ano", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "FLOAT", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "taxa_evasao_ef", "description": "Taxa de Evas\u00e3o - Ensino Fundamental", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "FLOAT", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "taxa_evasao_ef_anos_iniciais", "description": "Taxa de Evas\u00e3o - Ensino Fundamental Anos Iniciais", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "FLOAT", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "taxa_evasao_ef_anos_finais", "description": "Taxa de Evas\u00e3o - Ensino Fundamental Anos Finais", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "FLOAT", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "taxa_evasao_ef_1_ano", "description": "Taxa de Evas\u00e3o - Ensino Fundamental 1\u00ba Ano", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "FLOAT", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "taxa_evasao_ef_2_ano", "description": "Taxa de Evas\u00e3o - Ensino Fundamental 2\u00ba Ano", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "FLOAT", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "taxa_evasao_ef_3_ano", "description": "Taxa de Evas\u00e3o - Ensino Fundamental 3\u00ba Ano", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "FLOAT", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "taxa_evasao_ef_4_ano", "description": "Taxa de Evas\u00e3o - Ensino Fundamental 4\u00ba Ano", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "FLOAT", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "taxa_evasao_ef_5_ano", "description": "Taxa de Evas\u00e3o - Ensino Fundamental 5\u00ba Ano", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "FLOAT", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "taxa_evasao_ef_6_ano", "description": "Taxa de Evas\u00e3o - Ensino Fundamental 6\u00ba Ano", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "FLOAT", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "taxa_evasao_ef_7_ano", "description": "Taxa de Evas\u00e3o - Ensino Fundamental 7\u00ba Ano", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "FLOAT", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "taxa_evasao_ef_8_ano", "description": "Taxa de Evas\u00e3o - Ensino Fundamental 8\u00ba Ano", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "FLOAT", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "taxa_evasao_ef_9_ano", "description": "Taxa de Evas\u00e3o - Ensino Fundamental 9\u00ba Ano", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "FLOAT", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "taxa_evasao_em", "description": "Taxa de Evas\u00e3o - Ensino M\u00e9dio", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "FLOAT", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "taxa_evasao_em_1_ano", "description": "Taxa de Evas\u00e3o - Ensino M\u00e9dio 1\u00ba Ano", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "FLOAT", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "taxa_evasao_em_2_ano", "description": "Taxa de Evas\u00e3o - Ensino M\u00e9dio 2\u00ba Ano", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "FLOAT", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "taxa_evasao_em_3_ano", "description": "Taxa de Evas\u00e3o - Ensino M\u00e9dio 3\u00ba Ano", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "FLOAT", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "taxa_migracao_eja_ef", "description": "Taxa de Migra\u00e7\u00e3o para o EJA - Ensino Fundamental", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "FLOAT", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "taxa_migracao_eja_ef_anos_iniciais", "description": "Taxa de Migra\u00e7\u00e3o para o EJA - Ensino Fundamental Anos Iniciais", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "FLOAT", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "taxa_migracao_eja_ef_anos_finais", "description": "Taxa de Migra\u00e7\u00e3o para o EJA - Ensino Fundamental Anos finais", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "FLOAT", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "taxa_migracao_eja_ef_1_ano", "description": "Taxa de Migra\u00e7\u00e3o para o EJA - Ensino Fundamental 1\u00ba Ano", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "FLOAT", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "taxa_migracao_eja_ef_2_ano", "description": "Taxa de Migra\u00e7\u00e3o para o EJA - Ensino Fundamental 2\u00ba Ano", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "FLOAT", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "taxa_migracao_eja_ef_3_ano", "description": "Taxa de Migra\u00e7\u00e3o para o EJA - Ensino Fundamental 3\u00ba Ano", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "FLOAT", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "taxa_migracao_eja_ef_4_ano", "description": "Taxa de Migra\u00e7\u00e3o para o EJA - Ensino Fundamental 4\u00ba Ano", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "FLOAT", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "taxa_migracao_eja_ef_5_ano", "description": "Taxa de Migra\u00e7\u00e3o para o EJA - Ensino Fundamental 5\u00ba Ano", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "FLOAT", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "taxa_migracao_eja_ef_6_ano", "description": "Taxa de Migra\u00e7\u00e3o para o EJA - Ensino Fundamental 6\u00ba Ano", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "FLOAT", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "taxa_migracao_eja_ef_7_ano", "description": "Taxa de Migra\u00e7\u00e3o para o EJA - Ensino Fundamental 7\u00ba Ano", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "FLOAT", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "taxa_migracao_eja_ef_8_ano", "description": "Taxa de Migra\u00e7\u00e3o para o EJA - Ensino Fundamental 8\u00ba Ano", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "FLOAT", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "taxa_migracao_eja_ef_9_ano", "description": "Taxa de Migra\u00e7\u00e3o para o EJA - Ensino Fundamental 9\u00ba Ano", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "FLOAT", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "taxa_migracao_eja_em", "description": "Taxa de Migra\u00e7\u00e3o para o EJA - Ensino M\u00e9dio", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "FLOAT", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "taxa_migracao_eja_em_1_ano", "description": "Taxa de Migra\u00e7\u00e3o para o EJA - Ensino M\u00e9dio 1\u00ba Ano", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "FLOAT", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "taxa_migracao_eja_em_2_ano", "description": "Taxa de Migra\u00e7\u00e3o para o EJA - Ensino M\u00e9dio 2\u00ba Ano", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "FLOAT", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "taxa_migracao_eja_em_3_ano", "description": "Taxa de Migra\u00e7\u00e3o para o EJA - Ensino M\u00e9dio 3\u00ba Ano", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "FLOAT", "mode": "NULLABLE"}]