[{"name": "id_docente", "description": "ID Docente - INEP", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "mes_nascimento_docente", "description": "Data de nascimento - m\u00eas", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "ano_nascimento_docente", "description": "Data de nascimento - ano", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "dia_nascimento_docente", "description": "Data de nascimento - dia", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "idade", "description": "Idade calculada pelo ano de nascimento do docente", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "idade_referencia", "description": "Idade do docente no m\u00eas de refer\u00eancia do Censo Escolar (31 de maio)", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "sexo", "description": "Sexo", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "raca_cor", "description": "Cor/ra\u00e7a", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "nacionalidade", "description": "Nacionalidade", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "id_pais_origem", "description": "C\u00f3digo do Pa\u00eds de origem", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "id_uf_nascimento", "description": "C\u00f3digo da UF de nascimento", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "id_municipio_nascimento", "description": "C\u00f3digo IBGE - 7 d\u00edgitos do Munic\u00edpio de nascimento", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "id_uf_endereco", "description": "C\u00f3digo da UF de resid\u00eancia", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "id_municipio_endereco", "description": "C\u00f3digo IBGE - 7 d\u00edgitos do Munic\u00edpio de resid\u00eancia", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "zona_residencial", "description": "Localiza\u00e7\u00e3o/Zona de Resid\u00eancia", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "necessidade_especial", "description": "Profissional Escolar com defici\u00eancia transtorno do espectro autista ou altas habilidades/superdot\u00e7\u00e3o", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "cegueira", "description": "Profissional Escolar com defici\u00eancia transtorno do espectro autista ou altas habilidades/superdota\u00e7\u00e3o - Cegueira", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "baixa_visao", "description": "Profissional Escolar com defici\u00eancia transtorno do espectro autista ou altas habilidades/superdota\u00e7\u00e3o - Baixa Vis\u00e3o", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "surdez", "description": "Profissional Escolar com defici\u00eancia - Surdez", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "deficiencia_auditiva", "description": "Profissional Escolar com defici\u00eancia transtorno do espectro autista ou altas habilidades/superdot\u00e7\u00e3o - Defici\u00eancia Auditiva", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "surdocegueira", "description": "Profissional Escolar com defici\u00eancia transtorno do espectro autista ou altas habilidades/superdota\u00e7\u00e3o - Surdocegueira", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "deficiencia_fisica", "description": "Profissional Escolar com defici\u00eancia - Defici\u00eancia F\u00edsica", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "deficiencia_intelectual", "description": "Profissional Escolar com defici\u00eancia transtorno do espectro autista ou altas habilidades/superdota\u00e7\u00e3o - Defici\u00eancia Intelectual", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "deficiencia_multipla", "description": "Profissional Escolar com defici\u00eancia transtorno do espectro autista ou altas habilidades/superdota\u00e7\u00e3o - Defici\u00eancia M\u00faltipla", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "escolaridade", "description": "Maior n\u00edvel de Escolaridade conclu\u00edda", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "situacao_curso_1", "description": "Situa\u00e7\u00e3o do curso superior 1", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "id_area_curso_1", "description": "C\u00f3digo da \u00e1rea do curso superior 1", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "id_curso_1", "description": "C\u00f3digo do curso 1 da escolaridade superior", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "licenciatura_1", "description": "Possui Licenciatura no curso 1", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "formacao_pedagogica_comp_1", "description": "Possui forma\u00e7\u00e3o/complementa\u00e7\u00e3o pedag\u00f3gica - \u00e1rea de conhecimento/Componentes curriculares", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "ano_inicio_curso_superior_1", "description": "Ano de in\u00edcio do curso superior 1", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "ano_conclusao_curso_superior_1", "description": "Ano de conclus\u00e3o do curso superior 1", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "tipo_ies_1", "description": "Tipo de institui\u00e7\u00e3o do curso superior 1", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "id_ies_1", "description": "C\u00f3digo da Institui\u00e7\u00e3o do curso 1", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "situacao_curso_2", "description": "Situa\u00e7\u00e3o do curso superior 2", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "id_area_curso_2", "description": "C\u00f3digo da \u00c1rea do curso superior 2", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "id_curso_2", "description": "C\u00f3digo do curso 2 da escolaridade superior", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "licenciatura_2", "description": "Possui Licenciatura no curso superior 2", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "formacao_pedagogica_comp_2", "description": "Possui forma\u00e7\u00e3o/complementa\u00e7\u00e3o pedag\u00f3gica - \u00e1rea de conhecimento/Componentes curriculares", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "ano_inicio_curso_superior_2", "description": "Ano de in\u00edcio do curso superior 2", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "ano_conclusao_curso_superior_2", "description": "Ano de conclus\u00e3o do curso superior 2", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "tipo_ies_2", "description": "Tipo de institui\u00e7\u00e3o do curso superior 2", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "id_ies_2", "description": "C\u00f3digo da Institui\u00e7\u00e3o do curso superior 2", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "situacao_curso_3", "description": "Situa\u00e7\u00e3o do curso superior 3", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "id_area_curso_3", "description": "C\u00f3digo da \u00c1rea do curso superior 3", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "id_curso_3", "description": "C\u00f3digo do curso 3 da escolaridade superior", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "licenciatura_3", "description": "Possui Licenciatura no curso superior 3", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "formacao_pedagogica_comp_3", "description": "Possui forma\u00e7\u00e3o/complementa\u00e7\u00e3o pedag\u00f3gica - \u00c1rea de conhecimento/Componentes curriculares", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "ano_inicio_curso_superior_3", "description": "Ano de in\u00edcio do curso superior 3", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "ano_conclusao_curso_superior_3", "description": "Ano de conclus\u00e3o do curso superior 3", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "tipo_ies_3", "description": "Tipo de institui\u00e7\u00e3o do curso superior 3", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "id_ies_3", "description": "C\u00f3digo da Institui\u00e7\u00e3o do curso superior 3", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "disciplina_quimica", "description": "\u00c1reas do conhecimento/Componentes curriculares - Qu\u00edmica", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "disciplina_fisica", "description": "\u00c1reas do conhecimento/Componentes curriculares - F\u00edsica", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "disciplina_matematica", "description": "\u00c1reas do conhecimento/Componentes curriculares - Matem\u00e1tica", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "disciplina_biologia", "description": "\u00c1reas do conhecimento/Componentes curriculares - Biologia", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "disciplina_ciencias", "description": "\u00c1reas do conhecimento/Componentes curriculares - Ci\u00eancias", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "disciplina_lingua_portuguesa", "description": "\u00c1reas do conhecimento/Componentes curriculares - L\u00edngua/ Literatura Portuguesa", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "disciplina_lingua_ingles", "description": "\u00c1reas do conhecimento/Componentes curriculares - L\u00edngua/ Literatura estrangeira - Ingl\u00eas", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "disciplina_lingua_espanhol", "description": "\u00c1reas do conhecimento/Componentes curriculares - L\u00edngua/ Literatura estrangeira - Espanhol", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "disciplina_lingua_frances", "description": "\u00c1reas do conhecimento/Componentes curriculares - L\u00edngua/ Literatura estrangeira - Fran\u00e7\u00eas", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "disciplina_lingua_outra", "description": "\u00c1reas do conhecimento/Componentes curriculares - L\u00edngua/ Literatura estrangeira - Outra", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "disciplina_lingua_indigena", "description": "\u00c1reas do conhecimento/Componentes curriculares - L\u00edngua Ind\u00edgena", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "disciplina_artes", "description": "\u00c1reas do conhecimento/Componentes curriculares - Artes (Educa\u00e7\u00e3o Art\u00edstica, Teatro, Dan\u00e7a, M\u00fasica, Artes Pl\u00e1sticas e outras)", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "disciplina_educacao_fisica", "description": "\u00c1reas do conhecimento/Componentes curriculares - Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "disciplina_historia", "description": "\u00c1reas do conhecimento/Componentes curriculares - Hist\u00f3ria", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "disciplina_geografia", "description": "\u00c1reas do conhecimento/Componentes curriculares - Geografia", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "disciplina_filosofia", "description": "\u00c1reas do conhecimento/Componentes curriculares - Filosofia", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "disciplina_ensino_religioso", "description": "\u00c1reas do conhecimento/Componentes curriculares - Ensino Religioso", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "disciplina_estudos_sociais", "description": "\u00c1reas do conhecimento/Componentes curriculares - Estudos Sociais", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "disciplina_sociologia", "description": "\u00c1reas do conhecimento/Componentes curriculares - Sociologia", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "disciplina_informatica_comp", "description": "\u00c1reas do conhecimento/Componentes curriculares - Inform\u00e1tica / Computa\u00e7\u00e3o", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "disciplina_profissionalizante", "description": "\u00c1reas do conhecimento/Componentes curriculares - Disciplinas dos cursos t\u00e9cnicos profissionais", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "disciplina_atendimento_especiais", "description": "\u00c1reas do conhecimento/Componentes curriculares - Atendimentos Especiais", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "disciplina_diver_socio_cultural", "description": "\u00c1reas do conhecimento/Componentes curriculares - Diversidade S\u00f3cio-Cultural", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "disciplina_libras", "description": "\u00c1reas do conhecimento/Componentes curriculares - Libras", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "disciplina_pedagogicas", "description": "\u00c1reas do conhecimento/Componentes curriculares - Disciplinas pedag\u00f3gicas", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "disciplina_outras", "description": "\u00c1reas do conhecimento/Componentes curriculares - Outras disciplinas", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "especializacao", "description": "Possui P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o - Especializa\u00e7\u00e3o", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "mestrado", "description": "Possui P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o - Mestrado", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "doutorado", "description": "Possui P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o - Doutorado", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "pos_nenhum", "description": "N\u00e3o possui P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "formacao_especif_creche", "description": "Outros cursos - Forma\u00e7\u00e3o Continuada com no m\u00ednimo 80 horas - Espec\u00edfico para creche (0 a 3 anos)", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "formacao_especif_pre_escola", "description": "Outros cursos - Forma\u00e7\u00e3o Continuada com no m\u00ednimo 80 horas - Espec\u00edfico para pr\u00e9-escola (4 e 5 anos)", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "formacao_especif_anos_iniciais", "description": "Outros cursos - Forma\u00e7\u00e3o Continuada com no m\u00ednimo 80 horas - Espec\u00edfico para anos iniciais do ensino fundamental", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "formacao_especif_anos_finais", "description": "Outros cursos - Forma\u00e7\u00e3o Continuada com no m\u00ednimo 80 horas - Espec\u00edfico para anos finais do ensino fundamental", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "formacao_especif_ens_medio", "description": "Outros cursos - Forma\u00e7\u00e3o Continuada com no m\u00ednimo 80 horas - Espec\u00edfico para ensino m\u00e9dio", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "formacao_especif_eja", "description": "Outros cursos - Forma\u00e7\u00e3o Continuada com no m\u00ednimo 80 horas - Espec\u00edfico para educa\u00e7\u00e3o de jovens e adultos", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "formacao_especif_ed_especial", "description": "Outros cursos - Forma\u00e7\u00e3o Continuada com no m\u00ednimo 80 horas - Espec\u00edfico para educa\u00e7\u00e3o especial", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "formacao_especif_ed_indigena", "description": "Outros cursos - Forma\u00e7\u00e3o Continuada com no m\u00ednimo 80 horas - Espec\u00edfico para educa\u00e7\u00e3o ind\u00edgena", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "formacao_especif_campo", "description": "Outros cursos - Forma\u00e7\u00e3o Continuada com no m\u00ednimo 80 horas - Educa\u00e7\u00e3o do Campo", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "formacao_especif_ambiental", "description": "Outros cursos - Forma\u00e7\u00e3o Continuada com no m\u00ednimo 80 horas - Educa\u00e7\u00e3o Ambiental", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "formacao_especif_dir_humanos", "description": "Outros cursos - Forma\u00e7\u00e3o Continuada com no m\u00ednimo 80 horas - Educa\u00e7\u00e3o em direitos humanos", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "formacao_especif_div_sexual", "description": "Outros cursos - Forma\u00e7\u00e3o Continuada com no m\u00ednimo 80 horas - G\u00eanero e Diversidade Sexual", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "formacao_especif_dir_adolesc", "description": "Outros cursos - Forma\u00e7\u00e3o Continuada com no m\u00ednimo 80 horas - Direitos de crian\u00e7a e adolescente", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "formacao_especif_afro", "description": "Outros cursos - Forma\u00e7\u00e3o Continuada com no m\u00ednimo 80 horas - Educa\u00e7\u00e3o para as rela\u00e7\u00f5es etnicorracias e hist\u00f3ria e cultura afro-brasileira e africana", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "formacao_especif_outros", "description": "Outros cursos - Forma\u00e7\u00e3o Continuada com no m\u00ednimo 80 horas - Outros", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "formacao_especif_nenhum", "description": "Outros cursos - Forma\u00e7\u00e3o Continuada com no m\u00ednimo 80 horas - Nenhum", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "tipo_docente", "description": "Fun\u00e7\u00e3o que exerce na escola", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "tipo_contratacao", "description": "Situa\u00e7\u00e3o Funcional/Regime de contrata\u00e7\u00e3o/Tipo de V\u00ednculo (Apenas para docente de escola p\u00fablica)", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "id_turma", "description": "ID Turma - INEP", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "tipo_turma", "description": "Tipo de atendimento da turma (e.g. Classe hospitalar, Unidade prisional)", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "mediacao_didatico_pedago", "description": "Tipo de media\u00e7\u00e3o did\u00e1tico-pedag\u00f3gica", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "especial_exclusiva", "description": "Docente de turma exclusiva de alunos com defici\u00eancia, transtorno global do desenvolvimento ou altas habilidades/superdota\u00e7\u00e3o (Classes Especiais)", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "regular", "description": "Modo, maneira ou metodologia de ensino correspondente \u00e0s turmas com etapas de escolariza\u00e7\u00e3oo consecutivas, Creche ao Ensino M\u00e9dio.", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "eja", "description": "Modo, maneira ou metodologia de ensino correspondente \u00e0s turmas destinadas a pessoas que n\u00e3o cursaram o ensino fundamental e/ou m\u00e9dio em idade pr\u00f3pria.", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "profissionalizante", "description": "Modo profissionalizante de ensino correspondente \u00e0s turmas de cursos de forma\u00e7\u00e3o inicial e continuada ou de qualifica\u00e7\u00e3o profissional", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "etapa_ensino", "description": "Etapa de ensino da turma", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "id_curso_educ_profissional", "description": "Curso da Educa\u00e7\u00e3o Profissional T\u00e9cnica", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "id_escola", "description": "ID Escola - INEP", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "id_municipio", "description": "ID Munic\u00edpio - IBGE 7 d\u00edgitos", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "rede", "description": "Rede Escolar", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "tipo_localizacao", "description": "Localiza\u00e7\u00e3o (Escola)", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "tipo_categoria_escola_privada", "description": "Categoria da escola privada", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "conveniada_poder_publico", "description": "Conveniada com o poder p\u00fablico (Escola)", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "tipo_convenio_poder_publico", "description": "Depend\u00eancia do conv\u00eanio com o poder p\u00fablico", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "mant_escola_privada_emp", "description": "Mantenedora da escola privada - Empresa, grupo empresarial do setor privado ou pessoa f\u00edsica", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "mant_escola_privada_ong", "description": "Mantenedora da escola privada - Organiza\u00e7\u00e3o n\u00e3o governamental (ONG) - internacional ou nacional.", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "mant_escola_privada_sind", "description": "Mantenedora da escola privada - Sindicatos de trabalhadores ou patronais, associa\u00e7\u00f5es e cooperativas.", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "mant_escola_privada_sist_s", "description": "Mantenedora da escola privada - Sistema S (Sesi, Senai, Sesc, Outros)", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "mant_escola_privada_s_fins", "description": "Mantenedora da escola privada - Institui\u00e7\u00f5es sem fins lucrativos", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "tipo_regulamentacao", "description": "Regulamenta\u00e7\u00e3o/Autoriza\u00e7\u00e3o no conselho ou \u00f3rg\u00e3o municipal, estadual ou federal de educa\u00e7\u00e3o", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "tipo_localizacao_diferenciada", "description": "Localiza\u00e7\u00e3o diferenciada da escola", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "educacao_indigena", "description": "Escola Ind\u00edgena", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}]