[{"name": "id_matricula", "description": "C\u00f3digo \u00fanico da matr\u00edcula", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "id_pessoa_fisica", "description": "C\u00f3digo do aluno - ID Inep", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "dia_nascimento", "description": "Dia do nascimento do aluno", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "INTEGER", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "mes_nascimento", "description": "M\u00eas do nascimento do aluno", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "INTEGER", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "ano_nascimento", "description": "Ano do nascimento do aluno", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "INTEGER", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "idade_referencia", "description": "Idade do aluno pelo m\u00eas unificado de refer\u00eancia do Censo Escolar (31 de Maio)", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "INTEGER", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "idade", "description": "Idade calculada pelo ano de nascimento do aluno", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "INTEGER", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "duracao_ativ_comp_mesma_rede", "description": "Tempo de perman\u00eancia (em minutos) na turma de Atividade Complementar na mesma rede da turma de escolariza\u00e7\u00e3o", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "INTEGER", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "duracao_ativ_comp_outras_redes", "description": "Tempo de perman\u00eancia (em minutos) na turma de Atividade Complementar em outras redes", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "INTEGER", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "sexo", "description": "Sexo", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "raca_cor", "description": "Cor/ra\u00e7a", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "nacionalidade", "description": "Nacionalidade", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "id_pais_origem", "description": "C\u00f3digo do pa\u00eds de origem", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "id_uf_nascimento", "description": "C\u00f3digo da UF de nascimento", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "id_municipio_nascimento", "description": "C\u00f3digo IBGE - 7 D\u00edgitos do munic\u00edpio de nascimento", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "id_uf_endereco", "description": "C\u00f3digo da UF de resid\u00eancia", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "id_municipio_endereco", "description": "C\u00f3digo IBGE - 7 D\u00edgitos do munic\u00edpio de resid\u00eancia", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "zona_residencial", "description": "Zona da resid\u00eancia", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "INTEGER", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "outro_local_aula", "description": "Recebe escolariza\u00e7\u00e3o em um espa\u00e7o diferente da escola", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "INTEGER", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "transporte_publico", "description": "Transporte escolar p\u00fablico", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "INTEGER", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "responsavel_transporte", "description": "Poder p\u00fablico respons\u00e1vel pelo transporte escolar", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "INTEGER", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "transporte_vans_kombi", "description": "Tipo de ve\u00edculo utilizado no transporte escolar - Rodovi\u00e1rio (Vans/VW Kombi)", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "INTEGER", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "transporte_micro_onibus", "description": "Tipo de ve\u00edculo utilizado no transporte escolar - Rodovi\u00e1rio (Micro-\u00f4nibus)", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "INTEGER", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "transporte_onibus", "description": "Tipo de ve\u00edculo utilizado no transporte escolar - Rodovi\u00e1rio (\u00d4nibus)", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "INTEGER", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "transporte_bicicleta", "description": "Tipo de ve\u00edculo utilizado no transporte escolar - Rodovi\u00e1rio (Bicicleta)", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "INTEGER", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "transporte_tr_animal", "description": "Tipo de ve\u00edculo utilizado no transporte escolar - Rodovi\u00e1rio (Tra\u00e7\u00e3o Animal)", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "INTEGER", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "transporte_outro_veiculo", "description": "Tipo de ve\u00edculo utilizado no transporte escolar - Rodovi\u00e1rio (Outro tipo de ve\u00edculo rodovi\u00e1rio)", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "INTEGER", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "transporte_embarcacao_ate5", "description": "Tipo de ve\u00edculo utilizado no transporte escolar Aquavi\u00e1rio/Embarca\u00e7\u00e3o (Capacidade de at\u00e9 5 alunos)", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "INTEGER", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "transporte_embarcacao_5a15", "description": "Tipo de ve\u00edculo utilizado no transporte escolar Aquavi\u00e1rio/Embarca\u00e7\u00e3o (Capacidade de 5 a 15 alunos)", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "INTEGER", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "transporte_embarcacao_15a35", "description": "Tipo de ve\u00edculo utilizado no transporte escolar Aquavi\u00e1rio/Embarca\u00e7\u00e3o (Capacidade de 15 a 35 alunos)", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "INTEGER", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "transporte_embarcacao_35", "description": "Tipo de ve\u00edculo utilizado no transporte escolar Aquavi\u00e1rio/Embarca\u00e7\u00e3o (Capacidade acima de 35 alunos)", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "INTEGER", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "transporte_trem_metro", "description": "Tipo de ve\u00edculo utilizado no transporte escolar Ferrovi\u00e1rio (Trem/Metr\u00f4)", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "INTEGER", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "necessidade_especial", "description": "Aluno com defici\u00eancia, transtorno global do desenvolvimento ou altas habilidades/ superdota\u00e7\u00e3o", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "INTEGER", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "cegueira", "description": "Tipo de defici\u00eancia, transtorno global do desenvolvimento ou altas habilidades/ superdota\u00e7\u00e3o (cegueira)", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "INTEGER", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "baixa_visao", "description": "Tipo de defici\u00eancia, transtorno global do desenvolvimento ou altas habilidades/ superdota\u00e7\u00e3o (baixa vis\u00e3o)", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "INTEGER", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "surdez", "description": "Tipo de defici\u00eancia, transtorno global do desenvolvimento ou altas habilidades/ superdota\u00e7\u00e3o (surdez)", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "INTEGER", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "deficiencia_auditiva", "description": "Tipo de defici\u00eancia, transtorno global do desenvolvimento ou altas habilidades/ superdota\u00e7\u00e3o (defici\u00eancia auditiva)", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "INTEGER", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "surdocegueira", "description": "Tipo de defici\u00eancia, transtorno global do desenvolvimento ou altas habilidades/ superdota\u00e7\u00e3o (surdocegueira)", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "INTEGER", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "deficiencia_fisica", "description": "Tipo de defici\u00eancia, transtorno global do desenvolvimento ou altas habilidades/ superdota\u00e7\u00e3o (defici\u00eancia f\u00edsica)", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "INTEGER", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "deficiencia_intelectual", "description": "Tipo de defici\u00eancia, transtorno global do desenvolvimento ou altas habilidades/ superdota\u00e7\u00e3o (defici\u00eancia intelectual)", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "INTEGER", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "deficiencia_multipla", "description": "Tipo de defici\u00eancia, transtorno global do desenvolvimento ou altas habilidades/ superdota\u00e7\u00e3o (defici\u00eancia m\u00faltipla)", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "INTEGER", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "autismo", "description": "Tipo de defici\u00eancia, transtorno global do desenvolvimento ou altas habilidades/ superdota\u00e7\u00e3o (Autismo infantil)", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "INTEGER", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "sindrome_asperger", "description": "Tipo de defici\u00eancia, transtorno global do desenvolvimento ou altas habilidades/ superdota\u00e7\u00e3o (S\u00edndrome de Asperger)", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "INTEGER", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "sindrome_rett", "description": "Tipo de defici\u00eancia, transtorno global do desenvolvimento ou altas habilidades/ superdota\u00e7\u00e3o (S\u00edndrome de Rett)", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "INTEGER", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "transtorno_di", "description": "Tipo de defici\u00eancia, transtorno global do desenvolvimento ou altas habilidades/ superdota\u00e7\u00e3o (Transtorno Desintegrativo da Inf\u00e2ncia)", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "INTEGER", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "superdotacao", "description": "Tipo de defici\u00eancia, transtorno global do desenvolvimento ou altas habilidades/ superdota\u00e7\u00e3o (altas habilidades/ superdota\u00e7\u00e3o)", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "INTEGER", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "recurso_ledor", "description": "Recursos necess\u00e1rios para a participa\u00e7\u00e3o do aluno em avalia\u00e7\u00f5es do Inep (Prova Brasil, Saeb, outros) - Aux\u00edlio Ledor", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "INTEGER", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "recurso_transcricao", "description": "Recursos necess\u00e1rios para a participa\u00e7\u00e3o do aluno em avalia\u00e7\u00f5es do Inep (Prova Brasil, Saeb, outros) - Aux\u00edlio-Transcri\u00e7\u00e3o", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "INTEGER", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "recurso_interprete", "description": "Recursos necess\u00e1rios para a participa\u00e7\u00e3o do aluno em avalia\u00e7\u00f5es do Inep (Prova Brasil, Saeb, outros) - Guia-Int\u00e9rprete", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "INTEGER", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "recurso_libras", "description": "Recursos necess\u00e1rios para a participa\u00e7\u00e3o do aluno em avalia\u00e7\u00f5es do Inep (Prova Brasil, Saeb, outros) - Int\u00e9rprete de Libras", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "INTEGER", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "recurso_labial", "description": "Recursos necess\u00e1rios para a participa\u00e7\u00e3o do aluno em avalia\u00e7\u00f5es do Inep (Prova Brasil, Saeb, outros) - Leitura Labial", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "INTEGER", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "recurso_braille", "description": "Recursos necess\u00e1rios para a participa\u00e7\u00e3o do aluno em avalia\u00e7\u00f5es do Inep (Prova Brasil, Saeb, outros) - Prova em Braille", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "INTEGER", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "recurso_ampliada_16", "description": "Recursos necess\u00e1rios para a participa\u00e7\u00e3o do aluno em avalia\u00e7\u00f5es do Inep (Prova Brasil, Saeb, outros) - Prova Ampliada (Fonte tamanho 16)", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "INTEGER", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "recurso_ampliada_20", "description": "Recursos necess\u00e1rios para a participa\u00e7\u00e3o do aluno em avalia\u00e7\u00f5es do Inep (Prova Brasil, Saeb, outros) - Prova Ampliada (Fonte tamanho 20)", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "INTEGER", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "recurso_ampliada_24", "description": "Recursos necess\u00e1rios para a participa\u00e7\u00e3o do aluno em avalia\u00e7\u00f5es do Inep (Prova Brasil, Saeb, outros) - Prova Ampliada (Fonte tamanho 24)", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "INTEGER", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "recurso_nenhum", "description": "Recursos necess\u00e1rios para a participa\u00e7\u00e3o do aluno em avalia\u00e7\u00f5es do Inep (Prova Brasil, Saeb, outros) - Nenhum", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "INTEGER", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "ingresso_federais", "description": "Forma de ingresso do aluno (apenas alunos de escolas federais das Etapas)", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "INTEGER", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "etapa_ensino", "description": "Etapa/n\u00edvel de ensino da matr\u00edcula", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "id_turma", "description": "C\u00f3digo \u00fanico da turma", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "id_curso_educ_profissional", "description": "Curso da educa\u00e7\u00e3o profissional t\u00e9cnica", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "INTEGER", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "unificada", "description": "Turma unificada, multieapa, multi ou corre\u00e7\u00e3o de fluxo", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "INTEGER", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "tipo_turma", "description": "Tipo de atendimento da turma", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "id_escola", "description": "ID Escola - INEP", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "id_municipio", "description": "ID Munic\u00edpio - C\u00f3digo IBGE 7 D\u00edgitos", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "rede", "description": "Rede escolar (e.g. federal, municipal, privada)", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "ano", "description": "Ano", "is_in_staging": true, "is_partition": true, "type": "INTEGER", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "sigla_uf", "description": "Sigla da Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "is_in_staging": true, "is_partition": true, "type": "STRING", "mode": "NULLABLE"}]