[{"name": "id_municipio", "description": "ID Munic\u00edpio - IBGE 7 D\u00edgitos", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "id_municipio_6", "description": "ID Munic\u00edpio - IBGE 6 D\u00edgitos", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "id_municipio_tse", "description": "ID Munic\u00edpio - Tribunal Superior Eleitoral (TSE)", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "id_municipio_rf", "description": "ID Munic\u00edpio - Receita Federal (RF)", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "id_municipio_bcb", "description": "ID Munic\u00edpio - Banco Central do Brasil (BCB)", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "nome", "description": "Nome do Munic\u00edpio", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "capital_uf", "description": "Munic\u00edpio \u00e9 a Capital da Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "id_comarca", "description": "ID Sede Comarca", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "id_regiao_saude", "description": "ID Regi\u00e3o de Sa\u00fade", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "regiao_saude", "description": "Regi\u00e3o de Sa\u00fade", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "id_regiao_imediata", "description": "ID Regi\u00e3o Imediata - IBGE", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "regiao_imediata", "description": "Regi\u00e3o Imediata", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "id_regiao_intermediaria", "description": "ID Regi\u00e3o Intermedi\u00e1ria - IBGE", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "regiao_intermediaria", "description": "Regi\u00e3o Intermedi\u00e1ria", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "id_microrregiao", "description": "ID Microrregi\u00e3o - IBGE", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "microrregiao", "description": "Microrregi\u00e3o", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "id_mesorregiao", "description": "ID Mesorregi\u00e3o - IBGE", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "mesorregiao", "description": "Mesorregi\u00e3o", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "ddd", "description": "C\u00f3digo de Discagem Direta a Dist\u00e2ncia (DDD)", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "id_uf", "description": "ID da Unidade da Federa\u00e7\u00e3o - IBGE", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "sigla_uf", "description": "Sigla da Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "nome_uf", "description": "Nome da Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "regiao", "description": "Regi\u00e3o", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}]