[{"name": "id_municipio", "description": "ID Munic\u00edpio - IBGE 7 d\u00edgitos", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "id_escola", "description": "ID Escola", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "localizacao", "description": "Localiza\u00e7\u00e3o", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "rede", "description": "Rede Escolar", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "atu_ei", "description": "M\u00e9dia de Alunos por Turma - Educa\u00e7\u00e3o Infantil", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "atu_ei_creche", "description": "M\u00e9dia de Alunos por Turma - Educa\u00e7\u00e3o Infantil - Creche", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "atu_ei_pre_escola", "description": "M\u00e9dia de Alunos por Turma - Educa\u00e7\u00e3o Infantil - Pr\u00e9 escola", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "atu_ef", "description": "M\u00e9dia de Alunos por Turma - Ensino Fundamental (Turmas Unificadas inclusas no c\u00e1lculo do indicador a partir de 2017)", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "atu_ef_anos_iniciais", "description": "M\u00e9dia de Alunos por Turma - Ensino Fundamental Anos Iniciais", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "atu_ef_anos_finais", "description": "M\u00e9dia de Alunos por Turma - Ensino Fundamental Anos Finais", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "atu_ef_1_ano", "description": "M\u00e9dia de Alunos por Turma - Ensino Fundamental 1\u00ba ano", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "atu_ef_2_ano", "description": "M\u00e9dia de Alunos por Turma - Ensino Fundamental 2\u00ba ano", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "atu_ef_3_ano", "description": "M\u00e9dia de Alunos por Turma - Ensino Fundamental 3\u00ba ano", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "atu_ef_4_ano", "description": "M\u00e9dia de Alunos por Turma - Ensino Fundamental 4\u00ba ano", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "atu_ef_5_ano", "description": "M\u00e9dia de Alunos por Turma - Ensino Fundamental 5\u00ba ano", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "atu_ef_6_ano", "description": "M\u00e9dia de Alunos por Turma - Ensino Fundamental 6\u00ba ano", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "atu_ef_7_ano", "description": "M\u00e9dia de Alunos por Turma - Ensino Fundamental 7\u00ba ano", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "atu_ef_8_ano", "description": "M\u00e9dia de Alunos por Turma - Ensino Fundamental 8\u00ba ano", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "atu_ef_9_ano", "description": "M\u00e9dia de Alunos por Turma - Ensino Fundamental 9\u00ba ano", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "atu_ef_turmas_unif_multi_fluxo", "description": "M\u00e9dia de Alunos por Turma - Ensino Fundamental - Turmas Unificadas, Multi, Multietapa e Corre\u00e7\u00e3o de fluxo (Turmas unificadas foram retiradas do c\u00e1lculo a partir de 2017)", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "atu_em", "description": "M\u00e9dia de Alunos por Turma - Ensino M\u00e9dio", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "atu_em_1_ano", "description": "M\u00e9dia de Alunos por Turma - Ensino M\u00e9dio 1\u00ba ano", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "atu_em_2_ano", "description": "M\u00e9dia de Alunos por Turma - Ensino M\u00e9dio 2\u00ba ano", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "atu_em_3_ano", "description": "M\u00e9dia de Alunos por Turma - Ensino M\u00e9dio 3\u00ba ano", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "atu_em_4_ano", "description": "M\u00e9dia de Alunos por Turma - Ensino M\u00e9dio 4\u00ba ano", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "atu_em_nao_seriado", "description": "M\u00e9dia de Alunos por Turma - Ensino M\u00e9dio N\u00e3o Seriado", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "had_ei", "description": "M\u00e9dia de Horas-Aula di\u00e1ria - Educa\u00e7\u00e3o Infantil", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "had_ei_creche", "description": "M\u00e9dia de Horas-Aula di\u00e1ria - Educa\u00e7\u00e3o Infantil Creche", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "had_ei_pre_escola", "description": "M\u00e9dia de Horas-Aula di\u00e1ria - Educa\u00e7\u00e3o Infantil Pr\u00e9-escola", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "had_ef", "description": "M\u00e9dia de Horas-Aula di\u00e1ria - Ensino Fundamental", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "had_ef_anos_iniciais", "description": "M\u00e9dia de Horas-Aula di\u00e1ria - Ensino Fundamental Anos Iniciais", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "had_ef_anos_finais", "description": "M\u00e9dia de Horas-Aula di\u00e1ria - Ensino Fundamental Anos Finais", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "had_ef_1_ano", "description": "M\u00e9dia de Horas-Aula di\u00e1ria - Ensino Fundamental 1\u00ba ano", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "had_ef_2_ano", "description": "M\u00e9dia de Horas-Aula di\u00e1ria - Ensino Fundamental 2\u00ba ano", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "had_ef_3_ano", "description": "M\u00e9dia de Horas-Aula di\u00e1ria - Ensino Fundamental 3\u00ba ano", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "had_ef_4_ano", "description": "M\u00e9dia de Horas-Aula di\u00e1ria - Ensino Fundamental 4\u00ba ano", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "had_ef_5_ano", "description": "M\u00e9dia de Horas-Aula di\u00e1ria - Ensino Fundamental 5\u00ba ano", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "had_ef_6_ano", "description": "M\u00e9dia de Horas-Aula di\u00e1ria - Ensino Fundamental 6\u00ba ano", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "had_ef_7_ano", "description": "M\u00e9dia de Horas-Aula di\u00e1ria - Ensino Fundamental 7\u00ba ano", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "had_ef_8_ano", "description": "M\u00e9dia de Horas-Aula di\u00e1ria - Ensino Fundamental 8\u00ba ano", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "had_ef_9_ano", "description": "M\u00e9dia de Horas-Aula di\u00e1ria - Ensino Fundamental 9\u00ba ano", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "had_em", "description": "M\u00e9dia de Horas-Aula di\u00e1ria - Ensino M\u00e9dio", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "had_em_1_ano", "description": "M\u00e9dia de Horas-Aula di\u00e1ria - Ensino M\u00e9dio 1\u00ba ano", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "had_em_2_ano", "description": "M\u00e9dia de Horas-Aula di\u00e1ria - Ensino M\u00e9dio 2\u00ba ano", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "had_em_3_ano", "description": "M\u00e9dia de Horas-Aula di\u00e1ria - Ensino M\u00e9dio 3\u00ba ano", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "had_em_4_ano", "description": "M\u00e9dia de Horas-Aula di\u00e1ria - Ensino M\u00e9dio 4\u00ba ano", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "had_em_nao_seriado", "description": "M\u00e9dia de Horas-Aula di\u00e1ria - Ensino M\u00e9dio N\u00e3o Seriado", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "tdi_ef", "description": "Taxa de distor\u00e7\u00e3o idade-s\u00e9rie - Ensino Fundamental", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "tdi_ef_anos_iniciais", "description": "Taxa de distor\u00e7\u00e3o idade-s\u00e9rie - Ensino Fundamental Anos Iniciais", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "tdi_ef_anos_finais", "description": "Taxa de distor\u00e7\u00e3o idade-s\u00e9rie - Ensino Fundamental Anos Finais", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "tdi_ef_1_ano", "description": "Taxa de distor\u00e7\u00e3o idade-s\u00e9rie - Ensino Fundamental 1\u00ba ano", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "tdi_ef_2_ano", "description": "Taxa de distor\u00e7\u00e3o idade-s\u00e9rie - Ensino Fundamental 2\u00ba ano", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "tdi_ef_3_ano", "description": "Taxa de distor\u00e7\u00e3o idade-s\u00e9rie - Ensino Fundamental 3\u00ba ano", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "tdi_ef_4_ano", "description": "Taxa de distor\u00e7\u00e3o idade-s\u00e9rie - Ensino Fundamental 4\u00ba ano", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "tdi_ef_5_ano", "description": "Taxa de distor\u00e7\u00e3o idade-s\u00e9rie - Ensino Fundamental 5\u00ba ano", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "tdi_ef_6_ano", "description": "Taxa de distor\u00e7\u00e3o idade-s\u00e9rie - Ensino Fundamental 6\u00ba ano", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "tdi_ef_7_ano", "description": "Taxa de distor\u00e7\u00e3o idade-s\u00e9rie - Ensino Fundamental 7\u00ba ano", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "tdi_ef_8_ano", "description": "Taxa de distor\u00e7\u00e3o idade-s\u00e9rie - Ensino Fundamental 8\u00ba ano", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "tdi_ef_9_ano", "description": "Taxa de distor\u00e7\u00e3o idade-s\u00e9rie - Ensino Fundamental 9\u00ba ano", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "tdi_em", "description": "Taxa de distor\u00e7\u00e3o idade-s\u00e9rie - Ensino M\u00e9dio", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "tdi_em_1_ano", "description": "Taxa de distor\u00e7\u00e3o idade-s\u00e9rie - Ensino M\u00e9dio 1\u00ba ano", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "tdi_em_2_ano", "description": "Taxa de distor\u00e7\u00e3o idade-s\u00e9rie - Ensino M\u00e9dio 2\u00ba ano", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "tdi_em_3_ano", "description": "Taxa de distor\u00e7\u00e3o idade-s\u00e9rie - Ensino M\u00e9dio 3\u00ba ano", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "tdi_em_4_ano", "description": "Taxa de distor\u00e7\u00e3o idade-s\u00e9rie - Ensino M\u00e9dio 4\u00ba ano", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "taxa_aprovacao_ef", "description": "Taxa de Aprova\u00e7\u00e3o - Ensino Fundamental", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "taxa_aprovacao_ef_anos_iniciais", "description": "Taxa de Aprova\u00e7\u00e3o - Ensino Fundamental Anos Iniciais", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "taxa_aprovacao_ef_anos_finais", "description": "Taxa de Aprova\u00e7\u00e3o - Ensino Fundamental Anos Finais", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "taxa_aprovacao_ef_1_ano", "description": "Taxa de Aprova\u00e7\u00e3o - Ensino Fundamental 1\u00ba ano", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "taxa_aprovacao_ef_2_ano", "description": "Taxa de Aprova\u00e7\u00e3o - Ensino Fundamental 2\u00ba ano", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "taxa_aprovacao_ef_3_ano", "description": "Taxa de Aprova\u00e7\u00e3o - Ensino Fundamental 3\u00ba ano", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "taxa_aprovacao_ef_4_ano", "description": "Taxa de Aprova\u00e7\u00e3o - Ensino Fundamental 4\u00ba ano", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "taxa_aprovacao_ef_5_ano", "description": "Taxa de Aprova\u00e7\u00e3o - Ensino Fundamental 5\u00ba ano", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "taxa_aprovacao_ef_6_ano", "description": "Taxa de Aprova\u00e7\u00e3o - Ensino Fundamental 6\u00ba ano", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "taxa_aprovacao_ef_7_ano", "description": "Taxa de Aprova\u00e7\u00e3o - Ensino Fundamental 7\u00ba ano", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "taxa_aprovacao_ef_8_ano", "description": "Taxa de Aprova\u00e7\u00e3o - Ensino Fundamental 8\u00ba ano", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "taxa_aprovacao_ef_9_ano", "description": "Taxa de Aprova\u00e7\u00e3o - Ensino Fundamental 9\u00ba ano", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "taxa_aprovacao_em", "description": "Taxa de Aprova\u00e7\u00e3o - Ensino M\u00e9dio", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "taxa_aprovacao_em_1_ano", "description": "Taxa de Aprova\u00e7\u00e3o - Ensino M\u00e9dio 1\u00ba ano", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "taxa_aprovacao_em_2_ano", "description": "Taxa de Aprova\u00e7\u00e3o - Ensino M\u00e9dio 2\u00ba ano", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "taxa_aprovacao_em_3_ano", "description": "Taxa de Aprova\u00e7\u00e3o - Ensino M\u00e9dio 3\u00ba ano", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "taxa_aprovacao_em_4_ano", "description": "Taxa de Aprova\u00e7\u00e3o - Ensino M\u00e9dio 4\u00ba ano", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "taxa_aprovacao_em_nao_seriado", "description": "Taxa de Aprova\u00e7\u00e3o - Ensino M\u00e9dio N\u00e3o Seriado", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "taxa_reprovacao_ef", "description": "Taxa de Reprova\u00e7\u00e3o - Ensino Fundamental", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "taxa_reprovacao_ef_anos_iniciais", "description": "Taxa de Reprova\u00e7\u00e3o - Ensino Fundamental Anos Iniciais", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "taxa_reprovacao_ef_anos_finais", "description": "Taxa de Reprova\u00e7\u00e3o - Ensino Fundamental Anos Finais", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "taxa_reprovacao_ef_1_ano", "description": "Taxa de Reprova\u00e7\u00e3o - Ensino Fundamental 1\u00ba ano", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "taxa_reprovacao_ef_2_ano", "description": "Taxa de Reprova\u00e7\u00e3o - Ensino Fundamental 2\u00ba ano", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "taxa_reprovacao_ef_3_ano", "description": "Taxa de Reprova\u00e7\u00e3o - Ensino Fundamental 3\u00ba ano", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "taxa_reprovacao_ef_4_ano", "description": "Taxa de Reprova\u00e7\u00e3o - Ensino Fundamental 4\u00ba ano", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "taxa_reprovacao_ef_5_ano", "description": "Taxa de Reprova\u00e7\u00e3o - Ensino Fundamental 5\u00ba ano", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "taxa_reprovacao_ef_6_ano", "description": "Taxa de Reprova\u00e7\u00e3o - Ensino Fundamental 6\u00ba ano", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "taxa_reprovacao_ef_7_ano", "description": "Taxa de Reprova\u00e7\u00e3o - Ensino Fundamental 7\u00ba ano", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "taxa_reprovacao_ef_8_ano", "description": "Taxa de Reprova\u00e7\u00e3o - Ensino Fundamental 8\u00ba ano", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "taxa_reprovacao_ef_9_ano", "description": "Taxa de Reprova\u00e7\u00e3o - Ensino Fundamental 9\u00ba ano", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "taxa_reprovacao_em", "description": "Taxa de Reprova\u00e7\u00e3o - Ensino M\u00e9dio", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "taxa_reprovacao_em_1_ano", "description": "Taxa de Reprova\u00e7\u00e3o - Ensino M\u00e9dio 1\u00ba ano", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "taxa_reprovacao_em_2_ano", "description": "Taxa de Reprova\u00e7\u00e3o - Ensino M\u00e9dio 2\u00ba ano", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "taxa_reprovacao_em_3_ano", "description": "Taxa de Reprova\u00e7\u00e3o - Ensino M\u00e9dio 3\u00ba ano", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "taxa_reprovacao_em_4_ano", "description": "Taxa de Reprova\u00e7\u00e3o - Ensino M\u00e9dio 4\u00ba ano", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "taxa_reprovacao_em_nao_seriado", "description": "Taxa de Reprova\u00e7\u00e3o - Ensino M\u00e9dio N\u00e3o Seriado", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "taxa_abandono_ef", "description": "Taxa de Abandono - Ensino Fundamental", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "taxa_abandono_ef_anos_iniciais", "description": "Taxa de Abandono - Ensino Fundamental Anos Iniciais", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "taxa_abandono_ef_anos_finais", "description": "Taxa de Abandono - Ensino Fundamental Anos Finais", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "taxa_abandono_ef_1_ano", "description": "Taxa de Abandono - Ensino Fundamental 1\u00ba ano", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "taxa_abandono_ef_2_ano", "description": "Taxa de Abandono - Ensino Fundamental 2\u00ba ano", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "taxa_abandono_ef_3_ano", "description": "Taxa de Abandono - Ensino Fundamental 3\u00ba ano", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "taxa_abandono_ef_4_ano", "description": "Taxa de Abandono - Ensino Fundamental 4\u00ba ano", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "taxa_abandono_ef_5_ano", "description": "Taxa de Abandono - Ensino Fundamental 5\u00ba ano", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "taxa_abandono_ef_6_ano", "description": "Taxa de Abandono - Ensino Fundamental 6\u00ba ano", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "taxa_abandono_ef_7_ano", "description": "Taxa de Abandono - Ensino Fundamental 7\u00ba ano", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "taxa_abandono_ef_8_ano", "description": "Taxa de Abandono - Ensino Fundamental 8\u00ba ano", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "taxa_abandono_ef_9_ano", "description": "Taxa de Abandono - Ensino Fundamental 9\u00ba ano", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "taxa_abandono_em", "description": "Taxa de Abandono - Ensino M\u00e9dio", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "taxa_abandono_em_1_ano", "description": "Taxa de Abandono - Ensino M\u00e9dio 1\u00ba ano", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "taxa_abandono_em_2_ano", "description": "Taxa de Abandono - Ensino M\u00e9dio 2\u00ba ano", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "taxa_abandono_em_3_ano", "description": "Taxa de Abandono - Ensino M\u00e9dio 3\u00ba ano", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "taxa_abandono_em_4_ano", "description": "Taxa de Abandono - Ensino M\u00e9dio 4\u00ba ano", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "taxa_abandono_em_nao_seriado", "description": "Taxa de Abandono - Ensino M\u00e9dio N\u00e3o seriado", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "tnr_ef", "description": "Taxa de N\u00e3o Resposta - Ensino Fundamental", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "tnr_ef_anos_iniciais", "description": "Taxa de N\u00e3o Resposta - Ensino Fundamental Anos Iniciais", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "tnr_ef_anos_finais", "description": "Taxa de N\u00e3o Resposta - Ensino Fundamental Anos Finais", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "tnr_ef_1_ano", "description": "Taxa de N\u00e3o Resposta - Ensino Fundamental 1\u00ba ano", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "tnr_ef_2_ano", "description": "Taxa de N\u00e3o Resposta - Ensino Fundamental 2\u00ba ano", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "tnr_ef_3_ano", "description": "Taxa de N\u00e3o Resposta - Ensino Fundamental 3\u00ba ano", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "tnr_ef_4_ano", "description": "Taxa de N\u00e3o Resposta - Ensino Fundamental 4\u00ba ano", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "tnr_ef_5_ano", "description": "Taxa de N\u00e3o Resposta - Ensino Fundamental 5\u00ba ano", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "tnr_ef_6_ano", "description": "Taxa de N\u00e3o Resposta - Ensino Fundamental 6\u00ba ano", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "tnr_ef_7_ano", "description": "Taxa de N\u00e3o Resposta - Ensino Fundamental 7\u00ba ano", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "tnr_ef_8_ano", "description": "Taxa de N\u00e3o Resposta - Ensino Fundamental 8\u00ba ano", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "tnr_ef_9_ano", "description": "Taxa de N\u00e3o Resposta - Ensino Fundamental 9\u00ba ano", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "tnr_em", "description": "Taxa de N\u00e3o Resposta - Ensino M\u00e9dio", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "tnr_em_1_ano", "description": "Taxa de N\u00e3o Resposta - Ensino M\u00e9dio 1\u00ba ano", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "tnr_em_2_ano", "description": "Taxa de N\u00e3o Resposta - Ensino M\u00e9dio 2\u00ba ano", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "tnr_em_3_ano", "description": "Taxa de N\u00e3o Resposta - Ensino M\u00e9dio 3\u00ba ano", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "tnr_em_4_ano", "description": "Taxa de N\u00e3o Resposta - Ensino M\u00e9dio 4\u00ba ano", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "tnr_em_nao_seriado", "description": "Taxa de N\u00e3o Resposta - Ensino M\u00e9dio N\u00e3o Seriado", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "dsu_ei", "description": "Percentual de Docentes com Curso Superior - Educa\u00e7\u00e3o Infantil", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "dsu_ei_creche", "description": "Percentual de Docentes com Curso Superior - Educa\u00e7\u00e3o Infantil Creche", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "dsu_ei_pre_escola", "description": "Percentual de Docentes com Curso Superior - Educa\u00e7\u00e3o Infantil Pr\u00e9-escola", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "dsu_ef", "description": "Percentual de Docentes com Curso Superior - Ensino Fundamental", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "dsu_ef_anos_iniciais", "description": "Percentual de Docentes com Curso Superior - Ensino Fundamental Anos Iniciais", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "dsu_ef_anos_finais", "description": "Percentual de Docentes com Curso Superior - Ensino Fundamental Anos Finais", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "dsu_em", "description": "Percentual de Docentes com Curso Superior - Ensino M\u00e9dio", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "dsu_ep", "description": "Percentual de Docentes com Curso Superior - Educa\u00e7\u00e3o Profissional", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "dsu_eja", "description": "Percentual de Docentes com Curso Superior - Educa\u00e7\u00e3o Jovens Adultos", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "dsu_ee", "description": "Percentual de Docentes com Curso Superior - Educa\u00e7\u00e3o Especial", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "afd_ei_grupo_1", "description": "Adequa\u00e7\u00e3o da Forma\u00e7\u00e3o Docente - Educa\u00e7\u00e3o Infantil Grupo 1", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "afd_ei_grupo_2", "description": "Adequa\u00e7\u00e3o da Forma\u00e7\u00e3o Docente - Educa\u00e7\u00e3o Infantil Grupo 2", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "afd_ei_grupo_3", "description": "Adequa\u00e7\u00e3o da Forma\u00e7\u00e3o Docente - Educa\u00e7\u00e3o Infantil Grupo 3", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "afd_ei_grupo_4", "description": "Adequa\u00e7\u00e3o da Forma\u00e7\u00e3o Docente - Educa\u00e7\u00e3o Infantil Grupo 4", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "afd_ei_grupo_5", "description": "Adequa\u00e7\u00e3o da Forma\u00e7\u00e3o Docente - Educa\u00e7\u00e3o Infantil Grupo 5", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "afd_ef_grupo_1", "description": "Adequa\u00e7\u00e3o da Forma\u00e7\u00e3o Docente - Ensino Fundamental Grupo 1", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "afd_ef_grupo_2", "description": "Adequa\u00e7\u00e3o da Forma\u00e7\u00e3o Docente - Ensino Fundamental Grupo 2", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "afd_ef_grupo_3", "description": "Adequa\u00e7\u00e3o da Forma\u00e7\u00e3o Docente - Ensino Fundamental Grupo 3", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "afd_ef_grupo_4", "description": "Adequa\u00e7\u00e3o da Forma\u00e7\u00e3o Docente - Ensino Fundamental Grupo 4", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "afd_ef_grupo_5", "description": "Adequa\u00e7\u00e3o da Forma\u00e7\u00e3o Docente - Ensino Fundamental Grupo 5", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "afd_ef_anos_iniciais_grupo_1", "description": "Adequa\u00e7\u00e3o da Forma\u00e7\u00e3o Docente - Ensino Fundamental Anos Iniciais Grupo 1", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "afd_ef_anos_iniciais_grupo_2", "description": "Adequa\u00e7\u00e3o da Forma\u00e7\u00e3o Docente - Ensino Fundamental Anos Iniciais Grupo 2", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "afd_ef_anos_iniciais_grupo_3", "description": "Adequa\u00e7\u00e3o da Forma\u00e7\u00e3o Docente - Ensino Fundamental Anos Iniciais Grupo 3", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "afd_ef_anos_iniciais_grupo_4", "description": "Adequa\u00e7\u00e3o da Forma\u00e7\u00e3o Docente - Ensino Fundamental Anos Iniciais Grupo 4", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "afd_ef_anos_iniciais_grupo_5", "description": "Adequa\u00e7\u00e3o da Forma\u00e7\u00e3o Docente - Ensino Fundamental Anos Iniciais Grupo 5", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "afd_ef_anos_finais_grupo_1", "description": "Adequa\u00e7\u00e3o da Forma\u00e7\u00e3o Docente - Ensino Fundamental Anos Finais Grupo 1", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "afd_ef_anos_finais_grupo_2", "description": "Adequa\u00e7\u00e3o da Forma\u00e7\u00e3o Docente - Ensino Fundamental Anos Finais Grupo 2", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "afd_ef_anos_finais_grupo_3", "description": "Adequa\u00e7\u00e3o da Forma\u00e7\u00e3o Docente - Ensino Fundamental Anos Finais Grupo 3", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "afd_ef_anos_finais_grupo_4", "description": "Adequa\u00e7\u00e3o da Forma\u00e7\u00e3o Docente - Ensino Fundamental Anos Finais Grupo 4", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "afd_ef_anos_finais_grupo_5", "description": "Adequa\u00e7\u00e3o da Forma\u00e7\u00e3o Docente - Ensino Fundamental Anos Finais Grupo 5", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "afd_em_grupo_1", "description": "Adequa\u00e7\u00e3o da Forma\u00e7\u00e3o Docente - Ensino M\u00e9dio Grupo 1", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "afd_em_grupo_2", "description": "Adequa\u00e7\u00e3o da Forma\u00e7\u00e3o Docente - Ensino M\u00e9dio Grupo 2", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "afd_em_grupo_3", "description": "Adequa\u00e7\u00e3o da Forma\u00e7\u00e3o Docente - Ensino M\u00e9dio Grupo 3", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "afd_em_grupo_4", "description": "Adequa\u00e7\u00e3o da Forma\u00e7\u00e3o Docente - Ensino M\u00e9dio Grupo 4", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "afd_em_grupo_5", "description": "Adequa\u00e7\u00e3o da Forma\u00e7\u00e3o Docente - Ensino M\u00e9dio Grupo 5", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "afd_eja_fundamental_grupo_1", "description": "Adequa\u00e7\u00e3o da Forma\u00e7\u00e3o Docente - Educa\u00e7\u00e3o Jovens Adultos - Ensino Fundamental Grupo 1", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "afd_eja_fundamental_grupo_2", "description": "Adequa\u00e7\u00e3o da Forma\u00e7\u00e3o Docente - Educa\u00e7\u00e3o Jovens Adultos - Ensino Fundamental Grupo 2", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "afd_eja_fundamental_grupo_3", "description": "Adequa\u00e7\u00e3o da Forma\u00e7\u00e3o Docente - Educa\u00e7\u00e3o Jovens Adultos - Ensino Fundamental Grupo 3", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "afd_eja_fundamental_grupo_4", "description": "Adequa\u00e7\u00e3o da Forma\u00e7\u00e3o Docente - Educa\u00e7\u00e3o Jovens Adultos - Ensino Fundamental Grupo 4", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "afd_eja_fundamental_grupo_5", "description": "Adequa\u00e7\u00e3o da Forma\u00e7\u00e3o Docente - Educa\u00e7\u00e3o Jovens Adultos - Ensino Fundamental Grupo 5", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "afd_eja_medio_grupo_1", "description": "Adequa\u00e7\u00e3o da Forma\u00e7\u00e3o Docente - Educa\u00e7\u00e3o Jovens Adultos - Ensino M\u00e9dio Grupo 1", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "afd_eja_medio_grupo_2", "description": "Adequa\u00e7\u00e3o da Forma\u00e7\u00e3o Docente - Educa\u00e7\u00e3o Jovens Adultos - Ensino M\u00e9dio Grupo 2", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "afd_eja_medio_grupo_3", "description": "Adequa\u00e7\u00e3o da Forma\u00e7\u00e3o Docente - Educa\u00e7\u00e3o Jovens Adultos - Ensino M\u00e9dio Grupo 3", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "afd_eja_medio_grupo_4", "description": "Adequa\u00e7\u00e3o da Forma\u00e7\u00e3o Docente - Educa\u00e7\u00e3o Jovens Adultos - Ensino M\u00e9dio Grupo 4", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "afd_eja_medio_grupo_5", "description": "Adequa\u00e7\u00e3o da Forma\u00e7\u00e3o Docente - Educa\u00e7\u00e3o Jovens Adultos - Ensino M\u00e9dio Grupo 5", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "ird_media_regularidade_docente", "description": "Regularidade do corpo docente nas escolas de educa\u00e7\u00e3o b\u00e1sica", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "ied_ef_nivel_1", "description": "Esfor\u00e7o Docente - Ensino Fundamental N\u00edvel 1", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "ied_ef_nivel_2", "description": "Esfor\u00e7o Docente - Ensino Fundamental N\u00edvel 2", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "ied_ef_nivel_3", "description": "Esfor\u00e7o Docente - Ensino Fundamental N\u00edvel 3", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "ied_ef_nivel_4", "description": "Esfor\u00e7o Docente - Ensino Fundamental N\u00edvel 4", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "ied_ef_nivel_5", "description": "Esfor\u00e7o Docente - Ensino Fundamental N\u00edvel 5", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "ied_ef_nivel_6", "description": "Esfor\u00e7o Docente - Ensino Fundamental N\u00edvel 6", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "ied_ef_anos_iniciais_nivel_1", "description": "Esfor\u00e7o Docente - Ensino Fundamental Anos Iniciais N\u00edvel 1", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "ied_ef_anos_iniciais_nivel_2", "description": "Esfor\u00e7o Docente - Ensino Fundamental Anos Iniciais N\u00edvel 2", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "ied_ef_anos_iniciais_nivel_3", "description": "Esfor\u00e7o Docente - Ensino Fundamental Anos Iniciais N\u00edvel 3", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "ied_ef_anos_iniciais_nivel_4", "description": "Esfor\u00e7o Docente - Ensino Fundamental Anos Iniciais N\u00edvel 4", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "ied_ef_anos_iniciais_nivel_5", "description": "Esfor\u00e7o Docente - Ensino Fundamental Anos Iniciais N\u00edvel 5", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "ied_ef_anos_iniciais_nivel_6", "description": "Esfor\u00e7o Docente - Ensino Fundamental Anos Iniciais N\u00edvel 6", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "ied_ef_anos_finais_nivel_1", "description": "Esfor\u00e7o Docente - Ensino Fundamental Anos Finais N\u00edvel 1", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "ied_ef_anos_finais_nivel_2", "description": "Esfor\u00e7o Docente - Ensino Fundamental Anos Finais N\u00edvel 2", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "ied_ef_anos_finais_nivel_3", "description": "Esfor\u00e7o Docente - Ensino Fundamental Anos Finais N\u00edvel 3", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "ied_ef_anos_finais_nivel_4", "description": "Esfor\u00e7o Docente - Ensino Fundamental Anos Finais N\u00edvel 4", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "ied_ef_anos_finais_nivel_5", "description": "Esfor\u00e7o Docente - Ensino Fundamental Anos Finais N\u00edvel 5", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "ied_ef_anos_finais_nivel_6", "description": "Esfor\u00e7o Docente - Ensino Fundamental Anos Finais N\u00edvel 6", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "ied_em_nivel_1", "description": "Esfor\u00e7o Docente - Ensino M\u00e9dio N\u00edvel 1", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "ied_em_nivel_2", "description": "Esfor\u00e7o Docente - Ensino M\u00e9dio N\u00edvel 2", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "ied_em_nivel_3", "description": "Esfor\u00e7o Docente - Ensino M\u00e9dio N\u00edvel 3", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "ied_em_nivel_4", "description": "Esfor\u00e7o Docente - Ensino M\u00e9dio N\u00edvel 4", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "ied_em_nivel_5", "description": "Esfor\u00e7o Docente - Ensino M\u00e9dio N\u00edvel 5", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "ied_em_nivel_6", "description": "Esfor\u00e7o Docente - Ensino M\u00e9dio N\u00edvel 6", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "icg_nivel_complexidade_gestao_escola", "description": "Complexidade de Gest\u00e3o da Escola", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}]