[{"name": "id_municipio", "bigquery_type": "string", "description": "ID Munic\u00edpio - IBGE 7 D\u00edgitos", "temporal_coverage": ["(1)"], "covered_by_dictionary": false, "directory_column": {"dataset_id": "br_bd_diretorios_brasil", "table_id": "municipio", "column_name": "id_municipio"}, "measurement_unit": null, "has_sensitive_data": false, "observations": null, "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "raca_cor", "bigquery_type": "string", "description": "Ra\u00e7a/Cor", "temporal_coverage": ["(1)"], "covered_by_dictionary": false, "directory_column": {"dataset_id": null, "table_id": null, "column_name": null}, "measurement_unit": null, "has_sensitive_data": false, "observations": null, "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "sexo", "bigquery_type": "string", "description": "Sexo", "temporal_coverage": ["(1)"], "covered_by_dictionary": false, "directory_column": {"dataset_id": null, "table_id": null, "column_name": null}, "measurement_unit": null, "has_sensitive_data": false, "observations": null, "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "localizacao", "bigquery_type": "string", "description": "Localiza\u00e7\u00e3o (e.g. zona urbana, zona rural)", "temporal_coverage": ["(1)"], "covered_by_dictionary": false, "directory_column": {"dataset_id": null, "table_id": null, "column_name": null}, "measurement_unit": null, "has_sensitive_data": false, "observations": null, "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "ivs", "bigquery_type": "float64", "description": "\u00cdndice de Vulnerabilidade Social", "temporal_coverage": ["(1)"], "covered_by_dictionary": false, "directory_column": {"dataset_id": null, "table_id": null, "column_name": null}, "measurement_unit": null, "has_sensitive_data": false, "observations": "M\u00e9dia aritm\u00e9tica dos \u00edndices das dimens\u00f5es, IVS Infraestrutura Urbana, IVS Capital Humano e IVS Renda e Trabalho.", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "ivs_infraestrutura_urbana", "bigquery_type": "float64", "description": "\u00cdndice de Vulnerabilidade Social - Dimens\u00e3o Infraestrutura Urbana", "temporal_coverage": ["(1)"], "covered_by_dictionary": false, "directory_column": {"dataset_id": null, "table_id": null, "column_name": null}, "measurement_unit": null, "has_sensitive_data": false, "observations": null, "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "ivs_capital_humano", "bigquery_type": "float64", "description": "\u00cdndice de Vulnerabilidade Social - Dimens\u00e3o Capital Humano", "temporal_coverage": ["(1)"], "covered_by_dictionary": false, "directory_column": {"dataset_id": null, "table_id": null, "column_name": null}, "measurement_unit": null, "has_sensitive_data": false, "observations": null, "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "ivs_renda_trabalho", "bigquery_type": "float64", "description": "\u00cdndice de Vulnerabilidade Social - Dimens\u00e3o Renda e Trabalho", "temporal_coverage": ["(1)"], "covered_by_dictionary": false, "directory_column": {"dataset_id": null, "table_id": null, "column_name": null}, "measurement_unit": null, "has_sensitive_data": false, "observations": null, "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "nome_udh", "bigquery_type": "string", "description": "Nome da Unidade de Habita\u00e7\u00e3o", "temporal_coverage": ["(1)"], "covered_by_dictionary": false, "directory_column": {"dataset_id": null, "table_id": null, "column_name": null}, "measurement_unit": null, "has_sensitive_data": false, "observations": null, "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "idhm", "bigquery_type": "float64", "description": "\u00cdndice de Desenvolvimento Humano Municipal", "temporal_coverage": ["(1)"], "covered_by_dictionary": false, "directory_column": {"dataset_id": null, "table_id": null, "column_name": null}, "measurement_unit": null, "has_sensitive_data": false, "observations": "M\u00e9dia geom\u00e9trica dos \u00edndices das dimens\u00f5es Renda, Educa\u00e7\u00e3o e Longevidade, com pesos iguais.", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "idhm_l", "bigquery_type": "float64", "description": "\u00cdndice de Desenvolvimento Humano Municipal - Dimens\u00e3o Longevidade", "temporal_coverage": ["(1)"], "covered_by_dictionary": false, "directory_column": {"dataset_id": null, "table_id": null, "column_name": null}, "measurement_unit": null, "has_sensitive_data": false, "observations": null, "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "idhm_e", "bigquery_type": "float64", "description": "\u00cdndice de Desenvolvimento Humano Municipal - Dimens\u00e3o Educa\u00e7\u00e3o", "temporal_coverage": ["(1)"], "covered_by_dictionary": false, "directory_column": {"dataset_id": null, "table_id": null, "column_name": null}, "measurement_unit": null, "has_sensitive_data": false, "observations": null, "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "idhm_r", "bigquery_type": "float64", "description": "\u00cdndice de Desenvolvimento Humano Municipal - Dimens\u00e3o Renda", "temporal_coverage": ["(1)"], "covered_by_dictionary": false, "directory_column": {"dataset_id": null, "table_id": null, "column_name": null}, "measurement_unit": null, "has_sensitive_data": false, "observations": null, "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "idhm_subescolaridade", "bigquery_type": "float64", "description": "\u00cdndice de Desenvolvimento Humano Municipal - Dimens\u00e3o Sub Escolaridade", "temporal_coverage": ["(1)"], "covered_by_dictionary": false, "directory_column": {"dataset_id": null, "table_id": null, "column_name": null}, "measurement_unit": null, "has_sensitive_data": false, "observations": null, "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "idhm_subfrequencia", "bigquery_type": "float64", "description": "\u00cdndice de Desenvolvimento Humano Municipal - Dimens\u00e3o Frequ\u00eancia Escolar", "temporal_coverage": ["(1)"], "covered_by_dictionary": false, "directory_column": {"dataset_id": null, "table_id": null, "column_name": null}, "measurement_unit": null, "has_sensitive_data": false, "observations": null, "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "prosperidade_social", "bigquery_type": "string", "description": "Prosperidade Social", "temporal_coverage": ["(1)"], "covered_by_dictionary": false, "directory_column": {"dataset_id": null, "table_id": null, "column_name": null}, "measurement_unit": null, "has_sensitive_data": false, "observations": null, "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "proporcao_vulnerabilidade_socioeconomica", "bigquery_type": "float64", "description": "Propor\u00e7\u00e3o das pessoas com renda per capita inferior a meio salario m\u00ednimo e gastam mais de uma hora at\u00e9 o trabalho", "temporal_coverage": ["(1)"], "covered_by_dictionary": false, "directory_column": {"dataset_id": null, "table_id": null, "column_name": null}, "measurement_unit": "percent", "has_sensitive_data": false, "observations": null, "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "propocao_energia_eletrica", "bigquery_type": "float64", "description": "Propor\u00e7\u00e3o da popula\u00e7\u00e3o em domic\u00edlios com energia el\u00e9trica", "temporal_coverage": ["(1)"], "covered_by_dictionary": false, "directory_column": {"dataset_id": null, "table_id": null, "column_name": null}, "measurement_unit": "percent", "has_sensitive_data": false, "observations": null, "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "proporcao_domicilio_densidade", "bigquery_type": "float64", "description": "Propor\u00e7\u00e3o da popula\u00e7\u00e3o em domic\u00edlios com densidade maior que 2", "temporal_coverage": ["(1)"], "covered_by_dictionary": false, "directory_column": {"dataset_id": null, "table_id": null, "column_name": null}, "measurement_unit": "percent", "has_sensitive_data": false, "observations": null, "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "proporcao_sem_agua_esgoto", "bigquery_type": "float64", "description": "Pessoas com abastecimento de \u00e1gua e esgoto inadequado", "temporal_coverage": ["(1)"], "covered_by_dictionary": false, "directory_column": {"dataset_id": null, "table_id": null, "column_name": null}, "measurement_unit": "percent", "has_sensitive_data": false, "observations": null, "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "proporcao_sem_coleta", "bigquery_type": "float64", "description": "Pessoas sem o servi\u00e7o de coleta de lixo", "temporal_coverage": ["(1)"], "covered_by_dictionary": false, "directory_column": {"dataset_id": null, "table_id": null, "column_name": null}, "measurement_unit": "percent", "has_sensitive_data": false, "observations": null, "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "renda_per_capita", "bigquery_type": "float64", "description": "Renda per capita", "temporal_coverage": ["(1)"], "covered_by_dictionary": false, "directory_column": {"dataset_id": null, "table_id": null, "column_name": null}, "measurement_unit": null, "has_sensitive_data": false, "observations": "Valores em reais de agosto de 2010", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "renda_media_18_mais", "bigquery_type": "float64", "description": "Propor\u00e7\u00e3o dos ocupados com ensino superior completo - 18 anos ou mais", "temporal_coverage": ["(1)"], "covered_by_dictionary": false, "directory_column": {"dataset_id": null, "table_id": null, "column_name": null}, "measurement_unit": null, "has_sensitive_data": false, "observations": "Valores em reais de agosto de 2010", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "proporcao_sem_renda_18_mais", "bigquery_type": "float64", "description": "Propor\u00e7\u00e3o dos ocupados sem rendimento - 18 anos ou mais", "temporal_coverage": ["(1)"], "covered_by_dictionary": false, "directory_column": {"dataset_id": null, "table_id": null, "column_name": null}, "measurement_unit": "percent", "has_sensitive_data": false, "observations": null, "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "renda_trabalho", "bigquery_type": "float64", "description": "Propor\u00e7\u00e3o da renda proveniente de rendimentos do trabalho", "temporal_coverage": ["(1)"], "covered_by_dictionary": false, "directory_column": {"dataset_id": null, "table_id": null, "column_name": null}, "measurement_unit": "percent", "has_sensitive_data": false, "observations": null, "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "renda_per_capita_vulneravel", "bigquery_type": "float64", "description": "M\u00e9dia da renda per capita dos vulner\u00e1veis \u00e0 pobreza", "temporal_coverage": ["(1)"], "covered_by_dictionary": false, "directory_column": {"dataset_id": null, "table_id": null, "column_name": null}, "measurement_unit": "BRL_2010", "has_sensitive_data": false, "observations": "Renda per capital igual ou inferior a R$ 255,00 mensais, valor baseado em 2010", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "proporcao_vulneravel", "bigquery_type": "float64", "description": "Propor\u00e7\u00e3o de pessoas com renda domiciliar per capita igual ou inferior a meio sal\u00e1rio m\u00ednimo", "temporal_coverage": ["(1)"], "covered_by_dictionary": false, "directory_column": {"dataset_id": null, "table_id": null, "column_name": null}, "measurement_unit": "percent", "has_sensitive_data": false, "observations": "Sal\u00e1rio m\u00ednimo base referente ao ano de 2010", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "populacao_vulneravel_15_24", "bigquery_type": "int64", "description": "Popula\u00e7\u00e3o vulner\u00e1vel de 15 a 24 anos", "temporal_coverage": ["(1)"], "covered_by_dictionary": false, "directory_column": {"dataset_id": null, "table_id": null, "column_name": null}, "measurement_unit": "person", "has_sensitive_data": false, "observations": "Sal\u00e1rio m\u00ednimo base referente ao ano de 2010", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "proporcao_vulneravel_dependente_idoso", "bigquery_type": "float64", "description": "Propor\u00e7\u00e3o de pessoas em domic\u00edlios com renda per capita inferior a meio sal\u00e1rio m\u00ednimo e dependentes de idosos", "temporal_coverage": ["(1)"], "covered_by_dictionary": false, "directory_column": {"dataset_id": null, "table_id": null, "column_name": null}, "measurement_unit": "percent", "has_sensitive_data": false, "observations": "Sal\u00e1rio m\u00ednimo base referente ao ano de 2010", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "populacao_vulneravel_e_idoso", "bigquery_type": "int64", "description": "Popula\u00e7\u00e3o em domic\u00edlios vulner\u00e1veis e com idoso", "temporal_coverage": ["(1)"], "covered_by_dictionary": false, "directory_column": {"dataset_id": null, "table_id": null, "column_name": null}, "measurement_unit": "person", "has_sensitive_data": false, "observations": "Sal\u00e1rio m\u00ednimo base referente ao ano de 2010", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "razao_dependencia", "bigquery_type": "float64", "description": "Raz\u00e3o de depend\u00eancia", "temporal_coverage": ["(1)"], "covered_by_dictionary": false, "directory_column": {"dataset_id": null, "table_id": null, "column_name": null}, "measurement_unit": "percent", "has_sensitive_data": false, "observations": "Percentual da popula\u00e7\u00e3o de menos de 14 anos ou menos e da popula\u00e7\u00e3o de 65 anos mais em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 popula\u00e7\u00e3o de 15 a 64 anos", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "fecundidade_total", "bigquery_type": "float64", "description": "Taxa de fecundidade total", "temporal_coverage": ["(1)"], "covered_by_dictionary": false, "directory_column": {"dataset_id": null, "table_id": null, "column_name": null}, "measurement_unit": "person", "has_sensitive_data": false, "observations": null, "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "taxa_envelhecimento", "bigquery_type": "float64", "description": "Taxa de envelhecimento", "temporal_coverage": ["(1)"], "covered_by_dictionary": false, "directory_column": {"dataset_id": null, "table_id": null, "column_name": null}, "measurement_unit": "person", "has_sensitive_data": false, "observations": "Percentual da popula\u00e7\u00e3o de 65 anos ou mais de idade em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 popula\u00e7\u00e3o total", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "mortalidade_1_menos", "bigquery_type": "float64", "description": "Mortalidade at\u00e9 1 ano de idade\n", "temporal_coverage": ["(1)"], "covered_by_dictionary": false, "directory_column": {"dataset_id": null, "table_id": null, "column_name": null}, "measurement_unit": "person", "has_sensitive_data": false, "observations": null, "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "proporcao_mortalidade_5_menos", "bigquery_type": "float64", "description": "Propor\u00e7\u00e3o referente a mortalidade de crian\u00e7as at\u00e9 5 anos de idade", "temporal_coverage": ["(1)"], "covered_by_dictionary": false, "directory_column": {"dataset_id": null, "table_id": null, "column_name": null}, "measurement_unit": "percent", "has_sensitive_data": false, "observations": null, "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "proporcao_crianca_fora_escola_0_5", "bigquery_type": "float64", "description": "Propor\u00e7\u00e3o de crian\u00e7as de 0 a 5 anos que n\u00e3o frequentam a escola", "temporal_coverage": ["(1)"], "covered_by_dictionary": false, "directory_column": {"dataset_id": null, "table_id": null, "column_name": null}, "measurement_unit": "percent", "has_sensitive_data": false, "observations": null, "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "proporcao_escola_5_6", "bigquery_type": "float64", "description": "Propor\u00e7\u00e3o de 5 a 6 anos na escola", "temporal_coverage": ["(1)"], "covered_by_dictionary": false, "directory_column": {"dataset_id": null, "table_id": null, "column_name": null}, "measurement_unit": "percent", "has_sensitive_data": false, "observations": null, "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "proporcao_crianca_fora_escola_6_14", "bigquery_type": "float64", "description": "Propor\u00e7\u00e3o de crian\u00e7as de 6 a 14 anos que n\u00e3o frequentam a escola", "temporal_coverage": ["(1)"], "covered_by_dictionary": false, "directory_column": {"dataset_id": null, "table_id": null, "column_name": null}, "measurement_unit": "percent", "has_sensitive_data": false, "observations": null, "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "proporcao_maternidade_10_17", "bigquery_type": "float64", "description": "Propor\u00e7\u00e3o de mulheres de 10 a 17 anos que tiveram filhos", "temporal_coverage": ["(1)"], "covered_by_dictionary": false, "directory_column": {"dataset_id": null, "table_id": null, "column_name": null}, "measurement_unit": "percent", "has_sensitive_data": false, "observations": null, "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "maternidade_crianca_15_menos", "bigquery_type": "int64", "description": "Mulheres chefes de fam\u00edlia e com filhos menores de 15 anos", "temporal_coverage": ["(1)"], "covered_by_dictionary": false, "directory_column": {"dataset_id": null, "table_id": null, "column_name": null}, "measurement_unit": "person", "has_sensitive_data": false, "observations": null, "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "proporcao_maternidade_fundamental_incompleto_crianca_15_menos", "bigquery_type": "float64", "description": "Propor\u00e7\u00e3o de m\u00e3es chefes de fam\u00edlia, sem fundamental completo e com filho menor de 15 anos de idade", "temporal_coverage": ["(1)"], "covered_by_dictionary": false, "directory_column": {"dataset_id": null, "table_id": null, "column_name": null}, "measurement_unit": "percent", "has_sensitive_data": false, "observations": null, "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "proporcao_analfabetismo_15_mais", "bigquery_type": "float64", "description": "Taxa de analfabetismo - 15 anos ou mais", "temporal_coverage": ["(1)"], "covered_by_dictionary": false, "directory_column": {"dataset_id": null, "table_id": null, "column_name": null}, "measurement_unit": "percent", "has_sensitive_data": false, "observations": null, "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "proporcao_analfabetismo_18_mais", "bigquery_type": "float64", "description": "Taxa de analfabetismo - 18 anos ou mais", "temporal_coverage": ["(1)"], "covered_by_dictionary": false, "directory_column": {"dataset_id": null, "table_id": null, "column_name": null}, "measurement_unit": "percent", "has_sensitive_data": false, "observations": null, "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "proporcao_analfabetismo_25_mais", "bigquery_type": "float64", "description": "Taxa de analfabetismo - 25 anos ou mais", "temporal_coverage": ["(1)"], "covered_by_dictionary": false, "directory_column": {"dataset_id": null, "table_id": null, "column_name": null}, "measurement_unit": "percent", "has_sensitive_data": false, "observations": null, "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "proporcao_responsavel_fundamental_incompleto", "bigquery_type": "float64", "description": "Propor\u00e7\u00e3o de crian\u00e7as que vivem em domic\u00edlios em que nenhum dos moradores tem o ensino fundamental completo", "temporal_coverage": ["(1)"], "covered_by_dictionary": false, "directory_column": {"dataset_id": null, "table_id": null, "column_name": null}, "measurement_unit": "percent", "has_sensitive_data": false, "observations": null, "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "proporcao_anos_finais_11_13", "bigquery_type": "float64", "description": "Propor\u00e7\u00e3o de alunos de 11 a 13 anos nos anos finais do fundamental ou com fundamental completo", "temporal_coverage": ["(1)"], "covered_by_dictionary": false, "directory_column": {"dataset_id": null, "table_id": null, "column_name": null}, "measurement_unit": "percent", "has_sensitive_data": false, "observations": null, "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "proporcao_fundamental_completo_15_17", "bigquery_type": "float64", "description": "Propor\u00e7\u00e3o de 15 a 17 anos com fundamental completo", "temporal_coverage": ["(1)"], "covered_by_dictionary": false, "directory_column": {"dataset_id": null, "table_id": null, "column_name": null}, "measurement_unit": "percent", "has_sensitive_data": false, "observations": null, "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "proporcao_fundamental_completo_18_mais", "bigquery_type": "float64", "description": "Propor\u00e7\u00e3o de alunos de 15 a 17 anos com fundamental completo", "temporal_coverage": ["(1)"], "covered_by_dictionary": false, "directory_column": {"dataset_id": null, "table_id": null, "column_name": null}, "measurement_unit": "percent", "has_sensitive_data": false, "observations": null, "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "proporcao_medio_completo_18_20", "bigquery_type": "float64", "description": "Propor\u00e7\u00e3o de alunos de 18 a 20 anos com m\u00e9dio completo", "temporal_coverage": ["(1)"], "covered_by_dictionary": false, "directory_column": {"dataset_id": null, "table_id": null, "column_name": null}, "measurement_unit": "percent", "has_sensitive_data": false, "observations": null, "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "populacao_ocupada_trabalho", "bigquery_type": "int64", "description": "Popula\u00e7\u00e3o ocupada vulner\u00e1vel \u00e0 pobreza que retorna diariamente do trabalho", "temporal_coverage": ["(1)"], "covered_by_dictionary": false, "directory_column": {"dataset_id": null, "table_id": null, "column_name": null}, "measurement_unit": "person", "has_sensitive_data": false, "observations": "Sal\u00e1rio base referente ao ano de 2010", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "proporcao_ocupado_fundamental_18_mais", "bigquery_type": "float64", "description": "Propor\u00e7\u00e3o dos ocupados com ensino fundamental completo - 18 anos ou mais", "temporal_coverage": ["(1)"], "covered_by_dictionary": false, "directory_column": {"dataset_id": null, "table_id": null, "column_name": null}, "measurement_unit": "percent", "has_sensitive_data": false, "observations": null, "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "proporcao_ocupado_medio_18_mais", "bigquery_type": "float64", "description": "Propor\u00e7\u00e3o dos ocupados com ensino m\u00e9dio completo - 18 anos ou mais", "temporal_coverage": ["(1)"], "covered_by_dictionary": false, "directory_column": {"dataset_id": null, "table_id": null, "column_name": null}, "measurement_unit": "percent", "has_sensitive_data": false, "observations": null, "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "proporcao_ocupado_superior_18_mais", "bigquery_type": "float64", "description": "Propor\u00e7\u00e3o dos ocupados com ensino m\u00e9dio completo - 18 anos ou mais", "temporal_coverage": ["(1)"], "covered_by_dictionary": false, "directory_column": {"dataset_id": null, "table_id": null, "column_name": null}, "measurement_unit": "percent", "has_sensitive_data": false, "observations": null, "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "proporcao_desocupado_15_24", "bigquery_type": "float64", "description": "Propor\u00e7\u00e3o de pessoas de 15 a 24 anos que n\u00e3o estudam, n\u00e3o trabalham e possuem renda domiciliar per capita igual ou inferior a meio sal\u00e1rio m\u00ednimo", "temporal_coverage": ["(1)"], "covered_by_dictionary": false, "directory_column": {"dataset_id": null, "table_id": null, "column_name": null}, "measurement_unit": "percent", "has_sensitive_data": false, "observations": "Sal\u00e1rio base referente ao ano de 2010", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "proporcao_desocupado_18_mais", "bigquery_type": "float64", "description": "Taxa de desocupa\u00e7\u00e3o da popula\u00e7\u00e3o de 18 anos ou mais de idade", "temporal_coverage": ["(1)"], "covered_by_dictionary": false, "directory_column": {"dataset_id": null, "table_id": null, "column_name": null}, "measurement_unit": "percent", "has_sensitive_data": false, "observations": null, "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "proporcao_ocupados_informal_18_mais", "bigquery_type": "float64", "description": "Propor\u00e7\u00e3o de pessoas de 18 anos ou mais sem fundamental completo e em ocupa\u00e7\u00e3o informal", "temporal_coverage": ["(1)"], "covered_by_dictionary": false, "directory_column": {"dataset_id": null, "table_id": null, "column_name": null}, "measurement_unit": "percent", "has_sensitive_data": false, "observations": null, "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "proporcao_carteira_18_mais", "bigquery_type": "float64", "description": "Propor\u00e7\u00e3o de empregados com carteira assinada com 18 anos ou mais", "temporal_coverage": ["(1)"], "covered_by_dictionary": false, "directory_column": {"dataset_id": null, "table_id": null, "column_name": null}, "measurement_unit": "percent", "has_sensitive_data": false, "observations": null, "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "proporcao_sem_carteira_18_mais", "bigquery_type": "float64", "description": "Propor\u00e7\u00e3o de empregados sem carteira assinada com 18 anos ou mais", "temporal_coverage": ["(1)"], "covered_by_dictionary": false, "directory_column": {"dataset_id": null, "table_id": null, "column_name": null}, "measurement_unit": "percent", "has_sensitive_data": false, "observations": null, "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "proporcao_setor_publico_18_mais", "bigquery_type": "float64", "description": "Propor\u00e7\u00e3o de trabalhadores do setor p\u00fablico - 18 anos ou mais", "temporal_coverage": ["(1)"], "covered_by_dictionary": false, "directory_column": {"dataset_id": null, "table_id": null, "column_name": null}, "measurement_unit": "percent", "has_sensitive_data": false, "observations": null, "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "proporcao_empreendedor_18_mais", "bigquery_type": "float64", "description": "Propor\u00e7\u00e3o de trabalhadores por conta pr\u00f3pria - 18 anos ou mais", "temporal_coverage": ["(1)"], "covered_by_dictionary": false, "directory_column": {"dataset_id": null, "table_id": null, "column_name": null}, "measurement_unit": "percent", "has_sensitive_data": false, "observations": null, "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "proporcao_empregador_18_mais", "bigquery_type": "float64", "description": "Propor\u00e7\u00e3o de empregadores - 18 anos ou mais", "temporal_coverage": ["(1)"], "covered_by_dictionary": false, "directory_column": {"dataset_id": null, "table_id": null, "column_name": null}, "measurement_unit": "percent", "has_sensitive_data": false, "observations": null, "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "proporcao_mercado_formal_18_mais", "bigquery_type": "float64", "description": "Grau de formaliza\u00e7\u00e3o dos ocupados - 18 anos ou mais", "temporal_coverage": ["(1)"], "covered_by_dictionary": false, "directory_column": {"dataset_id": null, "table_id": null, "column_name": null}, "measurement_unit": "percent", "has_sensitive_data": false, "observations": null, "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "proporcao_atividade_10_14", "bigquery_type": "float64", "description": "Taxa de atividade das pessoas de 10 a 14 anos de idade", "temporal_coverage": ["(1)"], "covered_by_dictionary": false, "directory_column": {"dataset_id": null, "table_id": null, "column_name": null}, "measurement_unit": "percent", "has_sensitive_data": false, "observations": null, "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "pea_10_mais", "bigquery_type": "int64", "description": "Popula\u00e7\u00e3o Economicamente Ativa (PEA) - 10 anos ou mais", "temporal_coverage": ["(1)"], "covered_by_dictionary": false, "directory_column": {"dataset_id": null, "table_id": null, "column_name": null}, "measurement_unit": "person", "has_sensitive_data": false, "observations": null, "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "pea_10_14", "bigquery_type": "int64", "description": "Popula\u00e7\u00e3o Economicamente Ativa (PEA) - 10 a 14 anos", "temporal_coverage": ["(1)"], "covered_by_dictionary": false, "directory_column": {"dataset_id": null, "table_id": null, "column_name": null}, "measurement_unit": "person", "has_sensitive_data": false, "observations": null, "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "pea_15_17", "bigquery_type": "int64", "description": "Popula\u00e7\u00e3o Economicamente Ativa (PEA) - 15 a 17 anos", "temporal_coverage": ["(1)"], "covered_by_dictionary": false, "directory_column": {"dataset_id": null, "table_id": null, "column_name": null}, "measurement_unit": "person", "has_sensitive_data": false, "observations": null, "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "pea_18_mais", "bigquery_type": "int64", "description": "Popula\u00e7\u00e3o Economicamente Ativa (PEA) - 18 anos ou mais", "temporal_coverage": ["(1)"], "covered_by_dictionary": false, "directory_column": {"dataset_id": null, "table_id": null, "column_name": null}, "measurement_unit": "person", "has_sensitive_data": false, "observations": null, "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "expectativa_vida", "bigquery_type": "float64", "description": "Expectativa de vida", "temporal_coverage": ["(1)"], "covered_by_dictionary": false, "directory_column": {"dataset_id": null, "table_id": null, "column_name": null}, "measurement_unit": "years", "has_sensitive_data": false, "observations": "N\u00famero m\u00e9dio de anos que as pessoas dever\u00e3o viver a partir do nascimento, se permanecerem constantes ao longo da vida o n\u00edvel e o padr\u00e3o de mortalidade por idade prevalecentes no ano do Censo.", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "indice_gini", "bigquery_type": "float64", "description": "\u00cdndice de Gini", "temporal_coverage": ["(1)"], "covered_by_dictionary": false, "directory_column": {"dataset_id": null, "table_id": null, "column_name": null}, "measurement_unit": null, "has_sensitive_data": false, "observations": "Mede o grau de desigualdade existente na distribui\u00e7\u00e3o de indiv\u00edduos segundo a renda domiciliar per capita", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "populacao_0_1", "bigquery_type": "int64", "description": "Popula\u00e7\u00e3o de at\u00e9 1 ano", "temporal_coverage": ["(1)"], "covered_by_dictionary": false, "directory_column": {"dataset_id": null, "table_id": null, "column_name": null}, "measurement_unit": "person", "has_sensitive_data": false, "observations": null, "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "populacao_1_3", "bigquery_type": "int64", "description": "Popula\u00e7\u00e3o de 1 a 3 anos", "temporal_coverage": ["(1)"], "covered_by_dictionary": false, "directory_column": {"dataset_id": null, "table_id": null, "column_name": null}, "measurement_unit": "person", "has_sensitive_data": false, "observations": null, "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "populacao_4", "bigquery_type": "int64", "description": "Popula\u00e7\u00e3o de 4 anos", "temporal_coverage": ["(1)"], "covered_by_dictionary": false, "directory_column": {"dataset_id": null, "table_id": null, "column_name": null}, "measurement_unit": "person", "has_sensitive_data": false, "observations": null, "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "populacao_5", "bigquery_type": "int64", "description": "Popula\u00e7\u00e3o de 5 anos", "temporal_coverage": ["(1)"], "covered_by_dictionary": false, "directory_column": {"dataset_id": null, "table_id": null, "column_name": null}, "measurement_unit": "person", "has_sensitive_data": false, "observations": null, "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "populacao_6", "bigquery_type": "int64", "description": "Popula\u00e7\u00e3o de 6 anos", "temporal_coverage": ["(1)"], "covered_by_dictionary": false, "directory_column": {"dataset_id": null, "table_id": null, "column_name": null}, "measurement_unit": "person", "has_sensitive_data": false, "observations": null, "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "populacao_6_10", "bigquery_type": "int64", "description": "Popula\u00e7\u00e3o de 6 a 10 anos", "temporal_coverage": ["(1)"], "covered_by_dictionary": false, "directory_column": {"dataset_id": null, "table_id": null, "column_name": null}, "measurement_unit": "person", "has_sensitive_data": false, "observations": null, "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "populacao_6_17", "bigquery_type": "int64", "description": "Popula\u00e7\u00e3o de 6 a 17 anos", "temporal_coverage": ["(1)"], "covered_by_dictionary": false, "directory_column": {"dataset_id": null, "table_id": null, "column_name": null}, "measurement_unit": "person", "has_sensitive_data": false, "observations": null, "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "populacao_11_13", "bigquery_type": "int64", "description": "Popula\u00e7\u00e3o de 11 a 13 anos", "temporal_coverage": ["(1)"], "covered_by_dictionary": false, "directory_column": {"dataset_id": null, "table_id": null, "column_name": null}, "measurement_unit": "person", "has_sensitive_data": false, "observations": null, "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "populacao_11_14", "bigquery_type": "int64", "description": "Popula\u00e7\u00e3o de 11 a 14 anos", "temporal_coverage": ["(1)"], "covered_by_dictionary": false, "directory_column": {"dataset_id": null, "table_id": null, "column_name": null}, "measurement_unit": "person", "has_sensitive_data": false, "observations": null, "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "populacao_12_14", "bigquery_type": "int64", "description": "Popula\u00e7\u00e3o de 12 a 14 anos", "temporal_coverage": ["(1)"], "covered_by_dictionary": false, "directory_column": {"dataset_id": null, "table_id": null, "column_name": null}, "measurement_unit": "person", "has_sensitive_data": false, "observations": null, "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "populacao_15_mais", "bigquery_type": "int64", "description": "Popula\u00e7\u00e3o de 15 anos ou mais", "temporal_coverage": ["(1)"], "covered_by_dictionary": false, "directory_column": {"dataset_id": null, "table_id": null, "column_name": null}, "measurement_unit": "person", "has_sensitive_data": false, "observations": null, "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "populacao_15_17", "bigquery_type": "int64", "description": "Popula\u00e7\u00e3o de 15 a 17 anos", "temporal_coverage": ["(1)"], "covered_by_dictionary": false, "directory_column": {"dataset_id": null, "table_id": null, "column_name": null}, "measurement_unit": "person", "has_sensitive_data": false, "observations": null, "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "populacao_15_24", "bigquery_type": "int64", "description": "Popula\u00e7\u00e3o de 15 a 24 anos", "temporal_coverage": ["(1)"], "covered_by_dictionary": false, "directory_column": {"dataset_id": null, "table_id": null, "column_name": null}, "measurement_unit": "person", "has_sensitive_data": false, "observations": null, "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "populacao_16_18", "bigquery_type": "int64", "description": "Popula\u00e7\u00e3o de 16 a 18 anos", "temporal_coverage": ["(1)"], "covered_by_dictionary": false, "directory_column": {"dataset_id": null, "table_id": null, "column_name": null}, "measurement_unit": "person", "has_sensitive_data": false, "observations": null, "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "populacao_18_mais", "bigquery_type": "int64", "description": "Popula\u00e7\u00e3o de 18 anos ou mais", "temporal_coverage": ["(1)"], "covered_by_dictionary": false, "directory_column": {"dataset_id": null, "table_id": null, "column_name": null}, "measurement_unit": "person", "has_sensitive_data": false, "observations": null, "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "populacao_18_20", "bigquery_type": "int64", "description": "Popula\u00e7\u00e3o de 18 a 20 anos", "temporal_coverage": ["(1)"], "covered_by_dictionary": false, "directory_column": {"dataset_id": null, "table_id": null, "column_name": null}, "measurement_unit": "person", "has_sensitive_data": false, "observations": null, "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "populacao_18_24", "bigquery_type": "int64", "description": "Popula\u00e7\u00e3o de 18 a 24 anos", "temporal_coverage": ["(1)"], "covered_by_dictionary": false, "directory_column": {"dataset_id": null, "table_id": null, "column_name": null}, "measurement_unit": "person", "has_sensitive_data": false, "observations": null, "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "populacao_19_21", "bigquery_type": "int64", "description": "Popula\u00e7\u00e3o de 19 a 21 anos", "temporal_coverage": ["(1)"], "covered_by_dictionary": false, "directory_column": {"dataset_id": null, "table_id": null, "column_name": null}, "measurement_unit": "person", "has_sensitive_data": false, "observations": null, "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "populacao_25_mais", "bigquery_type": "int64", "description": "Popula\u00e7\u00e3o de 25 anos ou mais", "temporal_coverage": ["(1)"], "covered_by_dictionary": false, "directory_column": {"dataset_id": null, "table_id": null, "column_name": null}, "measurement_unit": "person", "has_sensitive_data": false, "observations": null, "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "populacao_65_mais", "bigquery_type": "int64", "description": "Popula\u00e7\u00e3o de 65 anos ou mais", "temporal_coverage": ["(1)"], "covered_by_dictionary": false, "directory_column": {"dataset_id": null, "table_id": null, "column_name": null}, "measurement_unit": "person", "has_sensitive_data": false, "observations": null, "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}]