[{"name": "ano", "description": "Ano", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "INTEGER", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "regiao_administrativa", "description": "Regi\u00e3o Administrativa", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "mortalidade_infancia", "description": "\u00d3bitos de crian\u00e7as de 0 a 5 anos por 1.000 nascidos vivos. O n\u00famero de \u00f3bitos foi obtido por meio do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es sobre Mortalidade do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es em Sa\u00fade da Secretaria Municipal de Sa\u00fade do Munic\u00edpio do Rio de Janeiro (SMS-RJ). O n\u00famero de nascidos vivos foi obtido por meio do Sistema de Informa\u00e7\u00e3o de Nascidos Vivos, da mesma base de dados da SMS-RJ.", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "FLOAT", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "prop_baixo_peso_nascer", "description": "Propor\u00e7\u00e3o de nascidos vivos que, na primeira pesagem (preferencialmente, durante a primeira hora de vida), tinham peso inferior a 2.500 quilogramas. O n\u00famero de nascimentos abaixo do peso e o total de nascidos vivos foram obtidos pelo Sistema de Informa\u00e7\u00e3o de Nascidos Vivos do Sistema de informa\u00e7\u00e3o em Sa\u00fade da SMS-RJ.", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "FLOAT", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "mortalidade_materna", "description": "\u00d3bitos de mulheres ocorridos at\u00e9 42 dias ap\u00f3s o t\u00e9rmino da gravidez, atribu\u00eddos a causas ligadas a gravidez, parto, e puerp\u00e9rio, em rela\u00e7\u00e3o ao total de nascidos vivos. O n\u00famero de \u00f3bitos de mulheres por essas causas foi obtido pelo Sistema de Informa\u00e7\u00f5es sobre Mortalidade do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es em Sa\u00fade da SMS-RJ. O n\u00famero de nascidos vivos foi obtido pelo Sistema de Informa\u00e7\u00e3o de Nascidos Vivos, da mesma base de dados da SMS-RJ.", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "FLOAT", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "taxa_internacoes_infantis_crise_respiratoria_aguda", "description": "Taxa de interna\u00e7\u00f5es de crian\u00e7as por infec\u00e7\u00e3o respirat\u00f3ria aguda (pneumonias, sinusites, faringoamigdalites e resfriados comuns). O n\u00famero de interna\u00e7\u00f5es foi  em 2016 fornecido pela Secretaria Municipal de Sa\u00fade do Rio; e em 2018, foi calculado pela Rio como Vamos, com base na mesma fonte. O n\u00famero de crian\u00e7as, para 2016,  foi obtido pelo Censo Demogr\u00e1fico 2010.", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "FLOAT", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "prop_acesso_agua_canalizada", "description": "Propor\u00e7\u00e3o de domic\u00edlios cuja forma de abastecimento de \u00e1gua \u00e9 a rede geral de distribui\u00e7\u00e3o. A forma de abastecimento de \u00e1gua e o n\u00famero total de domic\u00edlios foram obtidos dos resultados do Censo Demogr\u00e1fico de 2010 \u2013 Question\u00e1rio B\u00e1sico.", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "FLOAT", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "prop_acesso_esgotamento_sanitario", "description": "Propor\u00e7\u00e3o de domic\u00edlios cujo esgoto do banheiro ou sanit\u00e1rio \u00e9 lan\u00e7ado na rede geral de esgoto ou pluvial. O local de lan\u00e7amento do esgoto e o n\u00famero total de domic\u00edlios foram obtidos dos resultados do Censo Demogr\u00e1fico 2010 \u2013 Question\u00e1rio B\u00e1sico.", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "FLOAT", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "prop_acesso_banheiro", "description": "Propor\u00e7\u00e3o de domic\u00edlios com pelo menos um banheiro. O n\u00famero de banheiros por domic\u00edlio, assim como n\u00famero total de domic\u00edlios, foram obtidos dos resultados do Censo Demogr\u00e1fico 2010 \u2013 Question\u00e1rio B\u00e1sico.", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "FLOAT", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "prop_populacao_vivendo_favelas_nao_urbanizadas", "description": "Propor\u00e7\u00e3o da popula\u00e7\u00e3o total da RA vivendo em favelas n\u00e3o urbanizadas. Os dados sobre a popula\u00e7\u00e3o total das regi\u00f5es e o n\u00famero de habitantes das favelas v\u00eam do Censo Demogr\u00e1fico 2010. A informa\u00e7\u00e3o sobre quais favelas foram urbanizadas vem do Sistema de Assentamentos de Baixa Renda (SABREN) do Instituto Pereira Passos.", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "FLOAT", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "prop_acesso_energia_eletrica", "description": "Propor\u00e7\u00e3o de domic\u00edlios nos quais h\u00e1 energia el\u00e9trica de companhia distribuidora. A exist\u00eancia de energia el\u00e9trica formal e o n\u00famero total de domic\u00edlios foram obtidos dos resultados do Censo Demogr\u00e1fico 2010 \u2013 Question\u00e1rio B\u00e1sico.", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "FLOAT", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "prop_adensamento_habitacional_excessivo", "description": "Propor\u00e7\u00e3o de domic\u00edlios com mais de tr\u00eas moradores por dormit\u00f3rio. O n\u00famero de domic\u00edlios nessas condi\u00e7\u00f5es foi obtido por meio dos resultados do Censo Demogr\u00e1fico 2010 \u2013 Question\u00e1rio da Amostra, por \u00c1rea de Pondera\u00e7\u00e3o, e depois reorganizado por RA.", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "FLOAT", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "taxa_homicidios", "description": "N\u00famero de \u00f3bitos por homic\u00eddio, latroc\u00ednio e les\u00e3o corporal seguida de morte por 100.000 habitantes. N\u00famero de \u00f3bitos foi obtido por meio dos boletins de divulga\u00e7\u00e3o mensal do Instituto de Seguran\u00e7a P\u00fablica do Estado do Rio de Janeiro (ISP), enquanto o n\u00famero de habitantes foi obtido dos resultados do Censo Demogr\u00e1fico 2010.", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "FLOAT", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "taxa_roubos_rua", "description": "Taxas de ocorr\u00eancias de roubo a transeunte, roubo de aparelho celular e roubo em coletivo por 1.000 habitantes. N\u00famero de ocorr\u00eancias foi obtido por meio dos boletins de divulga\u00e7\u00e3o mensal do ISP, enquanto o n\u00famero de habitantes foi obtido dos resultados do Censo Demogr\u00e1fico 2010.", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "FLOAT", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "prop_alfabetizacao", "description": "Propor\u00e7\u00e3o de crian\u00e7as alfabetizadas at\u00e9 o terceiro ano do Ensino Fundamental em escolas p\u00fablicas. Crian\u00e7as alfabetizadas s\u00e3o as que t\u00eam nota acima do n\u00edvel 2 na Avalia\u00e7\u00e3o Nacional de Alfabetiza\u00e7\u00e3o (ANA) do Instituto Nacional de Estudos e Pesquisas Educacionais An\u00edsio Teixeira (INEP), em rela\u00e7\u00e3o ao n\u00famero total de crian\u00e7as da rede p\u00fablica de ensino do Munic\u00edpio do Rio de Janeiro que participaram da ANA.", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "FLOAT", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "qualidade_ensino_fundamental_anos_iniciais", "description": "Nota m\u00e9dia no \u00cdndice de Desenvolvimento da Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica (IDEB) do INEP para os anos iniciais. A nota por RA foi agregada pela m\u00e9dia das escolas  p\u00fablicas e ponderada pelo n\u00famero de alunos.", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "FLOAT", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "qualidade_ensino_fundamental_anos_finais", "description": "Nota m\u00e9dia no IDEB para os anos finais. A nota por RA agregada pela m\u00e9dia das escolas p\u00fablicas e ponderada pelo n\u00famero de alunos de cada escola.", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "FLOAT", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "prop_abandono_escolar_ensino_medio", "description": "Propor\u00e7\u00e3o dos alunos do Ensino M\u00e9dio em institui\u00e7\u00f5es p\u00fablicas de ensino na cidade do Rio de Janeiro que abandonaram a escola. O n\u00famero de alunos que abandonaram a escola e o n\u00famero total de alunos foram obtidos por meio do Censo da Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica do INEP", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "FLOAT", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "prop_acesso_telefone_celular_fixo", "description": "Propor\u00e7\u00e3o de domic\u00edlios com telefone celular ou fixo. O N\u00famero de domic\u00edlios que t\u00eam telefone, celular ou fixo, e o n\u00famero total de domic\u00edlios foram obtidos dos resultados do Censo Demogr\u00e1fico 2010 \u2013 Question\u00e1rio da Amostra, por \u00c1rea de Pondera\u00e7\u00e3o, e depois reorganizados por RA.", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "FLOAT", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "prop_acesso_internet", "description": "Propor\u00e7\u00e3o de domic\u00edlios com acesso \u00e0 internet. N\u00famero de domic\u00edlios com microcomputador com acesso \u00e0 internet, e o n\u00famero total de domic\u00edlios foram obtidos dos resultados do Censo Demogr\u00e1fico 2010 \u2013 Question\u00e1rio da Amostra, por \u00c1rea de Pondera\u00e7\u00e3o, e depois reorganizados por RA.", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "FLOAT", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "taxa_mortalidade_doencas_cronicas", "description": "Taxa de mortalidade por doen\u00e7as cr\u00f4nicas n\u00e3o transmiss\u00edveis antes dos 70 anos por 100.000 habitantes. O n\u00famero de mortes foi obtido por meio do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es sobre Mortalidade do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es em Sa\u00fade da SMS-RJ, enquanto o n\u00famero de habitantes com menos de 70 anos foi obtido nos resultados do Censo Demogr\u00e1fico 2010.", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "FLOAT", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "taxa_incidencia_dengue", "description": "Taxa de incid\u00eancia de dengue por 100.000 habitantes. O n\u00famero de casos notificados de dengue foi obtido no Sistema Nacional de Agravos Notific\u00e1veis do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es em Sa\u00fade da SMS-RJ, enquanto o n\u00famero de habitantes foi obtido dos resultados do Censo Demogr\u00e1fico 2010.", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "FLOAT", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "taxa_mortalidade_tuberculose_hiv", "description": "Taxa de mortalidade por tuberculose ou causas associadas ao HIV por 100.000 habitantes. O n\u00famero de \u00f3bitos por tuberculose ou causas associadas ao HIV foi obtido por meio do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es sobre Mortalidade do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es em Sa\u00fade da SMS-RJ, enquanto o n\u00famero de habitantes foi obtido dos resultados do Censo Demogr\u00e1fico 2010.", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "FLOAT", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "prop_coleta_seletiva_lixo", "description": "Propor\u00e7\u00e3o do lixo potencialmente recicl\u00e1vel recolhido pela Coleta Seletiva Domiciliar. Os dados de potencial reciclado e res\u00edduo s\u00f3lido coletado foram fornecidos para a elabora\u00e7\u00e3o do IPS pela Companhia Municipal de Limpeza Urbana (COMLURB).", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "FLOAT", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "degradacao_areas_verdes", "description": "Diferen\u00e7a entre o tamanho da \u00e1rea coberta por vegeta\u00e7\u00e3o arb\u00f3reo-arbustiva e gram\u00edneo-lenhosa no ano de refer\u00eancia do IPS e o da \u00e1rea de mesmo tipo em 2013. O tamanho das \u00e1reas cobertas por vegeta\u00e7\u00e3o no per\u00edodo foi calculado com base no Mapa de Uso do Solo do Instituto Pereira Passos", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "FLOAT", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "prop_mobilidade_urbana", "description": "Propor\u00e7\u00e3o da popula\u00e7\u00e3o que vive em um raio de 1 km de uma esta\u00e7\u00e3o de acesso a um meio de transporte de massa (metr\u00f4, trem, BRT e VLT). O \u00edndice foi calculado pelo Instituto de Pol\u00edticas de Transporte e Desenvolvimento (ITDP) com base nas estimativas populacionais do Censo Demogr\u00e1fico de 2010 e da geolocaliza\u00e7\u00e3o das esta\u00e7\u00f5es dos meios de transporte de massa do Instituto Pereira Passos.", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "FLOAT", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "taxa_homicidios_acao_policial", "description": "Taxa de homic\u00eddios por interven\u00e7\u00e3o policial por 100.000 habitantes. O n\u00famero de \u00f3bitos foi obtido por meio dos boletins de divulga\u00e7\u00e3o mensal do Instituto de Seguran\u00e7a P\u00fablica do Estado do Rio de Janeiro (ISP), enquanto o n\u00famero de habitantes foi obtido nos resultados do Censo Demogr\u00e1fico 2010.", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "FLOAT", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "tempo_medio_deslocamento", "description": "Tempo m\u00e9dio, em minutos, gasto no deslocamento entre resid\u00eancia e atividade principal. A estimativa foi feita com base nos dados do Plano Diretor de Transporte Urbano (PDTU) de 2012 do governo do estado do Rio de Janeiro.", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "FLOAT", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "taxa_participacao_politica", "description": "Taxa de participa\u00e7\u00e3o nas \u00faltimas elei\u00e7\u00f5es federais e municipais com dados dispon\u00edveis. O n\u00famero de votantes, por zona eleitoral, nas duas elei\u00e7\u00f5es e o n\u00famero de eleitores aptos para votar foram fornecidos pelo Tribunal Superior Eleitoral (TSE).", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "FLOAT", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "prop_gravidez_adolescencia", "description": "Propor\u00e7\u00e3o de nascidos vivos com m\u00e3es de at\u00e9 19 anos. O n\u00famero total de nascidos vivos e o n\u00famero de nascidos vivos com m\u00e3e de at\u00e9 19 anos foram obtidos por meio do Sistema de Informa\u00e7\u00e3o de Nascidos Vivos do Sistema de informa\u00e7\u00e3o em Sa\u00fade da SMS-RJ.", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "FLOAT", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "trabalho_infantil", "description": "Crian\u00e7as ou adolescentes exercendo atividades laborais por 100.000 habitantes. Os dados foram obtidos por meio do Cadastro \u00danico para programas sociais do governo federal, geolocalizado para o c\u00e1lculo do IPS pela Secretaria Municipal do Desenvolvimento Social do munic\u00edpio do Rio de Janeiro (SMDS). O n\u00famero de habitantes foi obtido dos resultados do Censo Demogr\u00e1fico 2010.", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "FLOAT", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "indice_acesso_cultura", "description": "\u00cdndice calculado pelo IPP para a produ\u00e7\u00e3o do IPS. O \u00edndice considera o n\u00famero de equipamentos culturais municipais, o n\u00famero de a\u00e7\u00f5es e eventos culturais da prefeitura, al\u00e9m da capacidade das salas privadas de cinema, todos em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 popula\u00e7\u00e3o da Regi\u00e3o Administrativa. As informa\u00e7\u00f5es foram fornecidas pela Secretaria Municipal de Cultura do munic\u00edpio do Rio de Janeiro.", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "FLOAT", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "taxa_violencia_contra_mulher", "description": "Taxas de crimes de viol\u00eancia f\u00edsica e sexual contra mulheres por 100.000 habitantes. O n\u00famero de ocorr\u00eancias de crimes de viol\u00eancia f\u00edsica (homic\u00eddio doloso, tentativa de homic\u00eddio e les\u00e3o corporal dolosa) e viol\u00eancia sexual (estupro e tentativa de estupro) contra mulheres foi obtido por meio de dados trabalhados a partir da publica\u00e7\u00e3o Dossi\u00ea Mulher do ISP, enquanto o n\u00famero de habitantes foi obtido dos resultados do Censo Demogr\u00e1fico 2010.", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "FLOAT", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "taxa_homicidios_jovens_negros", "description": "Taxa de homic\u00eddios de jovens (at\u00e9 26 anos) pretos e pardos por 100.000 habitantes. O n\u00famero de \u00f3bitos de jovens negros foi calculado para a constru\u00e7\u00e3o do IPS pelo ISP, enquanto o n\u00famero de habitantes foi obtido nos resultados do Censo Demogr\u00e1fico 2010.", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "FLOAT", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "prop_vulnerabilidade_familiar", "description": "Propor\u00e7\u00e3o de domic\u00edlios com mulher com ensino fundamental incompleto como respons\u00e1vel e filho(s) menor(es) de 10 anos ou economicamente inativo(s). O n\u00famero de domic\u00edlios com essas caracter\u00edsticas e n\u00famero total de domic\u00edlios foram obtidos dos resultados do Censo Demogr\u00e1fico 2010 \u2013 Question\u00e1rio da Amostra, por \u00c1rea de Pondera\u00e7\u00e3o, e depois reorganizados por RA.", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "FLOAT", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "prop_pessoas_ensino_superior", "description": "Propor\u00e7\u00e3o da popula\u00e7\u00e3o de 25 anos ou mais que completou Ensino Superior. Os dados de escolaridade e tamanho da popula\u00e7\u00e3o de 25 anos ou mais foram obtidos dos resultados do Censo Demogr\u00e1fico 2010 \u2013 Question\u00e1rio da Amostra, por \u00c1rea de Pondera\u00e7\u00e3o, e depois reorganizados por RA.", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "FLOAT", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "prop_negros_indigenas_ensino_superior", "description": "Propor\u00e7\u00e3o da popula\u00e7\u00e3o que se autoidentifica como preta, parda ou ind\u00edgena com idade igual ou superior a 25 anos que completou o Ensino Superior. Os dados de escolaridade desse grupo populacional e seu tamanho foram obtidos dos resultados do Censo Demogr\u00e1fico 2010 \u2013 Question\u00e1rio da Amostra, por \u00c1rea de Pondera\u00e7\u00e3o, e depois reorganizados por RA.", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "FLOAT", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "prop_frequencia_ensino_superior", "description": "Propor\u00e7\u00e3o da popula\u00e7\u00e3o com idade entre 18 e 24 anos que frequenta ou concluiu o Ensino Superior. Os dados de escolaridade desse grupo populacional e seu tamanho foram obtidos dos resultados do Censo Demogr\u00e1fico 2010 \u2013 Question\u00e1rio da Amostra, por \u00c1rea de Pondera\u00e7\u00e3o, e depois reorganizados por RA.", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "FLOAT", "mode": "NULLABLE"}]