[{"name": "ano", "bigquery_type": "int64", "description": "Ano", "temporal_coverage": ["(1)2014, 2017(1)"], "covered_by_dictionary": false, "directory_column": {"dataset_id": "br_bd_diretorios_data_tempo", "table_id": "ano", "column_name": "ano"}, "measurement_unit": "year", "has_sensitive_data": false, "observations": null, "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "sigla_uf", "bigquery_type": "string", "description": "Sigla da Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "temporal_coverage": ["(1)2014, 2017(1)"], "covered_by_dictionary": false, "directory_column": {"dataset_id": "br_bd_diretorios_brasil", "table_id": "uf", "column_name": "sigla"}, "measurement_unit": null, "has_sensitive_data": false, "observations": null, "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "adm_direta", "bigquery_type": "int64", "description": "Total de funcion\u00e1rios ativos da administra\u00e7\u00e3o direta", "temporal_coverage": ["(1)2014, 2017(1)"], "covered_by_dictionary": false, "directory_column": {"dataset_id": null, "table_id": null, "column_name": null}, "measurement_unit": "person", "has_sensitive_data": false, "observations": "Os funcion\u00e1rios sem declara\u00e7\u00e3o de escolaridade tamb\u00e9m s\u00e3o contabilizados", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "adm_direta_sem_instrucao", "bigquery_type": "int64", "description": "N\u00famero de funcion\u00e1rios ativos da administra\u00e7\u00e3o direta - Sem instru\u00e7\u00e3o", "temporal_coverage": ["2012, 2014, 2018"], "covered_by_dictionary": false, "directory_column": {"dataset_id": null, "table_id": null, "column_name": null}, "measurement_unit": "person", "has_sensitive_data": false, "observations": "Pessoa que n\u00e3o frequentou escola ou, se frequentou, n\u00e3o concluiu a o 2\u00ba ano do Ensino Fundamental", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "adm_direta_ensino_fundamental", "bigquery_type": "int64", "description": "N\u00famero de funcion\u00e1rios ativos da administra\u00e7\u00e3o direta - Ensino fundamental", "temporal_coverage": ["2012, 2014, 2018"], "covered_by_dictionary": false, "directory_column": {"dataset_id": null, "table_id": null, "column_name": null}, "measurement_unit": "person", "has_sensitive_data": false, "observations": "A declara\u00e7\u00e3o de escolaridade referente ao ensino fundamental refere-se ao primeiro grau completo ou incompleto", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "adm_direta_ensino_medio", "bigquery_type": "int64", "description": "N\u00famero de funcion\u00e1rios ativos da administra\u00e7\u00e3o direta - Ensino m\u00e9dio", "temporal_coverage": ["2012, 2014, 2018"], "covered_by_dictionary": false, "directory_column": {"dataset_id": null, "table_id": null, "column_name": null}, "measurement_unit": "person", "has_sensitive_data": false, "observations": null, "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "adm_direta_ensino_superior", "bigquery_type": "int64", "description": "N\u00famero de funcion\u00e1rios ativos da administra\u00e7\u00e3o direta - Ensino superior", "temporal_coverage": ["2012, 2014, 2018"], "covered_by_dictionary": false, "directory_column": {"dataset_id": null, "table_id": null, "column_name": null}, "measurement_unit": "person", "has_sensitive_data": false, "observations": null, "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "adm_direta_pos_graduacao", "bigquery_type": "int64", "description": "N\u00famero de funcion\u00e1rios ativos da administra\u00e7\u00e3o direta - P\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o", "temporal_coverage": ["2012, 2014, 2018"], "covered_by_dictionary": false, "directory_column": {"dataset_id": null, "table_id": null, "column_name": null}, "measurement_unit": "person", "has_sensitive_data": false, "observations": null, "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "estatutario_adm_direta", "bigquery_type": "int64", "description": "Total de funcion\u00e1rios ativos com v\u00ednculo Estatut\u00e1rio da administra\u00e7\u00e3o direta", "temporal_coverage": ["(1)2014, 2017(1)"], "covered_by_dictionary": false, "directory_column": {"dataset_id": null, "table_id": null, "column_name": null}, "measurement_unit": "person", "has_sensitive_data": false, "observations": "Os funcion\u00e1rios sem declara\u00e7\u00e3o de escolaridade tamb\u00e9m s\u00e3o contabilizados", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "estatutario_adm_direta_sem_instrucao", "bigquery_type": "int64", "description": "N\u00famero de funcion\u00e1rios ativos com v\u00ednculo Estatut\u00e1rio da administra\u00e7\u00e3o direta - Sem instru\u00e7\u00e3o", "temporal_coverage": ["2012, 2014, 2018"], "covered_by_dictionary": false, "directory_column": {"dataset_id": null, "table_id": null, "column_name": null}, "measurement_unit": "person", "has_sensitive_data": false, "observations": "Pessoa que n\u00e3o frequentou escola ou, se frequentou, n\u00e3o concluiu a o 2\u00ba ano do Ensino Fundamental", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "estatutario_adm_direta_ensino_fundamental", "bigquery_type": "int64", "description": "N\u00famero de funcion\u00e1rios ativos com v\u00ednculo Estatut\u00e1rio da administra\u00e7\u00e3o direta - Ensino fundamental", "temporal_coverage": ["2012, 2014, 2018"], "covered_by_dictionary": false, "directory_column": {"dataset_id": null, "table_id": null, "column_name": null}, "measurement_unit": "person", "has_sensitive_data": false, "observations": "A declara\u00e7\u00e3o de escolaridade referente ao ensino fundamental refere-se ao primeiro grau completo ou incompleto", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "estatutario_adm_direta_ensino_medio", "bigquery_type": "int64", "description": "N\u00famero de funcion\u00e1rios ativos com v\u00ednculo Estatut\u00e1rio da administra\u00e7\u00e3o direta - Ensino m\u00e9dio", "temporal_coverage": ["2012, 2014, 2018"], "covered_by_dictionary": false, "directory_column": {"dataset_id": null, "table_id": null, "column_name": null}, "measurement_unit": "person", "has_sensitive_data": false, "observations": null, "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "estatutario_adm_direta_ensino_superior", "bigquery_type": "int64", "description": "N\u00famero de funcion\u00e1rios ativos com v\u00ednculo Estatut\u00e1rio da administra\u00e7\u00e3o direta - Ensino superior", "temporal_coverage": ["2012, 2014, 2018"], "covered_by_dictionary": false, "directory_column": {"dataset_id": null, "table_id": null, "column_name": null}, "measurement_unit": "person", "has_sensitive_data": false, "observations": null, "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "estatutario_adm_direta_pos_graduacao", "bigquery_type": "int64", "description": "N\u00famero de funcion\u00e1rios ativos com v\u00ednculo Estatut\u00e1rio da administra\u00e7\u00e3o direta - P\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o", "temporal_coverage": ["2012, 2014, 2018"], "covered_by_dictionary": false, "directory_column": {"dataset_id": null, "table_id": null, "column_name": null}, "measurement_unit": "person", "has_sensitive_data": false, "observations": null, "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "clt_adm_direta", "bigquery_type": "int64", "description": "Total de funcion\u00e1rios ativos com v\u00ednculo CLT da administra\u00e7\u00e3o direta", "temporal_coverage": ["(1)2014, 2017(1)"], "covered_by_dictionary": false, "directory_column": {"dataset_id": null, "table_id": null, "column_name": null}, "measurement_unit": "person", "has_sensitive_data": false, "observations": "Os funcion\u00e1rios sem declara\u00e7\u00e3o de escolaridade tamb\u00e9m s\u00e3o contabilizados", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "clt_adm_direta_sem_instrucao", "bigquery_type": "int64", "description": "N\u00famero de funcion\u00e1rios ativos com v\u00ednculo CLT da administra\u00e7\u00e3o direta - Sem instru\u00e7\u00e3o", "temporal_coverage": ["2012, 2014, 2018"], "covered_by_dictionary": false, "directory_column": {"dataset_id": null, "table_id": null, "column_name": null}, "measurement_unit": "person", "has_sensitive_data": false, "observations": "Pessoa que n\u00e3o frequentou escola ou, se frequentou, n\u00e3o concluiu a o 2\u00ba ano do Ensino Fundamental", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "clt_adm_direta_ensino_fundamental", "bigquery_type": "int64", "description": "N\u00famero de funcion\u00e1rios ativos com v\u00ednculo CLT da administra\u00e7\u00e3o direta - Ensino fundamental", "temporal_coverage": ["2012, 2014, 2018"], "covered_by_dictionary": false, "directory_column": {"dataset_id": null, "table_id": null, "column_name": null}, "measurement_unit": "person", "has_sensitive_data": false, "observations": "A declara\u00e7\u00e3o de escolaridade referente ao ensino fundamental refere-se ao primeiro grau completo ou incompleto", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "clt_adm_direta_ensino_medio", "bigquery_type": "int64", "description": "N\u00famero de funcion\u00e1rios ativos com v\u00ednculo CLT da administra\u00e7\u00e3o direta - Ensino m\u00e9dio", "temporal_coverage": ["2012, 2014, 2018"], "covered_by_dictionary": false, "directory_column": {"dataset_id": null, "table_id": null, "column_name": null}, "measurement_unit": "person", "has_sensitive_data": false, "observations": null, "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "clt_adm_direta_ensino_superior", "bigquery_type": "int64", "description": "N\u00famero de funcion\u00e1rios ativos com v\u00ednculo CLT da administra\u00e7\u00e3o direta - Ensino superior", "temporal_coverage": ["2012, 2014, 2018"], "covered_by_dictionary": false, "directory_column": {"dataset_id": null, "table_id": null, "column_name": null}, "measurement_unit": "person", "has_sensitive_data": false, "observations": null, "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "clt_adm_direta_pos_graduacao", "bigquery_type": "int64", "description": "N\u00famero de funcion\u00e1rios ativos com v\u00ednculo CLT da administra\u00e7\u00e3o direta - P\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o", "temporal_coverage": ["2012, 2014, 2018"], "covered_by_dictionary": false, "directory_column": {"dataset_id": null, "table_id": null, "column_name": null}, "measurement_unit": "person", "has_sensitive_data": false, "observations": null, "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "comissionado_adm_direta", "bigquery_type": "int64", "description": "Total de funcion\u00e1rios ativos com v\u00ednculo somente Comissionado da administra\u00e7\u00e3o direta", "temporal_coverage": ["(1)2014, 2017(1)"], "covered_by_dictionary": false, "directory_column": {"dataset_id": null, "table_id": null, "column_name": null}, "measurement_unit": "person", "has_sensitive_data": false, "observations": "Os funcion\u00e1rios sem declara\u00e7\u00e3o de escolaridade tamb\u00e9m s\u00e3o contabilizados", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "comissionado_adm_direta_sem_instrucao", "bigquery_type": "int64", "description": "N\u00famero de funcion\u00e1rios ativos com v\u00ednculo somente Comissionado da administra\u00e7\u00e3o direta - Sem instru\u00e7\u00e3o", "temporal_coverage": ["2012, 2014, 2018"], "covered_by_dictionary": false, "directory_column": {"dataset_id": null, "table_id": null, "column_name": null}, "measurement_unit": "person", "has_sensitive_data": false, "observations": "Pessoa que n\u00e3o frequentou escola ou, se frequentou, n\u00e3o concluiu a o 2\u00ba ano do Ensino Fundamental", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "comissionado_adm_direta_ensino_fundamental", "bigquery_type": "int64", "description": "N\u00famero de funcion\u00e1rios ativos com v\u00ednculo somente Comissionado da administra\u00e7\u00e3o direta - Ensino fundamental", "temporal_coverage": ["2012, 2014, 2018"], "covered_by_dictionary": false, "directory_column": {"dataset_id": null, "table_id": null, "column_name": null}, "measurement_unit": "person", "has_sensitive_data": false, "observations": "A declara\u00e7\u00e3o de escolaridade referente ao ensino fundamental refere-se ao primeiro grau completo ou incompleto", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "comissionado_adm_direta_ensino_medio", "bigquery_type": "int64", "description": "N\u00famero de funcion\u00e1rios ativos com v\u00ednculo somente Comissionado da administra\u00e7\u00e3o direta - Ensino m\u00e9dio", "temporal_coverage": ["2012, 2014, 2018"], "covered_by_dictionary": false, "directory_column": {"dataset_id": null, "table_id": null, "column_name": null}, "measurement_unit": "person", "has_sensitive_data": false, "observations": null, "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "comissionado_adm_direta_ensino_superior", "bigquery_type": "int64", "description": "N\u00famero de funcion\u00e1rios ativos com v\u00ednculo somente Comissionado da administra\u00e7\u00e3o direta - Ensino superior", "temporal_coverage": ["2012, 2014, 2018"], "covered_by_dictionary": false, "directory_column": {"dataset_id": null, "table_id": null, "column_name": null}, "measurement_unit": "person", "has_sensitive_data": false, "observations": null, "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "comissionado_adm_direta_pos_graduacao", "bigquery_type": "int64", "description": "N\u00famero de funcion\u00e1rios ativos com v\u00ednculo somente Comissionado da administra\u00e7\u00e3o direta - P\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o", "temporal_coverage": ["2012, 2014, 2018"], "covered_by_dictionary": false, "directory_column": {"dataset_id": null, "table_id": null, "column_name": null}, "measurement_unit": "person", "has_sensitive_data": false, "observations": null, "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "estagio_adm_direta", "bigquery_type": "int64", "description": "Total de funcion\u00e1rios ativos com v\u00ednculo de Estagi\u00e1rio da administra\u00e7\u00e3o direta", "temporal_coverage": ["(1)2014, 2017(1)"], "covered_by_dictionary": false, "directory_column": {"dataset_id": null, "table_id": null, "column_name": null}, "measurement_unit": "person", "has_sensitive_data": false, "observations": "Os funcion\u00e1rios sem declara\u00e7\u00e3o de escolaridade tamb\u00e9m s\u00e3o contabilizados", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "estagio_adm_direta_ensino_fundamental", "bigquery_type": "int64", "description": "N\u00famero de funcion\u00e1rios ativos com v\u00ednculo de Estagi\u00e1rio da administra\u00e7\u00e3o direta - Ensino fundamental", "temporal_coverage": ["2012, 2014, 2018"], "covered_by_dictionary": false, "directory_column": {"dataset_id": null, "table_id": null, "column_name": null}, "measurement_unit": "person", "has_sensitive_data": false, "observations": null, "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "estagio_adm_direta_ensino_medio", "bigquery_type": "int64", "description": "N\u00famero de funcion\u00e1rios ativos com v\u00ednculo de Estagi\u00e1rio da administra\u00e7\u00e3o direta - Ensino m\u00e9dio", "temporal_coverage": ["2012, 2014, 2018"], "covered_by_dictionary": false, "directory_column": {"dataset_id": null, "table_id": null, "column_name": null}, "measurement_unit": "person", "has_sensitive_data": false, "observations": null, "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "estagio_adm_direta_ensino_superior", "bigquery_type": "int64", "description": "N\u00famero de funcion\u00e1rios ativos com v\u00ednculo de Estagi\u00e1rio da administra\u00e7\u00e3o direta - Ensino superior", "temporal_coverage": ["2018"], "covered_by_dictionary": false, "directory_column": {"dataset_id": null, "table_id": null, "column_name": null}, "measurement_unit": "person", "has_sensitive_data": false, "observations": null, "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "estagio_adm_direta_pos_graduacao", "bigquery_type": "int64", "description": "N\u00famero de funcion\u00e1rios ativos com v\u00ednculo de Estagi\u00e1rio da administra\u00e7\u00e3o direta - P\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o", "temporal_coverage": ["2018"], "covered_by_dictionary": false, "directory_column": {"dataset_id": null, "table_id": null, "column_name": null}, "measurement_unit": "person", "has_sensitive_data": false, "observations": null, "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "sem_vinculo_permanente_adm_direta", "bigquery_type": "int64", "description": "Total de funcion\u00e1rios ativos sem v\u00ednculo permanente da administra\u00e7\u00e3o direta", "temporal_coverage": ["2012(1)2014, 2017(1)2020"], "covered_by_dictionary": false, "directory_column": {"dataset_id": null, "table_id": null, "column_name": null}, "measurement_unit": "person", "has_sensitive_data": false, "observations": "Os funcion\u00e1rios sem declara\u00e7\u00e3o de escolaridade tamb\u00e9m s\u00e3o contabilizados. Sem v\u00ednculo permanente s\u00e3o os cedidos por outros \u00f3rg\u00e3os, os prestadores de servi\u00e7os aut\u00f4nomos, os volunt\u00e1rios, os contratados por tempo determinado entre outros", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "sem_vinculo_permanente_adm_direta_sem_instrucao", "bigquery_type": "int64", "description": "N\u00famero de funcion\u00e1rios ativos sem v\u00ednculo permanente da administra\u00e7\u00e3o direta - Sem instru\u00e7\u00e3o", "temporal_coverage": ["2012, 2014, 2018"], "covered_by_dictionary": false, "directory_column": {"dataset_id": null, "table_id": null, "column_name": null}, "measurement_unit": "person", "has_sensitive_data": false, "observations": "Pessoa que n\u00e3o frequentou escola ou, se frequentou, n\u00e3o concluiu a o 2\u00ba ano do Ensino Fundamental", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "sem_vinculo_permanente_adm_direta_ensino_fundamental", "bigquery_type": "int64", "description": "N\u00famero de funcion\u00e1rios ativos sem v\u00ednculo permanente da administra\u00e7\u00e3o direta - Ensino fundamental", "temporal_coverage": ["2012, 2014, 2018"], "covered_by_dictionary": false, "directory_column": {"dataset_id": null, "table_id": null, "column_name": null}, "measurement_unit": "person", "has_sensitive_data": false, "observations": "A declara\u00e7\u00e3o de escolaridade referente ao ensino fundamental refere-se ao primeiro grau completo ou incompleto", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "sem_vinculo_permanente_adm_direta_ensino_medio", "bigquery_type": "int64", "description": "N\u00famero de funcion\u00e1rios ativos sem v\u00ednculo permanente da administra\u00e7\u00e3o direta - Ensino m\u00e9dio", "temporal_coverage": ["2012, 2014, 2018"], "covered_by_dictionary": false, "directory_column": {"dataset_id": null, "table_id": null, "column_name": null}, "measurement_unit": "person", "has_sensitive_data": false, "observations": null, "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "sem_vinculo_permanente_adm_direta_ensino_superior", "bigquery_type": "int64", "description": "N\u00famero de funcion\u00e1rios ativos sem v\u00ednculo permanente da administra\u00e7\u00e3o direta - Ensino superior", "temporal_coverage": ["2012, 2014, 2018"], "covered_by_dictionary": false, "directory_column": {"dataset_id": null, "table_id": null, "column_name": null}, "measurement_unit": "person", "has_sensitive_data": false, "observations": null, "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "sem_vinculo_permanente_adm_direta_pos_graduacao", "bigquery_type": "int64", "description": "N\u00famero de funcion\u00e1rios ativos sem v\u00ednculo permanente da administra\u00e7\u00e3o direta - P\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o", "temporal_coverage": ["2012, 2014, 2018"], "covered_by_dictionary": false, "directory_column": {"dataset_id": null, "table_id": null, "column_name": null}, "measurement_unit": "person", "has_sensitive_data": false, "observations": null, "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "unidade_adm_direta", "bigquery_type": "int64", "description": "N\u00famero de unidades administrativas na administra\u00e7\u00e3o direta", "temporal_coverage": ["2012"], "covered_by_dictionary": false, "directory_column": {"dataset_id": null, "table_id": null, "column_name": null}, "measurement_unit": null, "has_sensitive_data": false, "observations": null, "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "unidade_chefiada_mulher_adm_direta", "bigquery_type": "int64", "description": "N\u00famero de unidades administrativas chefiadas por mulheres na administra\u00e7\u00e3o direta", "temporal_coverage": ["2012"], "covered_by_dictionary": false, "directory_column": {"dataset_id": null, "table_id": null, "column_name": null}, "measurement_unit": null, "has_sensitive_data": false, "observations": null, "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "existencia_registro_deficiencia_adm_direta", "bigquery_type": "int64", "description": "Exist\u00eancia de registro na administra\u00e7\u00e3o direta de forma a identificar a quantidade de pessoas com defici\u00eancia", "temporal_coverage": ["2012, 2014"], "covered_by_dictionary": false, "directory_column": {"dataset_id": null, "table_id": null, "column_name": null}, "measurement_unit": null, "has_sensitive_data": false, "observations": null, "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "registro_deficiencia_adm_direta", "bigquery_type": "int64", "description": "N\u00famero de funcionarios com defici\u00eancia na administra\u00e7\u00e3o direta", "temporal_coverage": ["2014"], "covered_by_dictionary": false, "directory_column": {"dataset_id": null, "table_id": null, "column_name": null}, "measurement_unit": "person", "has_sensitive_data": false, "observations": "Com excess\u00e3o dos estados da Para\u00edba e do Distrito Federal os valores nulos retratam que a pergunta n\u00e3o se aplica ao estado", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "existencia_adm_indireta", "bigquery_type": "int64", "description": "Exist\u00eancia administra\u00e7\u00e3o indireta", "temporal_coverage": ["(1)2014, 2017(1)"], "covered_by_dictionary": false, "directory_column": {"dataset_id": null, "table_id": null, "column_name": null}, "measurement_unit": null, "has_sensitive_data": false, "observations": null, "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "adm_indireta", "bigquery_type": "int64", "description": "Total de funcion\u00e1rios ativos da administra\u00e7\u00e3o indireta", "temporal_coverage": ["(1)2014, 2017(1)"], "covered_by_dictionary": false, "directory_column": {"dataset_id": null, "table_id": null, "column_name": null}, "measurement_unit": "person", "has_sensitive_data": false, "observations": "Os funcion\u00e1rios sem declara\u00e7\u00e3o de escolaridade tamb\u00e9m s\u00e3o contabilizados", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "adm_indireta_sem_instrucao", "bigquery_type": "int64", "description": "N\u00famero de funcion\u00e1rios ativos da administra\u00e7\u00e3o indireta - Sem instru\u00e7\u00e3o", "temporal_coverage": ["2012, 2014, 2018"], "covered_by_dictionary": false, "directory_column": {"dataset_id": null, "table_id": null, "column_name": null}, "measurement_unit": "person", "has_sensitive_data": false, "observations": "Pessoa que n\u00e3o frequentou escola ou, se frequentou, n\u00e3o concluiu a o 2\u00ba ano do Ensino Fundamental", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "adm_indireta_ensino_fundamental", "bigquery_type": "int64", "description": "N\u00famero de funcion\u00e1rios ativos da administra\u00e7\u00e3o indireta - Ensino fundamental", "temporal_coverage": ["2012, 2014, 2018"], "covered_by_dictionary": false, "directory_column": {"dataset_id": null, "table_id": null, "column_name": null}, "measurement_unit": "person", "has_sensitive_data": false, "observations": "A declara\u00e7\u00e3o de escolaridade referente ao ensino fundamental refere-se ao primeiro grau completo ou incompleto", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "adm_indireta_ensino_medio", "bigquery_type": "int64", "description": "N\u00famero de funcion\u00e1rios ativos da administra\u00e7\u00e3o indireta - Ensino m\u00e9dio", "temporal_coverage": ["2012, 2014, 2018"], "covered_by_dictionary": false, "directory_column": {"dataset_id": null, "table_id": null, "column_name": null}, "measurement_unit": "person", "has_sensitive_data": false, "observations": null, "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "adm_indireta_ensino_superior", "bigquery_type": "int64", "description": "N\u00famero de funcion\u00e1rios ativos da administra\u00e7\u00e3o indireta - Ensino superior", "temporal_coverage": ["2012, 2014, 2018"], "covered_by_dictionary": false, "directory_column": {"dataset_id": null, "table_id": null, "column_name": null}, "measurement_unit": "person", "has_sensitive_data": false, "observations": null, "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "adm_indireta_pos_graduacao", "bigquery_type": "int64", "description": "N\u00famero de funcion\u00e1rios ativos da administra\u00e7\u00e3o indireta - P\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o", "temporal_coverage": ["2012, 2014, 2018"], "covered_by_dictionary": false, "directory_column": {"dataset_id": null, "table_id": null, "column_name": null}, "measurement_unit": "person", "has_sensitive_data": false, "observations": null, "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "estatutario_adm_indireta", "bigquery_type": "int64", "description": "Total de funcion\u00e1rios ativos com v\u00ednculo Estatut\u00e1rio da administra\u00e7\u00e3o indireta", "temporal_coverage": ["(1)2014, 2017(1)"], "covered_by_dictionary": false, "directory_column": {"dataset_id": null, "table_id": null, "column_name": null}, "measurement_unit": "person", "has_sensitive_data": false, "observations": "Os funcion\u00e1rios sem declara\u00e7\u00e3o de escolaridade tamb\u00e9m s\u00e3o contabilizados", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "estatutario_adm_indireta_sem_instrucao", "bigquery_type": "int64", "description": "N\u00famero de funcion\u00e1rios ativos com v\u00ednculo Estatut\u00e1rio da administra\u00e7\u00e3o indireta - Sem instru\u00e7\u00e3o", "temporal_coverage": ["2012, 2014, 2018"], "covered_by_dictionary": false, "directory_column": {"dataset_id": null, "table_id": null, "column_name": null}, "measurement_unit": "person", "has_sensitive_data": false, "observations": "Pessoa que n\u00e3o frequentou escola ou, se frequentou, n\u00e3o concluiu a o 2\u00ba ano do Ensino Fundamental", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "estatutario_adm_indireta_ensino_fundamental", "bigquery_type": "int64", "description": "N\u00famero de funcion\u00e1rios ativos com v\u00ednculo Estatut\u00e1rio da administra\u00e7\u00e3o indireta - Ensino fundamental", "temporal_coverage": ["2012, 2014, 2018"], "covered_by_dictionary": false, "directory_column": {"dataset_id": null, "table_id": null, "column_name": null}, "measurement_unit": "person", "has_sensitive_data": false, "observations": "A declara\u00e7\u00e3o de escolaridade referente ao ensino fundamental refere-se ao primeiro grau completo ou incompleto", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "estatutario_adm_indireta_ensino_medio", "bigquery_type": "int64", "description": "N\u00famero de funcion\u00e1rios ativos com v\u00ednculo Estatut\u00e1rio da administra\u00e7\u00e3o indireta - Ensino m\u00e9dio", "temporal_coverage": ["2012, 2014, 2018"], "covered_by_dictionary": false, "directory_column": {"dataset_id": null, "table_id": null, "column_name": null}, "measurement_unit": "person", "has_sensitive_data": false, "observations": null, "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "estatutario_adm_indireta_ensino_superior", "bigquery_type": "int64", "description": "N\u00famero de funcion\u00e1rios ativos com v\u00ednculo Estatut\u00e1rio da administra\u00e7\u00e3o indireta - Ensino superior", "temporal_coverage": ["2012, 2014, 2018"], "covered_by_dictionary": false, "directory_column": {"dataset_id": null, "table_id": null, "column_name": null}, "measurement_unit": "person", "has_sensitive_data": false, "observations": null, "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "estatutario_adm_indireta_pos_graduacao", "bigquery_type": "int64", "description": "N\u00famero de funcion\u00e1rios ativos com v\u00ednculo Estatut\u00e1rio da administra\u00e7\u00e3o indireta - P\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o", "temporal_coverage": ["2012, 2014, 2018"], "covered_by_dictionary": false, "directory_column": {"dataset_id": null, "table_id": null, "column_name": null}, "measurement_unit": "person", "has_sensitive_data": false, "observations": null, "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "clt_adm_indireta", "bigquery_type": "int64", "description": "Total de funcion\u00e1rios ativos com v\u00ednculo CLT da administra\u00e7\u00e3o indireta", "temporal_coverage": ["(1)2014, 2017(1)"], "covered_by_dictionary": false, "directory_column": {"dataset_id": null, "table_id": null, "column_name": null}, "measurement_unit": "person", "has_sensitive_data": false, "observations": "Os funcion\u00e1rios sem declara\u00e7\u00e3o de escolaridade tamb\u00e9m s\u00e3o contabilizados", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "clt_adm_indireta_sem_instrucao", "bigquery_type": "int64", "description": "N\u00famero de funcion\u00e1rios ativos com v\u00ednculo CLT da administra\u00e7\u00e3o indireta - Sem instru\u00e7\u00e3o", "temporal_coverage": ["2012, 2014, 2018"], "covered_by_dictionary": false, "directory_column": {"dataset_id": null, "table_id": null, "column_name": null}, "measurement_unit": "person", "has_sensitive_data": false, "observations": "Pessoa que n\u00e3o frequentou escola ou, se frequentou, n\u00e3o concluiu a o 2\u00ba ano do Ensino Fundamental", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "clt_adm_indireta_ensino_fundamental", "bigquery_type": "int64", "description": "N\u00famero de funcion\u00e1rios ativos com v\u00ednculo CLT da administra\u00e7\u00e3o indireta - Ensino fundamental", "temporal_coverage": ["2012, 2014, 2018"], "covered_by_dictionary": false, "directory_column": {"dataset_id": null, "table_id": null, "column_name": null}, "measurement_unit": "person", "has_sensitive_data": false, "observations": "A declara\u00e7\u00e3o de escolaridade referente ao ensino fundamental refere-se ao primeiro grau completo ou incompleto", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "clt_adm_indireta_ensino_medio", "bigquery_type": "int64", "description": "N\u00famero de funcion\u00e1rios ativos com v\u00ednculo CLT da administra\u00e7\u00e3o indireta - Ensino m\u00e9dio", "temporal_coverage": ["2012, 2014, 2018"], "covered_by_dictionary": false, "directory_column": {"dataset_id": null, "table_id": null, "column_name": null}, "measurement_unit": "person", "has_sensitive_data": false, "observations": null, "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "clt_adm_indireta_ensino_superior", "bigquery_type": "int64", "description": "N\u00famero de funcion\u00e1rios ativos com v\u00ednculo CLT da administra\u00e7\u00e3o indireta - Ensino superior", "temporal_coverage": ["2012, 2014, 2018"], "covered_by_dictionary": false, "directory_column": {"dataset_id": null, "table_id": null, "column_name": null}, "measurement_unit": "person", "has_sensitive_data": false, "observations": null, "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "clt_adm_indireta_pos_graduacao", "bigquery_type": "int64", "description": "N\u00famero de funcion\u00e1rios ativos com v\u00ednculo CLT da administra\u00e7\u00e3o indireta - P\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o", "temporal_coverage": ["2012, 2014, 2018"], "covered_by_dictionary": false, "directory_column": {"dataset_id": null, "table_id": null, "column_name": null}, "measurement_unit": "person", "has_sensitive_data": false, "observations": null, "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "comissionado_adm_indireta", "bigquery_type": "int64", "description": "Total de funcion\u00e1rios ativos com v\u00ednculo somente Comissionado da administra\u00e7\u00e3o indireta", "temporal_coverage": ["(1)2014, 2017(1)"], "covered_by_dictionary": false, "directory_column": {"dataset_id": null, "table_id": null, "column_name": null}, "measurement_unit": "person", "has_sensitive_data": false, "observations": "Os funcion\u00e1rios sem declara\u00e7\u00e3o de escolaridade tamb\u00e9m s\u00e3o contabilizados", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "comissionado_adm_indireta_sem_instrucao", "bigquery_type": "int64", "description": "N\u00famero de funcion\u00e1rios ativos com v\u00ednculo somente Comissionado da administra\u00e7\u00e3o indireta - Sem instru\u00e7\u00e3o", "temporal_coverage": ["2012, 2014, 2018"], "covered_by_dictionary": false, "directory_column": {"dataset_id": null, "table_id": null, "column_name": null}, "measurement_unit": "person", "has_sensitive_data": false, "observations": "Pessoa que n\u00e3o frequentou escola ou, se frequentou, n\u00e3o concluiu a o 2\u00ba ano do Ensino Fundamental", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "comissionado_adm_indireta_ensino_fundamental", "bigquery_type": "int64", "description": "N\u00famero de funcion\u00e1rios ativos com v\u00ednculo somente Comissionado da administra\u00e7\u00e3o indireta - Ensino fundamental", "temporal_coverage": ["2012, 2014, 2018"], "covered_by_dictionary": false, "directory_column": {"dataset_id": null, "table_id": null, "column_name": null}, "measurement_unit": "person", "has_sensitive_data": false, "observations": "A declara\u00e7\u00e3o de escolaridade referente ao ensino fundamental refere-se ao primeiro grau completo ou incompleto", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "comissionado_adm_indireta_ensino_medio", "bigquery_type": "int64", "description": "N\u00famero de funcion\u00e1rios ativos com v\u00ednculo somente Comissionado da administra\u00e7\u00e3o indireta - Ensino m\u00e9dio", "temporal_coverage": ["2012, 2014, 2018"], "covered_by_dictionary": false, "directory_column": {"dataset_id": null, "table_id": null, "column_name": null}, "measurement_unit": "person", "has_sensitive_data": false, "observations": null, "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "comissionado_adm_indireta_ensino_superior", "bigquery_type": "int64", "description": "N\u00famero de funcion\u00e1rios ativos com v\u00ednculo somente Comissionado da administra\u00e7\u00e3o indireta - Ensino superior", "temporal_coverage": ["2012, 2014, 2018"], "covered_by_dictionary": false, "directory_column": {"dataset_id": null, "table_id": null, "column_name": null}, "measurement_unit": "person", "has_sensitive_data": false, "observations": null, "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "comissionado_adm_indireta_pos_graduacao", "bigquery_type": "int64", "description": "N\u00famero de funcion\u00e1rios ativos com v\u00ednculo somente Comissionado da administra\u00e7\u00e3o indireta - P\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o", "temporal_coverage": ["2012, 2014, 2018"], "covered_by_dictionary": false, "directory_column": {"dataset_id": null, "table_id": null, "column_name": null}, "measurement_unit": "person", "has_sensitive_data": false, "observations": null, "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "estagio_adm_indireta", "bigquery_type": "int64", "description": "Total de funcion\u00e1rios ativos com v\u00ednculo de Estagi\u00e1rio da administra\u00e7\u00e3o indireta", "temporal_coverage": ["(1)2014, 2017(1)"], "covered_by_dictionary": false, "directory_column": {"dataset_id": null, "table_id": null, "column_name": null}, "measurement_unit": "person", "has_sensitive_data": false, "observations": "Os funcion\u00e1rios sem declara\u00e7\u00e3o de escolaridade tamb\u00e9m s\u00e3o contabilizados", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "estagio_adm_indireta_ensino_fundamental", "bigquery_type": "int64", "description": "N\u00famero de funcion\u00e1rios ativos com v\u00ednculo de Estagi\u00e1rio da administra\u00e7\u00e3o indireta - Ensino fundamental", "temporal_coverage": ["2012, 2014, 2018"], "covered_by_dictionary": false, "directory_column": {"dataset_id": null, "table_id": null, "column_name": null}, "measurement_unit": "person", "has_sensitive_data": false, "observations": null, "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "estagio_adm_indireta_ensino_medio", "bigquery_type": "int64", "description": "N\u00famero de funcion\u00e1rios ativos com v\u00ednculo de Estagi\u00e1rio da administra\u00e7\u00e3o indireta - Ensino m\u00e9dio", "temporal_coverage": ["2012, 2014, 2018"], "covered_by_dictionary": false, "directory_column": {"dataset_id": null, "table_id": null, "column_name": null}, "measurement_unit": "person", "has_sensitive_data": false, "observations": null, "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "estagio_adm_indireta_ensino_superior", "bigquery_type": "int64", "description": "N\u00famero de funcion\u00e1rios ativos com v\u00ednculo de Estagi\u00e1rio da administra\u00e7\u00e3o indireta - Ensino superior", "temporal_coverage": ["2018"], "covered_by_dictionary": false, "directory_column": {"dataset_id": null, "table_id": null, "column_name": null}, "measurement_unit": "person", "has_sensitive_data": false, "observations": null, "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "estagio_adm_indireta_pos_graduacao", "bigquery_type": "int64", "description": "N\u00famero de funcion\u00e1rios ativos com v\u00ednculo de Estagi\u00e1rio da administra\u00e7\u00e3o indireta - P\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o", "temporal_coverage": ["2018"], "covered_by_dictionary": false, "directory_column": {"dataset_id": null, "table_id": null, "column_name": null}, "measurement_unit": "person", "has_sensitive_data": false, "observations": null, "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "sem_vinculo_permanente_adm_indireta", "bigquery_type": "int64", "description": "Total de funcion\u00e1rios ativos sem v\u00ednculo permanente da administra\u00e7\u00e3o indireta", "temporal_coverage": ["(1)2014, 2017(1)"], "covered_by_dictionary": false, "directory_column": {"dataset_id": null, "table_id": null, "column_name": null}, "measurement_unit": "person", "has_sensitive_data": false, "observations": "Os funcion\u00e1rios sem declara\u00e7\u00e3o de escolaridade tamb\u00e9m s\u00e3o contabilizados. Sem v\u00ednculo permanente s\u00e3o os cedidos por outros \u00f3rg\u00e3os, os prestadores de servi\u00e7os aut\u00f4nomos, os volunt\u00e1rios, os contratados por tempo determinado entre outros", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "sem_vinculo_permanente_adm_indireta_sem_instrucao", "bigquery_type": "int64", "description": "N\u00famero de funcion\u00e1rios ativos sem v\u00ednculo permanente da administra\u00e7\u00e3o indireta - Sem instru\u00e7\u00e3o", "temporal_coverage": ["2012, 2014, 2018"], "covered_by_dictionary": false, "directory_column": {"dataset_id": null, "table_id": null, "column_name": null}, "measurement_unit": "person", "has_sensitive_data": false, "observations": "Pessoa que n\u00e3o frequentou escola ou, se frequentou, n\u00e3o concluiu a o 2\u00ba ano do Ensino Fundamental", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "sem_vinculo_permanente_adm_indireta_ensino_fundamental", "bigquery_type": "int64", "description": "N\u00famero de funcion\u00e1rios ativos sem v\u00ednculo permanente da administra\u00e7\u00e3o indireta - Ensino fundamental", "temporal_coverage": ["2012, 2014, 2018"], "covered_by_dictionary": false, "directory_column": {"dataset_id": null, "table_id": null, "column_name": null}, "measurement_unit": "person", "has_sensitive_data": false, "observations": "A declara\u00e7\u00e3o de escolaridade referente ao ensino fundamental refere-se ao primeiro grau completo ou incompleto", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "sem_vinculo_permanente_adm_indireta_ensino_medio", "bigquery_type": "int64", "description": "N\u00famero de funcion\u00e1rios ativos sem v\u00ednculo permanente da administra\u00e7\u00e3o indireta - Ensino m\u00e9dio", "temporal_coverage": ["2012, 2014, 2018"], "covered_by_dictionary": false, "directory_column": {"dataset_id": null, "table_id": null, "column_name": null}, "measurement_unit": "person", "has_sensitive_data": false, "observations": null, "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "sem_vinculo_permanente_adm_indireta_ensino_superior", "bigquery_type": "int64", "description": "N\u00famero de funcion\u00e1rios ativos sem v\u00ednculo permanente da administra\u00e7\u00e3o indireta - Ensino superior", "temporal_coverage": ["2012, 2014, 2018"], "covered_by_dictionary": false, "directory_column": {"dataset_id": null, "table_id": null, "column_name": null}, "measurement_unit": "person", "has_sensitive_data": false, "observations": null, "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "sem_vinculo_permanente_adm_indireta_pos_graduacao", "bigquery_type": "int64", "description": "N\u00famero de funcion\u00e1rios ativos sem v\u00ednculo permanente da administra\u00e7\u00e3o indireta - P\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o", "temporal_coverage": ["2012, 2014, 2018"], "covered_by_dictionary": false, "directory_column": {"dataset_id": null, "table_id": null, "column_name": null}, "measurement_unit": "person", "has_sensitive_data": false, "observations": null, "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "existencia_realizacao_concurso_24_meses", "bigquery_type": "int64", "description": "Exist\u00eancia de realiza\u00e7\u00e3o de concurso nos \u00faltimos 24 meses", "temporal_coverage": ["2012"], "covered_by_dictionary": false, "directory_column": {"dataset_id": null, "table_id": null, "column_name": null}, "measurement_unit": null, "has_sensitive_data": false, "observations": null, "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "existencia_reserva_pessoa_deficiente_concurso", "bigquery_type": "int64", "description": "Exist\u00eancia da reserva de cargo para pessoas com defici\u00eancia ", "temporal_coverage": ["2012"], "covered_by_dictionary": false, "directory_column": {"dataset_id": null, "table_id": null, "column_name": null}, "measurement_unit": null, "has_sensitive_data": false, "observations": "Os valores nulos para os estados do Maranh\u00e3o e Alagoas retratam que a pergunta n\u00e3o se aplica ao estado ", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "existencia_reserva_pessoa_negra_concurso", "bigquery_type": "int64", "description": "Exist\u00eancia de legisla\u00e7\u00e3o estadual espec\u00edfica que garante vagas para popula\u00e7\u00e3o negra ou afrodescendente em concursos p\u00fablicos ", "temporal_coverage": ["2014"], "covered_by_dictionary": false, "directory_column": {"dataset_id": null, "table_id": null, "column_name": null}, "measurement_unit": null, "has_sensitive_data": false, "observations": null, "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "existencia_contratacao_adm_direta_24_meses", "bigquery_type": "int64", "description": "Exist\u00eancia de contrata\u00e7\u00e3o pela administra\u00e7\u00e3o direta nos \u00faltimos 24 meses", "temporal_coverage": ["2012"], "covered_by_dictionary": false, "directory_column": {"dataset_id": null, "table_id": null, "column_name": null}, "measurement_unit": null, "has_sensitive_data": false, "observations": null, "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "existencia_priorizacao_cargo_mulher", "bigquery_type": "int64", "description": "Exist\u00eancia pol\u00edtica de prioriza\u00e7\u00e3o de cargos para mulheres em chefia e assessoramento", "temporal_coverage": ["2018"], "covered_by_dictionary": false, "directory_column": {"dataset_id": null, "table_id": null, "column_name": null}, "measurement_unit": null, "has_sensitive_data": false, "observations": null, "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}]