[{"name": "ano", "description": "Ano", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "diretoria", "description": "Diretoria de ensino", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "id_escola_sp", "description": "ID Escola - espec\u00edfico para o estado de S\u00e3o Paulo", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "prop_aprovados_anos_inciais_ef", "description": "Propor\u00e7\u00e3o de alunos que foram aprovados nos anos iniciais do ensino fundamental", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "prop_reprovados_anos_iniciais_ef", "description": "Propor\u00e7\u00e3o de alunos que foram reprovados nos anos iniciais do ensino fundamental", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "prop_abandono_anos_iniciais_ef", "description": "Propor\u00e7\u00e3o de alunos que abandonaram o ano letivo nos anos iniciais do ensino fundamental", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "prop_aprovados_anos_finais_ef", "description": "Propor\u00e7\u00e3o de alunos que foram aprovados nos anos finais do ensino m\u00e9dio", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "prop_reprovados_anos_finais_ef", "description": "Propor\u00e7\u00e3o de alunos que foram reprovados nos anos finais do ensino fundamental", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "prop_abandono_anos_finais_ef", "description": "Propor\u00e7\u00e3o de alunos que abandonaram o ano letivo nos anos finais do ensino fundamental", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "prop_aprovados_em", "description": "Propor\u00e7\u00e3o de alunos que foram aprovados nos anos do ensino m\u00e9dio", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "prop_reprovados_em", "description": "Propor\u00e7\u00e3o de alunos que foram reprovados nos anos do ensino m\u00e9dio", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "prop_abandono_em", "description": "Propor\u00e7\u00e3o de alunos que abandonaram o ano letivo nos anos do ensino m\u00e9dio", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "codigo_tipo_escola", "description": "C\u00f3digo identificador do tipo de escola", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "id_escola", "description": "ID Escola - INEP", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "sigla_uf", "description": "Sigla da Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "rede", "description": "Rede de ensino", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "id_municipio", "description": "ID Munic\u00edpio - IBGE 7 D\u00edgitos", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}]