[{"name": "raca_cor", "description": "Ra\u00e7a/cor da v\u00edtima", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "homicidios", "description": "Homic\u00eddios totais de LGBTQIA+", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "INTEGER", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "prop_homicidios_total", "description": "Propo\u00e7\u00e3o dos assassinatos de tal grupo em dado ano em rela\u00e7\u00e3o aos homic\u00eddios totais de LGBTQIA+ no mesmo ano", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "FLOAT", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "ano", "description": "Ano", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING", "mode": "NULLABLE"}]