[{"name": "sequencial_sessao", "description": "N\u00famero sequencial da sess\u00e3o realizada pela CPI da Pandemia.", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "data_sessao", "description": "Data da sess\u00e3o", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "DATE", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "texto_discurso", "description": "Inteiro teor do discurso ou fala proferidos por algu\u00e9m, seja Senador/a, depoente, etc.", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "nome_discursante", "description": "Nome da pessoa que proferiu o discurso ou fala", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "genero_discursante", "description": "G\u00eanero da pessoa que proferiu  o discurso ou fala", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "categoria_discursante", "description": "Categoria em que a pessoa que falou se enquadra no momento da fala", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "horario_inicio_discurso", "description": "Data e hor\u00e1rio em que a fala foi iniciada.", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "TIME", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "horario_fim_discurso", "description": "Data e hor\u00e1rio em que a fala foi finalizada ou interrompida.", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "TIME", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "duracao_discurso", "description": "A dura\u00e7\u00e3o em segundos da fala.", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "INTEGER", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "sigla_partido", "description": "Sigla do partido da pessoa que falou (caso seja Senador/a)", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "sigla_uf_partido", "description": "Sigla da UF do partido da pessoa que falou (caso seja Senador/a)", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "bloco_parlamentar", "description": "Bloco parlamentar a que a pessoa que falou pertence (caso seja Senador/a).", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "sinalizacao_pela_ordem", "description": "Se a fala foi feita com sinaliza\u00e7\u00e3o de que a pessoa estava falando objetivo de solicitar informa\u00e7\u00f5es sobre o andamento dos trabalhos da sess\u00e3o, fazer reclama\u00e7\u00e3o quanto \u00e0 observ\u00e2ncia do regimento e apontar falha ou equ\u00edvoco em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 proposi\u00e7\u00e3o da pauta.", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "sinalizacao_questao_ordem", "description": "Se a fala foi feita com sinaliza\u00e7\u00e3o de foi realizada enquanto Senador/a formulava quest\u00e3o de ordem \u00e0 Presid\u00eancia da Sess\u00e3o.", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "sinalizacao_fora_microfone", "description": "Se a fala foi feita com sinaliza\u00e7\u00e3o que que foi realizada fora do microfone.", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "sinalizacao_responder_questao_ordem", "description": "Se a fala foi feita com sinaliza\u00e7\u00e3o de que se tratava de resposta \u00e0 quest\u00e3o de ordem.", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "sinalizacao_por_videoconferencia", "description": "Se a fala foi sinalizada como realziada por videoconfer\u00eancia.", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "sinalizacao_para_interpelar", "description": "Se a fala foi feita com sinaliza\u00e7\u00e3o de que fora feita para interpelar.", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "sinalizacao_para_expor", "description": "Se a fala foi feita com sinaliza\u00e7\u00e3o de que fora feita para realizar uma exposi\u00e7\u00e3o.", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "sinalizacao_para_depor", "description": "Se a fala foi feita com sinaliza\u00e7\u00e3o de que foi feita para depor.", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "sinalizacao_como_presidente", "description": "Se a fala foi feita com sinaliza\u00e7\u00e3o de que a pessoa que falava estava no exerc\u00edcio da presid\u00eancia da sess\u00e3o.", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING", "mode": "NULLABLE"}]