[{"name": "id_municipio", "description": "ID Munic\u00edpio - IBGE 7 D\u00edgitos", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "id_municipio_6", "description": "ID Munic\u00edpio - IBGE 6 D\u00edgitos", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "cnae_2", "description": "Classifica\u00e7\u00e3o Nacional de Atividades Econ\u00f4micas (CNAE) 2.0", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "cnae_2_subclasse", "description": "Classifica\u00e7\u00e3o Nacional de Atividades Econ\u00f4micas (CNAE) 2.0 Subclasse", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "cnae_2_secao", "description": "Classifica\u00e7\u00e3o Nacional de Atividades Econ\u00f4micas (CNAE) 2.0 Se\u00e7\u00e3o", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "admitidos", "description": "Quantidade de admiss\u00f5es", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "desligados", "description": "Quantidade de desligamentos", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "fonte_desligamento", "description": "Fonte do dado de desligamento (1-Dado Original/Sem Imputa\u00e7\u00e3o, 2-Desligamentos Imputados do CAGED, 3-Desligamentos Imputados do EmpregadorWEB)", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "saldo_movimentacao", "description": "Diferen\u00e7a entre os admitidos e os desligamentos totais", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "tipo_empregador", "description": "Tipo de empregador (0-CNPJ RAIZ, 2-CPF e 9-N\u00e3o Identificado)", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "tipo_estabelecimento", "description": "Tipo de estabelecimento (1-CNPJ, 3-CAEPF(Cadastro de Atividade Econ\u00f4mica de Pessoa F\u00edsica), 4-CNO(Cadastro Nacional de Obra), 5-CEI(CAGED), 9-N\u00e3o Identificado)", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "tamanho_estabelecimento_janeiro", "description": "Faixa de tamanho do estabelecimento no in\u00edcio do ano", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}]