[{"name": "ano", "bigquery_type": "int64", "description": "Ano", "temporal_coverage": ["(1)"], "covered_by_dictionary": false, "directory_column": {"dataset_id": "br_bd_diretorios_data_tempo", "table_id": "ano", "column_name": "ano"}, "measurement_unit": null, "has_sensitive_data": false, "observations": null, "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "INTEGER", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "id_uf", "bigquery_type": "string", "description": "ID UF - IBGE 2 D\u00edgitos", "temporal_coverage": ["(1)"], "covered_by_dictionary": false, "directory_column": {"dataset_id": "br_bd_diretorios_brasil", "table_id": "uf", "column_name": "id_uf"}, "measurement_unit": null, "has_sensitive_data": false, "observations": null, "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "sigla_uf", "bigquery_type": "string", "description": "Sigla da Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "temporal_coverage": ["(1)"], "covered_by_dictionary": false, "directory_column": {"dataset_id": "br_bd_diretorios_brasil", "table_id": "uf", "column_name": "sigla"}, "measurement_unit": null, "has_sensitive_data": false, "observations": null, "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "pib", "bigquery_type": "int64", "description": "Produto Interno Bruto a pre\u00e7os correntes", "temporal_coverage": ["(1)"], "covered_by_dictionary": false, "directory_column": {"dataset_id": null, "table_id": null, "column_name": null}, "measurement_unit": "brl", "has_sensitive_data": false, "observations": null, "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "INTEGER", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "impostos_liquidos", "bigquery_type": "int64", "description": "Impostos, l\u00edquidos de subs\u00eddios, sobre produtos a pre\u00e7os correntes", "temporal_coverage": ["(1)"], "covered_by_dictionary": false, "directory_column": {"dataset_id": null, "table_id": null, "column_name": null}, "measurement_unit": "brl", "has_sensitive_data": false, "observations": null, "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "INTEGER", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "va", "bigquery_type": "int64", "description": "Valor adicionado bruto a pre\u00e7os correntes total", "temporal_coverage": ["(1)"], "covered_by_dictionary": false, "directory_column": {"dataset_id": null, "table_id": null, "column_name": null}, "measurement_unit": "brl", "has_sensitive_data": false, "observations": null, "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "INTEGER", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "va_agropecuaria", "bigquery_type": "int64", "description": "Valor adicionado bruto a pre\u00e7os correntes da agropecu\u00e1ria", "temporal_coverage": ["(1)"], "covered_by_dictionary": false, "directory_column": {"dataset_id": null, "table_id": null, "column_name": null}, "measurement_unit": "brl", "has_sensitive_data": false, "observations": null, "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "INTEGER", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "va_industria", "bigquery_type": "int64", "description": "Valor adicionado bruto a pre\u00e7os correntes da ind\u00fastria", "temporal_coverage": ["(1)"], "covered_by_dictionary": false, "directory_column": {"dataset_id": null, "table_id": null, "column_name": null}, "measurement_unit": "brl", "has_sensitive_data": false, "observations": null, "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "INTEGER", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "va_servicos", "bigquery_type": "int64", "description": "Valor adicionado bruto a pre\u00e7os correntes dos servi\u00e7os, exclusive administra\u00e7\u00e3o, defesa, educa\u00e7\u00e3o e sa\u00fade p\u00fablicas e seguridade social", "temporal_coverage": ["(1)"], "covered_by_dictionary": false, "directory_column": {"dataset_id": null, "table_id": null, "column_name": null}, "measurement_unit": "brl", "has_sensitive_data": false, "observations": null, "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "INTEGER", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "va_adespss", "bigquery_type": "int64", "description": "Valor adicionado bruto a pre\u00e7os correntes da administra\u00e7\u00e3o, defesa, educa\u00e7\u00e3o e sa\u00fade p\u00fablicas e seguridade social", "temporal_coverage": ["(1)"], "covered_by_dictionary": false, "directory_column": {"dataset_id": null, "table_id": null, "column_name": null}, "measurement_unit": "brl", "has_sensitive_data": false, "observations": null, "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "INTEGER", "mode": "NULLABLE"}]