[{"name": "id_municipio", "description": "ID Munic\u00edpio - IBGE 7 D\u00edgitos", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "id_municipio_6", "description": "ID Munic\u00edpio - IBGE 6 D\u00edgitos", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "cnae_2", "description": "Classifica\u00e7\u00e3o Nacional de Atividades Econ\u00f4micas (CNAE) 2.0", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "cnae_2_subclasse", "description": "Classifica\u00e7\u00e3o Nacional de Atividades Econ\u00f4micas (CNAE) 2.0 Subclasse", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "cnae_2_secao", "description": "Classifica\u00e7\u00e3o Nacional de Atividades Econ\u00f4micas (CNAE) 2.0 Se\u00e7\u00e3o", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "cbo_2002", "description": "Classifica\u00e7\u00e3o Brasileira de Ocupa\u00e7\u00f5es (CBO) 2002", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "saldo_movimentacao", "description": "Saldo de movimenta\u00e7\u00e3o (1 para admiss\u00e3o e -1 para desligamento)", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "categoria", "description": "Categoria de trabalhador", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "grau_instrucao", "description": "Grau de instru\u00e7\u00e3o ou escolaridade", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "idade", "description": "Idade do trabalhador (quando acumulada representa a soma das idades)", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "horas_contratuais", "description": "Horas contratuais", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "raca_cor", "description": "Ra\u00e7a e Cor do Trabalhador", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "sexo", "description": "Sexo (1-Homem, 3-Mulher e 9-N\u00e3o Identificado)", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "tipo_empregador", "description": "Tipo de empregador (0-CNPJ RAIZ, 2-CPF e 9-N\u00e3o Identificado)", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "tipo_estabelecimento", "description": "Tipo de estabelecimento (1-CNPJ, 3-CAEPF(Cadastro de Atividade Econ\u00f4mica de Pessoa F\u00edsica), 4-CNO(Cadastro Nacional de Obra), 5-CEI(CAGED), 9-N\u00e3o Identificado)", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "tipo_movimentacao", "description": "Tipo de movimenta\u00e7\u00e3o", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "tipo_deficiencia", "description": "Tipo de defici\u00eancia/Benefici\u00e1rio habilitado", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "indicador_trabalho_intermitente", "description": "Indicador de trabalhador intermitente (0-N\u00e3o, 1-Sim, 9-N\u00e3o Identificado)", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "indicador_trabalho_parcial", "description": "Indicador de movimenta\u00e7\u00e3o referente a contrato parcial (0-N\u00e3o, 1-Sim, 9-N\u00e3o Identificado)", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "salario_mensal", "description": "Sal\u00e1rio mensal em moeda corrente (R$)", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "tamanho_estabelecimento_janeiro", "description": "Faixa de tamanho do estabelecimento no in\u00edcio do ano", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "indicador_aprendiz", "description": "Indicador de trabalhador aprendiz (0-N\u00e3o, 1-Sim, 9-N\u00e3o Identificado)", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "fonte", "description": "Fonte da movimenta\u00e7\u00e3o", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}]