[{"name": "ano", "description": "Ano", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "sigla_uf", "description": "Sigla da Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "expectativa_vida", "description": "Expectativa de Vida", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "fecundidade_total", "description": "Fecundidade Total", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "mortalidade_1", "description": "Mortalidade Infantil At\u00e9 1 Ano", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "mortalidade_5", "description": "Mortalidade Infantil At\u00e9 5 Anos", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "razao_dependencia", "description": "Percentual da popula\u00e7\u00e3o de menos de 15 anos e da popula\u00e7\u00e3o de 65 anos e mais em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 popula\u00e7\u00e3o de 15 a 64 anos", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "prob_sobrevivencia_40", "description": "Probabilidade de sobreviv\u00eancia at\u00e9 40 anos", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "prob_sobrevivencia_60", "description": "Probabilidade de sobreviv\u00eancia at\u00e9 60 anos", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "taxa_envelhecimento", "description": "Taxa de envelhecimento", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "expectativa_anos_estudo", "description": "Expectativa de anos de estudo aos 18 anos de idade", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "taxa_analfabetismo_11_a_14", "description": "Taxa de analfabetismo da popula\u00e7\u00e3o de 11 a 14 anos de idade", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "taxa_analfabetismo_15_a_17", "description": "Taxa de analfabetismo da popula\u00e7\u00e3o de 15 a 17 anos de idade", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "taxa_analfabetismo_15_mais", "description": "Taxa de analfabetismo da popula\u00e7\u00e3o de 15 anos ou mais de idade", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "taxa_analfabetismo_18_a_24", "description": "Taxa de analfabetismo da popula\u00e7\u00e3o de 18 a 24 anos de idade", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "taxa_analfabetismo_18_mais", "description": "Taxa de analfabetismo da popula\u00e7\u00e3o de 18 anos ou mais de idade", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "taxa_analfabetismo_25_a_29", "description": "Taxa de analfabetismo da popula\u00e7\u00e3o de 25 a 29 anos de idade", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "taxa_analfabetismo_25_mais", "description": "Taxa de analfabetismo da popula\u00e7\u00e3o de 25 anos ou mais de idade", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "taxa_atraso_0_basico", "description": "Percentual da popula\u00e7\u00e3o de 6 a 17 anos de idade frequentando o ensino b\u00e1sico que n\u00e3o tem atraso idade-s\u00e9rie.", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "taxa_atraso_0_fundamental", "description": "Percentual da popula\u00e7\u00e3o de 6 a 14 anos de idade frequentando o ensino fundamental que n\u00e3o tem atraso idade-s\u00e9rie.", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "taxa_atraso_0_medio", "description": "Percentual da popula\u00e7\u00e3o de 15 a 17 anos de idade frequentando o ensino m\u00e9dio que n\u00e3o tem atraso idade-s\u00e9rie.", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "taxa_atraso_1_basico", "description": "Percentual da popula\u00e7\u00e3o de 6 a 17 anos de idade frequentando o ensino b\u00e1sico que tem 1 ano de atraso idade-s\u00e9rie.", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "taxa_atraso_1_fundamental", "description": "Percentual da popula\u00e7\u00e3o de 6 a 14 anos de idade frequentando o ensino fundamental que tem 1 ano de atraso idade-s\u00e9rie.", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "taxa_atraso_1_medio", "description": "Percentual da popula\u00e7\u00e3o de 15 a 17 anos de idade frequentando o ensino m\u00e9dio que tem 1 ano de atraso idade-s\u00e9rie.", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "taxa_atraso_2_basico", "description": "Percentual da popula\u00e7\u00e3o de 6 a 17 anos de idade frequentando o ensino b\u00e1sico que tem 2 anos ou mais de atraso idade-s\u00e9rie.", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "taxa_atraso_2_fundamental", "description": "Percentual da popula\u00e7\u00e3o de 6 a 14 anos de idade frequentando o ensino fundamental que tem 2 anos ou mais de atraso idade-s\u00e9rie.", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "taxa_atraso_2_medio", "description": "Percentual da popula\u00e7\u00e3o de 15 a 17 anos de idade frequentando o ensino m\u00e9dio que tem  2 anos de atraso idade-s\u00e9rie.", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "taxa_freq_bruta_basico", "description": "Taxa de frequ\u00eancia bruta ao ensino b\u00e1sico", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "taxa_freq_bruta_fundamental", "description": "Taxa de frequ\u00eancia bruta ao ensino fundamental", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "taxa_freq_bruta_medio", "description": "Taxa de frequ\u00eancia bruta ao ensino m\u00e9dio", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "taxa_freq_bruta_pre", "description": "Taxa de frequ\u00eancia bruta \u00e0 pr\u00e9-escola", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "taxa_freq_bruta_superior", "description": "Taxa de frequ\u00eancia bruta ao ensino superior", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "taxa_freq_liquida_basico", "description": "Taxa de frequ\u00eancia l\u00edquida ao ensino b\u00e1sico", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "taxa_freq_liquida_fundamental", "description": "Taxa de frequ\u00eancia l\u00edquida ao ensino fundamental", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "taxa_freq_liquida_medio", "description": "Taxa de frequ\u00eancia l\u00edquida ao ensino m\u00e9dio", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "taxa_freq_liquida_pre", "description": "Taxa de frequ\u00eancia l\u00edquida \u00e0 pr\u00e9-escola", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "taxa_freq_liquida_superior", "description": "Taxa de frequ\u00eancia l\u00edquida ao ensino superior", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "taxa_freq_0_3", "description": "Taxa de atendimento escolar da popula\u00e7\u00e3o de 0 a 3 anos de idade", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "taxa_freq_11_14", "description": "Taxa de atendimento escolar da popula\u00e7\u00e3o de 11 a 14 anos de idade", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "taxa_freq_15_17", "description": "Taxa de atendimento escolar da popula\u00e7\u00e3o de 15 a 17 anos de idade", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "taxa_freq_18_24", "description": "Taxa de atendimento escolar da popula\u00e7\u00e3o de 18 a 24 anos de idade", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "taxa_freq_25_29", "description": "Taxa de atendimento escolar da popula\u00e7\u00e3o de 25 a 29 anos de idade", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "taxa_freq_4_5", "description": "Taxa de atendimento escolar da popula\u00e7\u00e3o de 4 a 5 anos de idade", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "taxa_freq_4_6", "description": "Percentual da popula\u00e7\u00e3o de 4 a 6 anos de idade frequentando a escola", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "taxa_freq_5_6", "description": "Percentual da popula\u00e7\u00e3o de 5 a 6 anos de idade frequentando a escola", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "taxa_freq_6", "description": "Taxa de atendimento escolar da popula\u00e7\u00e3o de 6 anos de idade", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "taxa_freq_6_14", "description": "Taxa de atendimento escolar da popula\u00e7\u00e3o de 6 a 14 anos de idade", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "taxa_freq_6_17", "description": "Taxa de atendimento escolar da popula\u00e7\u00e3o de 6 a 17 anos de idade", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "taxa_freq_fundamental_15_17", "description": "Percentual da popula\u00e7\u00e3o de 15 a 17 anos de idade frequentando o ensino fundamental", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "taxa_freq_fundamental_18_24", "description": "Percentual da popula\u00e7\u00e3o de 18 a 24 anos de idade frequentando o ensino fundamental", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "taxa_freq_fundamental_4_5", "description": "Percentual da popula\u00e7\u00e3o de 4 a 5 anos de idade frequentando o ensino fundamental", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "taxa_freq_medio_18_24", "description": "Percentual da popula\u00e7\u00e3o de 18 a 24 anos de idade frequentando o ensino m\u00e9dio", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "taxa_freq_medio_6_14", "description": "Percentual da popula\u00e7\u00e3o de 6 a 14 anos de idade frequentando o ensino m\u00e9dio", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "taxa_freq_superior_15_17", "description": "Percentual da popula\u00e7\u00e3o de 15 a 17 anos de idade frequentando o ensino superior", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "taxa_fundamental_11_13", "description": "Percentual da popula\u00e7\u00e3o de 11 a 13 anos de idade frequentando os anos  finais do fundamental ou que j\u00e1 concluiu o fundamental", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "taxa_fundamental_12_14", "description": "Percentual da popula\u00e7\u00e3o de 12 a 14 anos de idade frequentando os anos  finais do fundamental ou que j\u00e1 concluiu o fundamental", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "taxa_fundamental_15_17", "description": "Percentual da popula\u00e7\u00e3o de 15 a 17 anos com fundamental completo", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "taxa_fundamental_16_18", "description": "Percentual da popula\u00e7\u00e3o de 16 a 18 anos de idade com o ensino fundamental completo", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "taxa_fundamental_18_24", "description": "Percentual da popula\u00e7\u00e3o de 18 a 24 anos com fundamental completo", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "taxa_fundamental_18_mais", "description": "Percentual da popula\u00e7\u00e3o de 18 anos ou mais com fundamental completo", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "taxa_fundamental_25_mais", "description": "Percentual da popula\u00e7\u00e3o de 25 anos ou mais com fundamental completo", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "taxa_medio_18_20", "description": "Percentual da popula\u00e7\u00e3o de 18 a 20 anos de idade com o ensino m\u00e9dio completo", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "taxa_medio_18_24", "description": "Percentual da popula\u00e7\u00e3o de 18 a 24 anos com ensino m\u00e9dio completo", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "taxa_medio_18_mais", "description": "Percentual da popula\u00e7\u00e3o de 18 anos ou mais com ensino m\u00e9dio completo", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "taxa_medio_19_21", "description": "Percentual da popula\u00e7\u00e3o de 19 a 21 anos de idade com o ensino m\u00e9dio completo", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "taxa_medio_25_mais", "description": "Percentual da popula\u00e7\u00e3o de 25 anos ou mais com ensino m\u00e9dio incompleto", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "taxa_superior_25_mais", "description": "Percentual da popula\u00e7\u00e3o de 25 anos ou mais com superior completo", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "renda_pc_max_quintil_1", "description": "Renda domiciliar per capita m\u00e1xima do quinto mais pobre", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "renda_pc_max_quintil_2", "description": "Renda domiciliar per capita m\u00e1xima do 2\u00ba quinto mais pobre", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "renda_pc_max_quintil_3", "description": "Renda domiciliar per capita m\u00e1xima do 3\u00ba quinto mais pobre", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "renda_pc_max_quintil_4", "description": "Renda domiciliar per capita m\u00e1xima do 4\u00ba quinto mais pobre", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "renda_pc_max_decil_9", "description": "Renda domiciliar per capita m\u00ednima do d\u00e9cimo mais rico", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "indice_gini", "description": "\u00cdndice de Gini", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "prop_pobreza_extrema", "description": "Propor\u00e7\u00e3o de extremamente pobres", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "prop_pobreza_extrema_criancas", "description": "Propor\u00e7\u00e3o de crian\u00e7as extremamente pobres", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "prop_pobreza", "description": "Propor\u00e7\u00e3o de pobres", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "prop_pobreza_criancas", "description": "Propor\u00e7\u00e3o de crian\u00e7as pobres", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "prop_vulner_pobreza", "description": "Propor\u00e7\u00e3o de vulner\u00e1veis \u00e0 pobreza", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "prop_vulner_pobreza_criancas", "description": "Propor\u00e7\u00e3o de crian\u00e7as vulner\u00e1veis \u00e0 pobreza", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "prop_renda_10_ricos", "description": "Percentual da renda total apropriada pelos 10% da popula\u00e7\u00e3o com maior renda domiciliar per capita", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "prop_renda_20_pobres", "description": "Percentual da renda total apropriada pelos 20% da popula\u00e7\u00e3o com menor renda domiciliar per capita", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "prop_renda_20_ricos", "description": "Percentual da renda total apropriada pelos 20% da popula\u00e7\u00e3o com maior renda domiciliar per capita", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "prop_renda_40_pobres", "description": "Percentual da renda total apropriada pelos 40% da popula\u00e7\u00e3o com menor renda domiciliar per capita", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "prop_renda_60_pobres", "description": "Percentual da renda total apropriada pelos 60% da popula\u00e7\u00e3o com menor renda domiciliar per capita", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "prop_renda_80_pobres", "description": "Percentual da renda total apropriada pelos 80% da popula\u00e7\u00e3o com menor renda domiciliar per capita", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "prop_renda_trabalho", "description": "Percentual da renda proveniente de rendimentos do trabalho", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "razao_10_ricos_40_pobres", "description": "Raz\u00e3o 10% mais ricos / 40% mais pobres", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "razao_20_ricos_40_pobres", "description": "Raz\u00e3o 20% mais ricos / 40% mais pobres", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "renda_pc", "description": "Renda per capita m\u00e9dia", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "renda_pc_quintil_1", "description": "Renda domiciliar per capita m\u00e9dia do quinto mais pobre", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "renda_pc_decil_10", "description": "Renda domiciliar per capita m\u00e9dia do d\u00e9cimo mais rico", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "renda_pc_quintil_2", "description": "Renda domiciliar per capita  m\u00e9dia do 2\u00ba quinto mais pobre", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "renda_pc_quintil_3", "description": "Renda domiciliar per capita  m\u00e9dia do 3\u00ba quinto mais pobre", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "renda_pc_quintil_4", "description": "Renda domiciliar per capita  m\u00e9dia do 4\u00ba quinto mais pobre", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "renda_pc_quintil_5", "description": "Renda domiciliar per capita m\u00e9dia do quinto mais rico", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "renda_pc_exc_renda_nula", "description": "Renda domiciliar per capita m\u00e9dia, exceto renda nula", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "renda_pc_pobreza_extrema", "description": "Renda domiciliar per capita m\u00e9dia dos extremamente pobres", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "renda_pc_pobreza", "description": "Renda domiciliar per capita m\u00e9dia dos pobres", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "renda_pc_vulner_pobreza", "description": "Renda domiciliar per capita m\u00e9dia dos vulneraveis \u00e0 pobreza", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "indice_theil", "description": "\u00cdndice de Theil - L", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "prop_trabalhadores_conta_proria", "description": "Percentual de ocupados de 18 anos ou mais que s\u00e3o trabalhadores por conta pr\u00f3pria.", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "prop_empregadores", "description": "Percentual de ocupados de 18 anos ou mais que s\u00e3o empregadores", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "prop_ocupados_agropecuaria", "description": "Percentual dos ocupados no setor agropecu\u00e1rio", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "prop_ocupados_comercio", "description": "Percentual dos ocupados no setor com\u00e9rcio", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "prop_ocupados_construcao", "description": "Percentual dos ocupados no setor de constru\u00e7\u00e3o", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "prop_ocupados_extracao", "description": "Percentual dos ocupados no setor extrativo mineral", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "prop_ocupados_formalizacao", "description": "Grau de formaliza\u00e7\u00e3o do trabalho das pessoas ocupadas", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "prop_ocupados_fundamental", "description": "Percentual dos ocupados com fundamental completo", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "prop_ocupados_medio", "description": "Percentual dos ocupados com m\u00e9dio completo", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "prop_ocupados_servicos", "description": "Percentual dos ocupados no setor servi\u00e7os", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "prop_ocupados_siup", "description": "Percentual dos ocupados nos setores de servi\u00e7os industriais de utilidade p\u00fablica", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "prop_ocupados_superior", "description": "Percentual dos ocupados com superior completo", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "prop_ocupados_transformacao", "description": "Percentual dos ocupados na ind\u00fastria de transforma\u00e7\u00e3o", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "prop_ocupados_renda_0", "description": "Percentual dos ocupados sem rendimento", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "prop_ocupados_renda_1_sm", "description": "Percentual dos ocupados com rendimento de at\u00e9 1 sal\u00e1rio m\u00ednimo", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "prop_ocupados_renda_2_sm", "description": "Percentual dos ocupados com rendimento de at\u00e9 2 sal\u00e1rios m\u00ednimos", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "prop_ocupados_renda_3_sm", "description": "Percentual dos ocupados com rendimento de at\u00e9 3 sal\u00e1rios m\u00ednimo", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "prop_ocupados_renda_5_sm", "description": "Percentual dos ocupados com rendimento de at\u00e9 5 sal\u00e1rios m\u00ednimo", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "renda_media_ocupados", "description": "Rendimento m\u00e9dio dos ocupados", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "taxa_atividade", "description": "Taxa de atividade das pessoas de 10 anos ou mais de idade", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "taxa_atividade_10_14", "description": "Taxa de atividade das pessoas de 10 a  14 anos de idade", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "taxa_atividade_15_17", "description": "Taxa de atividade das pessoas de 15 a  17 anos de idade", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "taxa_atividade_18_24", "description": "Taxa de atividade das pessoas de 18 a 24 anos de idade", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "taxa_atividade_18_mais", "description": "Taxa de atividade das pessoas de 18 anos ou mais de idade", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "taxa_atividade_25_29", "description": "Taxa de atividade das pessoas de 25 a 29 anos de idade", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "taxa_desocupacao", "description": "Taxa de desocupa\u00e7\u00e3o da popula\u00e7\u00e3o de 10 anos ou mais de idade", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "taxa_desocupacao_10_14", "description": "Taxa de desocupa\u00e7\u00e3o da popula\u00e7\u00e3o de 10 a 14 anos de idade", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "taxa_desocupacao_15_17", "description": "Taxa de desocupa\u00e7\u00e3o da popula\u00e7\u00e3o de 15 a 17 anos de idade", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "taxa_desocupacao_18_24", "description": "Taxa de desocupa\u00e7\u00e3o da popula\u00e7\u00e3o de 18 a 24 anos de idade", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "taxa_desocupacao_18_mais", "description": "Taxa de desocupa\u00e7\u00e3o da popula\u00e7\u00e3o de 18 anos ou mais de idade", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "taxa_desocupacao_25_29", "description": "Taxa de desocupa\u00e7\u00e3o da popula\u00e7\u00e3o de 25 a 29 anos de idade", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "indice_treil_trabalho", "description": "\u00cdndice de Theil-L dos rendimentos do trabalho", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "taxa_ocupados_carteira", "description": "Percentual de ocupados de 18 anos ou mais que s\u00e3o empregados com carteira", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "taxa_ocupados_setor_publico", "description": "Percentual de ocupados de 18 anos ou mais que s\u00e3o trabalhadores do setor p\u00fablico.", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "taxa_ocupados_sem_carteira", "description": "Percentual de ocupados de 18 anos ou mais que s\u00e3o empregados sem carteira", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "taxa_agua_encanada", "description": "Percentual da popula\u00e7\u00e3o que vive em domic\u00edlios com \u00e1gua encanada", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "taxa_banheiro_agua_encanada", "description": "Percentual da popula\u00e7\u00e3o que vive em domic\u00edlios com banheiro e \u00e1gua encanada", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "taxa_densidade_2_mais", "description": "Percentual da popula\u00e7\u00e3o que vive em domic\u00edlios com densidade superior a 2 pessoas por dormit\u00f3rio", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "taxa_coleta_lixo", "description": "Percentual da popula\u00e7\u00e3o que vive em domic\u00edlios urbanos com servi\u00e7o de coleta de lixo", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "taxa_energia_eletrica", "description": "Percentual da popula\u00e7\u00e3o que vive em domic\u00edlios com energia el\u00e9trica", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "taxa_agua_esgoto_inadequados", "description": "Percentual de pessoas em domic\u00edlios com abastecimento de \u00e1gua e esgotamento sanit\u00e1rio inadequados", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "taxa_paredes_inadequados", "description": "Percentual de pessoas em domic\u00edlios com paredes que n\u00e3o sejam de alvenaria ou madeira aparelhada", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "taxa_criancas_dom_sem_fund", "description": "Percentual de crian\u00e7as que vivem em domic\u00edlios em que nenhum dos moradores tem o ensino fundamental completo.", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "taxa_criancas_fora_escola_4_5", "description": "Percentual de crian\u00e7as de 4 a 5 anos que n\u00e3o frequenta a escola", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "taxa_criancas_fora_escola_6_14", "description": "Percentual de crian\u00e7as de 6 a 14 anos que n\u00e3o frequenta a escola", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "taxa_dom_sem_fund", "description": "Percentual pessoas que vivem em domic\u00edlios em que nenhum morador tem o ensino fundamental completo.", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "taxa_dom_vulner_sem_fund", "description": "Percentual de pessoas em domic\u00edlios vulner\u00e1veis \u00e0 pobreza e em que ningu\u00e9m tem fundamental completo.", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "taxa_sem_fund_informal", "description": "Percentual de pessoas de 18 anos ou mais sem fundamental completo e em ocupa\u00e7\u00e3o informal", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "taxa_mulheres_com_filho_10_14", "description": "Percentual de mulheres de 10 a 14 anos de idade que tiveram filhos", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "taxa_mulheres_com_filho_15_17", "description": "Percentual de mulheres de 15 a 17 anos de idade que tiveram filhos", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "taxa_mulheres_chefe_filho_15m", "description": "Percentual de m\u00e3es chefes de fam\u00edlia, sem fundamental completo e com pelo menos um filho menor de 15 anos de idade", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "taxa_nest_ntrab_vulner_15_24", "description": "Percentual de pessoas de 15 a 24 anos que n\u00e3o estudam nem trabalham e s\u00e3o vulner\u00e1veis \u00e0 pobreza.", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "taxa_vulner_desloc_1_hora", "description": "Percentual de pessoas em domic\u00edlios vulner\u00e1veis \u00e0 pobreza e que gastam mais de uma hora at\u00e9 o trabalho", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "taxa_dom_vulner_dep_idoso", "description": "Percentual de pessoas em domic\u00edlios vulner\u00e1veis \u00e0 pobreza e dependentes de idosos", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "taxa_sem_energia_eletrica", "description": "Percentual de pessoas em domic\u00edlios sem energia el\u00e9trica", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "populacao_homens_0_4", "description": "Popula\u00e7\u00e3o masculina de 0 a 4 anos de idade", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "populacao_homens_10_14", "description": "Popula\u00e7\u00e3o masculina de 10 a 14 anos de idade", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "populacao_homens_15_19", "description": "Popula\u00e7\u00e3o masculina de 15 a 19 anos de idade", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "populacao_homens_20_24", "description": "Popula\u00e7\u00e3o masculina de 20 a 24 anos de idade", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "populacao_homens_25_29", "description": "Popula\u00e7\u00e3o masculina de 25 a 29 anos de idade", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "populacao_homens_30_34", "description": "Popula\u00e7\u00e3o masculina de 30 a 34 anos de idade", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "populacao_homens_35_39", "description": "Popula\u00e7\u00e3o masculina de 35 a 39 anos de idade", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "populacao_homens_40_44", "description": "Popula\u00e7\u00e3o masculina de 40 a 44 anos de idade", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "populacao_homens_45_49", "description": "Popula\u00e7\u00e3o masculina de 45 a 49 anos de idade", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "populacao_homens_50_54", "description": "Popula\u00e7\u00e3o masculina de 50 a 54 anos de idade", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "populacao_homens_55_59", "description": "Popula\u00e7\u00e3o masculina de 55 a 59 anos de idade", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "populacao_homens_5_9", "description": "Popula\u00e7\u00e3o masculina de 5 a 9 anos de idade", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "populacao_homens_60_64", "description": "Popula\u00e7\u00e3o masculina de 60 a 64 anos de idade", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "populacao_homens_65_69", "description": "Popula\u00e7\u00e3o masculina de 65 a 69 anos de idade", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "populacao_homens_70_74", "description": "Popula\u00e7\u00e3o masculina de 70 a 74 anos de idade", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "populacao_homens_75_79", "description": "Popula\u00e7\u00e3o masculina de 75 a 79 anos de idade", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "populacao_homens", "description": "Popula\u00e7\u00e3o residente masculina", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "populacao_homens_80_mais", "description": "Popula\u00e7\u00e3o masculina com 80 anos e mais de idade", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "populacao_mulheres_0_4", "description": "Popula\u00e7\u00e3o feminina de 0 a 4 anos de idade", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "populacao_mulheres_10_14", "description": "Popula\u00e7\u00e3o feminina de 10 a 14 anos de idade", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "populacao_mulheres_15_19", "description": "Popula\u00e7\u00e3o feminina de 15 a 19 anos de idade", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "populacao_mulheres_20_24", "description": "Popula\u00e7\u00e3o feminina de 20 a 24 anos de idade", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "populacao_mulheres_25_29", "description": "Popula\u00e7\u00e3o feminina de 25 a 29 anos de idade", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "populacao_mulheres_30_34", "description": "Popula\u00e7\u00e3o feminina de 30 a 34 anos de idade", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "populacao_mulheres_35_39", "description": "Popula\u00e7\u00e3o feminina de 35 a 39 anos de idade", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "populacao_mulheres_40_44", "description": "Popula\u00e7\u00e3o feminina de 40 a 44 anos de idade", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "populacao_mulheres_45_49", "description": "Popula\u00e7\u00e3o feminina de 45 a 49 anos de idade", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "populacao_mulheres_50_54", "description": "Popula\u00e7\u00e3o feminina de 50 a 54 anos de idade", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "populacao_mulheres_55_59", "description": "Popula\u00e7\u00e3o feminina de 55 a 59 anos de idade", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "populacao_mulheres_5_9", "description": "Popula\u00e7\u00e3o feminina de 5 a 9 anos de idade", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "populacao_mulheres_60_64", "description": "Popula\u00e7\u00e3o feminina de 60 a 64 anos de idade", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "populacao_mulheres_65_69", "description": "Popula\u00e7\u00e3o feminina de 65 a 69 anos de idade", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "populacao_mulheres_70_74", "description": "Popula\u00e7\u00e3o feminina de 70 a 74 anos de idade", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "populacao_mulheres_75_79", "description": "Popula\u00e7\u00e3o feminina de 75 a 79 anos de idade", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "populacao_mulheres_80_mais", "description": "Popula\u00e7\u00e3o feminina com 80 anos e mais de idade", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "populacao_mulheres", "description": "Popula\u00e7\u00e3o residente feminina", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "populacao_1_menos", "description": "Popula\u00e7\u00e3o de at\u00e9 1 ano de idade", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "populacao_11_14", "description": "Popula\u00e7\u00e3o de 11 a 14 anos de idade", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "populacao_11_13", "description": "Popula\u00e7\u00e3o de 11 a 13 anos de idade", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "populacao_12_14", "description": "Popula\u00e7\u00e3o de 12 a 14 anos de idade", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "populacao_1_3", "description": "Popula\u00e7\u00e3o de 1 a 3 anos de idade", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "populacao_15_mais", "description": "Popula\u00e7\u00e3o de 15 anos ou mais de idade", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "populacao_15_17", "description": "Popula\u00e7\u00e3o de 15 a 17 anos de idade", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "populacao_15_24", "description": "Popula\u00e7\u00e3o de 15 a 24 anos de idade", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "populacao_16_18", "description": "Popula\u00e7\u00e3o de 16 a 18 anos de idade", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "populacao_18_mais", "description": "Popula\u00e7\u00e3o de 18 anos ou mais de idade", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "populacao_18_20", "description": "Popula\u00e7\u00e3o de 18 a 20 anos de idade", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "populacao_18_24", "description": "Popula\u00e7\u00e3o de 18 a 24 anos de idade", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "populacao_19_21", "description": "Popula\u00e7\u00e3o de 19 a 21 anos de idade", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "populacao_25_mais", "description": "Popula\u00e7\u00e3o de 25 anos ou mais de idade", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "populacao_4", "description": "Popula\u00e7\u00e3o de 4 anos de idade", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "populacao_5", "description": "Popula\u00e7\u00e3o de 5 anos de idade", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "populacao_6", "description": "Popula\u00e7\u00e3o de 6 anos de idade", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "populacao_6_10", "description": "Popula\u00e7\u00e3o de 6 a 10 anos de idade", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "populacao_6_17", "description": "Popula\u00e7\u00e3o de 6 a 17 anos de idade", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "populacao_65_mais", "description": "Popula\u00e7\u00e3o de 65 anos ou mais de idade", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "populacao", "description": "Popula\u00e7\u00e3o", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "populacao_urbana", "description": "Popula\u00e7\u00e3o urbana", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "populacao_rural", "description": "Popula\u00e7\u00e3o rural", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "populacao_dom_pp", "description": "Popula\u00e7\u00e3o total que reside em domic\u00edlios particulares permanentes", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "populacao_dom_pp_exc_renda_nula", "description": "Popula\u00e7\u00e3o total que reside em domic\u00edlios particulares permanentes, exceto os com renda nula", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "pea", "description": "Popula\u00e7\u00e3o economicamente ativa de 10 anos ou mais de idade", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "pea_10_14", "description": "Popula\u00e7\u00e3o economicamente ativa de 10 a 14 anos de idade", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "pea_15_17", "description": "Popula\u00e7\u00e3o economicamente ativa de 15 a 17 anos de idade", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "pea_18_mais", "description": "Popula\u00e7\u00e3o economicamente ativa de 18 anos ou mais de idade", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "pia", "description": "Popula\u00e7\u00e3o de 10 anos ou mais de idade", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "pia_10_14", "description": "Popula\u00e7\u00e3o de 10  a 14 anos de idade", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "pia_15_17", "description": "Popula\u00e7\u00e3o em idade ativa 15 a 17 anos", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "pia_18_mais", "description": "Popula\u00e7\u00e3o de 18 anos ou mais em idade ativa", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "indice_escolaridade", "description": "Sub\u00edndice de escolaridade fundamental da popula\u00e7\u00e3o adulta - IDHM Educa\u00e7\u00e3o", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "indice_frequencia_escolar", "description": "Sub\u00edndice de frequ\u00eancia escolar da popula\u00e7\u00e3o jovem - IDHM Educa\u00e7\u00e3o", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "idhm", "description": "\u00cdndice de Desenvolvimento Humano Municipal", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "idhm_e", "description": "\u00cdndice de Desenvolvimento Humano Municipal - Dimens\u00e3o Educa\u00e7\u00e3o", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "idhm_l", "description": "\u00cdndice de Desenvolvimento Humano Municipal  - Dimens\u00e3o Longevidade", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "idhm_r", "description": "\u00cdndice de Desenvolvimento Humano Municipal - Dimens\u00e3o Renda", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}]